《霸道總裁俏嬌娃》

小弟第一次響呢度出post ，還望各位巴打們手下留情。
我已響紙言寫過幾篇短文，有空可以去參觀一下。🙏🙏
Anyway，首先呢篇並不是甜故，由我構思到寫出來都不認爲它是帶甜，故事中的人物進行的是行爲藝術，是人類原始起原的野獸性情，如果將視角轉化爲客觀地來欣賞的話，便能發掘出我所想表達的意思。

冬日的陽光特別溫柔，不像炎夏般的熾熱，卻多了一份初秋的飽滿，恰到好處。

晨曦的第一道光芒穿透過潔白的窗簾印落在小雪的臉上。

今天是小雪自大學畢業後第一次見工面試，她特別緊張。

由於她擔心在面試的過程中可能會不小心講錯說話，或者不懂得回答問題，所以她昨晚一直在做資料搜集和對著房間的鏡子練習，到了二點多才斯斯然地進入夢鄉。

小雪不算高，只有165cm的可愛高度，但她一直都幻想著有天會突然二度發育長到175cm或以上，然後就能像電視機裡面的模特兒一樣擁有人人羨慕的長腿，自信地昂首行天橋。

只可惜身高欠許，不然的話，小雪真的可以成為她一直以來都夢寐以求的職業——模特兒。

她有著瓜子臉，眼睛水旺旺，總是帶給人一份楚楚可憐的迷濛美。

淡淡的秀眉，櫻桃小嘴，笑起來兩邊臉頰更是還有小酒渦。

雖然她覺得仍未達到心中完美的標準，但已經相當出眾了，再加上嬌小可愛的身材，就算不用化妝上街也能吸引一大堆荷爾蒙泛濫的男性眼神挑逗。

而她到現在也不過是拍過二次拖，初戀男友是中學的同班同學，他們兩人在一起時未曾做過任何越軌的行為，最多都是嘴親嘴舌吻，純純的愛情。

後來兩人分別考上不同的大學後便日漸疏離，慢慢地就沒有再聯絡。

小雪的第二個男友是大學的師兄，名字叫家偉，到現在二人也是在一起。

男生一副書生相，文質彬彬的，身材也比較瘦削。

他們是在一次課餘活動認識的，當其時男生覺得小雪嬌滴滴的很討人喜歡，身材更是令人唾涎三尺。

於是他便奮起直追，終於在上一年的情人節成功打動到她。

當晚，他們兩人都沒有回家，到了旺角的一間賓館裡進行一場轟天雷勾地火的成人禮。

小雪從厠所裡洗完澡，身上只披著一條白色的浴巾，裡面一絲不掛的，一顆瘦弱的心臟仿如小鹿亂撞般，扑通扑通的。

今晚是她第一次。

家偉更是坐立不安，一看見小雪從厠所出來，身上只披著一條浴巾，呼吸已停止了。

下半身已達到前所未有的硬度。

他也是第一次。

小雪一言不發地坐在床邊，男生一邊試著開玩笑舒緩四周緊張尷尬的氣氛，一邊仿照日本A片男優般脫下小雪圍裏其肉體的浴巾。

一對堅挺白嫩的小乳房，乳頭粉紅粉紅的，弧線恰到好處，是每個男人都想要托起的弧度。

順著誘人的小蠻腰往下望，兩腿之間的陰毛黑澤亮麗，隱約中還透著一絲絲神秘。

家偉再也壓抑不住體內直線攀升的荷爾蒙，一鼓作氣地將小雪推倒在床上，趴開雙腿，粉嫩濕漉漉的陰唇就這樣坦蕩蕩地露在面前。

家偉既生疏又熟練地不斷用舌頭在兩片粉嫩的陰唇間來回舔舐，絲毫不給對方喘息的空間。

「啊...」小雪臉紅害羞地一聲低鳴，這一秒說出不要，下一秒卻想要對方繼續用舌尖刺激她敏感部位。

「我要插進去了。」家偉握著那根腫大膨脹的老二，在少女的陰道和屁眼之間摸索著，果真有初哥的氣息。

來回磨擦了十多分鐘後，男生終於掌握了進入祕洞的竅門。

小雪蠻腰一彎，頓覺下體像是被硬物強行撕裂似的，一陣嘶啦嘶啦的疼痛瞬間傳遍全身。

她情不自禁地痛叫一聲，晃動著屁股想把插在裡面的硬物取出。

家偉見狀，非但沒有憐香惜玉，更是激起了身為男性的尊嚴，每一下抽插都帶著狠勁往深處邁進。

說起來也奇怪，從一開始疼疼癢癢的感覺，到他插了數十下後竟然變得舒服起來。

小雪雙目合上，一邊低聲呻呤，一邊享受著肉體衝擊所帶來的快感。

雯時，肉棒哆嗦了幾下，一股熱流便從小穴裡徐徐流出，射在裡面了。

短短的幾分鐘。

「呼...呼...抱歉，太爽了忍不住，呼呼。」家偉虛脫般地從後抱著小雪喘著氣，此時他的陰莖就如一個洩了氣的汽球般軟倒。

「嗯，沒有關係。」小雪微笑地說著。

其實她現在的內心還處於痕痕癢癢的狀態，總是覺得意猶未盡，身體內仿佛有另一個澎湃至極的人格想要分裂出來，但卻又說不上那是種什麼樣的感覺。

小雪回頭正想與家偉傾訴心中的疑惑，只見他早已呼呼大睡，所以只好將疑惑放回心中。

兩人一起兩年多，幾乎每晚都會纏綿一番，時間來來去去都只是二、三分鐘，最多也只有五分鐘而已。

小雪慢慢習而為常，以為所有的男生都是這樣，粗魯地一陣亂動抽插只求出那坨白色的黏稠物。

反正也只是這樣吧，體內那個想要分裂出來的人格也漸漸消失了。

Part 2

「呼，運氣真好。」小雪在巴士車門就快關上之際及時趕到上車，心裡默默嘉許。

如果錯過了這輛巴士，恐怕待會見工就要遲到了。

第一天見工就遲到給人的印象很不好吧，小雪她可是為了這天準備已久。

這天她穿著一件黑色紗質的短裙，白色V領恤衫，若隱若現地露出堅挺迷人的乳溝，走路時雙乳更會隨著顛簸不定的道路輕輕顫動。

短裙下的屁股渾圓豐碩，一雙修長白嫩的美腿沒有穿著絲襪，一絲不掛的。

縱是如此，已招惹得站在她身後的中年大叔欲罷不能，一幕幕淫亂的思想在他腦海中如跑馬燈般快速穿梭，他假裝若無其事地用下身頂在小雪渾圓的屁股上磨擦著。

小雪向來都是個恬靜斯文的弱質女子，根據以往的幾次同樣在人群擠迫的環境被性騷擾的記錄來看，這次她應該又會合上眼睛祈禱時間可以轉快點。

因為她很害怕大聲拒絕後四周圍的旁人紛紛投來的奇怪眼神，那一雙雙眼睛就像能直接看穿她的內衣褲，將她最隱私的部位看得一清二楚。

白嫩的酥乳、粉紅的乳頭、濕潤的私處... ...一覽無遺。

小雪在心裡數著時間，大概過了十多分鐘後，渾圓豐碩的屁股傳來一陣熟識的哆嗦，沒多久小雪就感到一團灸熱的快感停留在光滑的屁股上。

那中年大叔竟然在自己的屁股上磨擦至射出精液，這也是第一次遇到。

小雪緊張地側頭偷偷檢查短裙方才被大叔磨擦的位置，其後如釋重負地鬆了一口氣。

幸好沒有沾上黏黏的白色液體，不然就麻煩大了。

這時巴士碰巧到站了，小雪絲毫不想再在車廂裡逗留多一會，她很害怕會成為第二痴漢洩慾的對象。

於是當車門一開，她連跑帶奔頭也不回地走了出來。

小雪見工的地點是位於中環商業區裡的一間國際知名公司，該公司的總部建設在美國的內華達州，今次來港開設分公司主要是想利用香港這個地利交通方便的地點作為中樞站，極力開拓無限潛力的亞洲市場。

經高層的連番商議，公司最後預算是請多二名員工就足夠應付宣傳部門日常的工作內容。

雖然只有二個位置，但小雪來到該公司樓層時就看到為數二三十個人在接待處裡等待著面試，清一色都是年輕全身上下散發著青春氣質的女生。

宣傳部作為一間公司的前線部門，要第一眼就能讓顧客留下深刻的印象是十分重要，故此，部門裡大多都是身材高窕、眉宇間露著嬌媚的美女，和一些貌似小白臉的帥哥。

雖說小雪在面試前已準備了眾多的文件、和背誦了相關的對答問題，自信十足的。

但要在這片芸芸人海中獲得注意又談何容易，何況自己更是沒有過人的特別之處。

想到這她不禁輕輕嘆了一口氣。

這時一個同樣在接待處等候的女人在小雪面前走過。

「哇，好美!」就連身為女性的小雪也不禁在心中暗暗讚揚。

該女性約莫二十六歲左右，名字叫春艷，一身標準的黑色OL制服和穿著黑色的透視絲襪，身材玲瓏浮突，白色恤衫故意沒有扣上頭兩顆鈕釦，露出一條令人充滿無限暇想的乳溝。走路時微微扭動著圓圓的屁股，成熟之中又帶著讓人仆然心動的誘惑。

只見她在接待處來回走了一會兒後，就被總裁叫去經理房裡面試了。

Part 3

經理房。

落地透明大玻璃，整片維多利亞港盡收眼簾，房間的設計採光率充足，就算不開燈也不會感到半點的灰暗。

高級橡木製的辦公桌，桌面上放了一疊又一疊高低不一的文件，中間位置有一個銀製金字的牌字。

上面寫著:

『周一海 總裁』。

周一海是個年約四十左右的男子，單身貴族，每天都堅持在上班前進行晨跑，身材保養甚佳。

剃了一個光頭，就跟好萊塢電影經常看到的男主角頭一樣。

樣貌端莊，不能說長得好看，但卻相比其他同年齡的男人多了一份成熟穩重的魅力。

唯一美中不足的是他右邊下巴的那顆肥痣，肉肉的，還有幾跟毛髮稀疏地依附在其表面。

快十五分鐘了，自從春艷進來後，周一海就直直盯著那份求職表沒有說過一句話。

春艷的纖纖幼腰一直僵硬地挺直，沒有一刻放鬆下來，累酸了。

但事實上，周一海的眼睛一直沒有離開過春艷的胸口。

自從剛才透過接待處的監視器看著春艷來回踏步，那火辣的身材、迷人的曲線、圓圓的屁股都令周一海慾火焚身，慾擺不能。

故此他才按耐不住將春艷叫進來提前面試。

現在春艷就只是隔著一張辦公桌與他面對面坐著，自己竟然在如斯關頭演起內心戲來，實在太不像話。

他一邊怪責著自己不敢與對方交談，一邊... ...一邊光明正大地盯著對方的胸部。

春艷一早就已察覺到周總裁的意圖，只是這種情況當然是要男生先主動吧。

女生始終都有一份屬於女性的矝持。

但春艷是個騷貨，徹頭徹尾的淫蕩。

「總裁，人家等了很久了，到底請還是不請嘛。」春艷嬌聲嗲氣地說，說話的同時她脫下了高跟鞋，用穿著薄透絲襪的腳尖碰了碰周一海的大腿。

周總裁虎軀一震，女性獨特的柔嫩觸感瞬間傳遍全身，下腹一團熱流在沸騰著。

周一海已步入四十歲的關卡，而且還是香港分公司的總裁，男女交歡之事當然也進行了不少。

只是從來都未曾試過陷入如此境況;

想在辦公室裡就地正法眼前美女，但又怕對方不依反抗，奪門出外到處張揚。

如此一來不但賠了自己在公司的聲譽，更是錯失了一次在她體內射精的機會。

「你應該也知道我們公司名額只有兩位，但外面卻來四十多人，這個... ...不太好確定。」

「這樣好一點嗎?」春艷怎會聽不懂周總裁的話中話，隨即伸手解掉白色恤衫上的鈕釦，露出黑色的蕾絲乳罩，承托著一對白滑的乳房。

「好一點了。」周總裁果然是見慣大場面的人，表情還是跟剛才一樣沒有變化，但老二已膨脹得快要頂破西裝褲。

春艷果然是天生的騷貨，只見她將除掉的白色恤衫擱置在辦公桌上，站起身，屁股一扭一扭地走了過來。

「總裁你壞壞喔。」春艷面帶笑意地移動周總裁的座椅，使他面向自己，馬上就發現了那根腫大的肉棒。

話畢，春艷突然跪坐在地上，熟悉地將總裁的西褲脫至及膝，然後一口把漲得滿佈青筋的陰莖放進嘴巴裡吸吮。

周一海心中未確定的事已確定了，也不再是一分鐘前娘娘腔的樣子，一手按著春艷的後腦勺順著節奏慢慢來來回回。

另一隻手也並非閒著，伸進黑色蕾絲乳罩裡抓著酥嫩的乳房不斷揉著。

「啊...」周一海輕輕倒抽了一口氣，這小騷貨的舌頭果然厲害。

春艷越來越進入狀態，粉嫩色的舌尖不斷在熱騰騰的陰莖上來回舔舐打轉，弄得周總裁舒服非常。

不稍片刻，一股悶熱緊繃的感覺直逼周總裁後腦勺的神經，差不多了。

於是他把心一橫，雙手用力頂著春艷的頭部，下半身猛地抽動數下，完全不顧及對方的感受，就是如此的自私、霸道。

「啊...」周總裁闔上眼睛，陣陣酥麻的快感瞬間傳遍全身。

「總裁舒服嗎?」春艷微微笑著，將口中濃郁的精液吞進肚子。

「嗯。」周總裁的眼神依舊是闔上狀態，但他的表情跟剛才欲要奔往極樂之地的享受樣子有如天壤之別，現在的他就像... ...就像一個不吃人間煙火的聖人。「明天來上班吧。」

春艷聽完之後笑得更加璨瓓，一邊穿回衣服，一邊往門口離開。

走路時屁股還故意一扭一扭的，似乎是在對周總裁暗示著下次可以讓他從後面插進去。

周總裁眉頭輕輕一皺，滿腦子都在幻想著春艷全裸的樣子，心想。

這小騷貨屁股渾圓有肉，從後入應該挺爽的。

接者後來也面試了幾個女生，姿色也不錯，青春嫩口的。

可惜的是周總裁已經四十多歲了，雖然說他身材保養得極佳，但體力遲終都對比起年輕時差得多，所以後面也沒有發生活春宮事件。

夕陽的餘暉曬在海平面上，波光粼粼的，別有一番寫意。

周總裁伸伸懶腰，昂頭望了一望掛在牆上的時鐘，原來已經六點十五分了。

「差不多了吧。」他輕聲一說。

於是乎便撥通了內線電話，叫接待處的人員通知還未面試的人先行離開，明天請早。

個標題

書面語 lm支持

有冇得諗先😆

一齊努力💪

Push

另一邊廂，小雪已不知不覺地在接待處的那張深啡色牛皮沙發上睡著了，手上還拎著份面試表格。

本來現場還剩十多個準備好要面試的少女，但在聽到牆角上的廣播器說面試時間已結束，便相繼陸陸續續離開了。

唯獨是小雪一早已倒頭大睡，絲毫沒有留意到其他人已經離開，故此空曠的接待處裡空溜溜地只剩下她一人。

晚上七時正，周一海收拾好隨行的物品準備離開，結果一出到大堂就看見小雪孤身一人躺在沙發上沉沉睡去。

「應該是來參加面試，但又不小心睡著了，把她叫醒吧，不然等下管理處的人上來鎖門麻煩就大了。」

周一海心裡如此想著，於是便伸手想將小雪弄醒，怎料手才伸到一半就僵硬地停在半空。

周總裁瞪起雙目注視著眼前的畫面，不禁吞了吞口水。

少女柔嫩的肉體軟呼呼地仰睡在沙發上，半邊身子快要跌倒在地上，白色恤衫鈕扣之間的空隙隨著井然有序的呼吸開開合合，透過有限縫隙的窺視，周總裁清晰地把小雪裡面的紅白色乳罩刻印在視網膜裡。

若果要比豐滿成熟的話，春艷會相對地略勝一籌，但如果要比青春嫩口，小雪有著絕對可愛的優勢。

只見周總裁眼角往下一撇，小雪那雙潔白無瑕的美腿再次吸引住他的目光，現時他的腦裡不斷想著如何把這對美腿放在肩膀上的情色畫面。

周總裁按捺不住心中的狂暴野性，微微蹲下將頭靠近小雪光滑纖幼的小腿上用力嗅著，少女獨有的肉香如陣陣玫瑰花香般自各個毛孔滲出，侵佔著總裁的嗅覺系通。

嗅著嗅著，周總裁的老二再次充血，瘋狂膨脹得欲要搶閘而出。

他緊張地左右張望，一個滅絕人性的邪念雛形慢慢在他心中浮現。

公司其他人都下班了，這一樓層裡只剩下我跟她兩人，現在是大好的機會，就算她敢反抗也不能怎樣，老子可是這間公司的總裁!

一旦有了心魔作崇的影響，靈魂就會漸漸失去身體的控制權。

周總裁才剛這樣想，身體已反射性地做出野獸原始的本能動作。

停在半空的手再次緩緩前進，但這次的主要目的不是要弄醒小雪讓她離開，而是要令她淫水泛濫腳步不穩地跪地求饒。

還有半呎。

周總裁的額頭湧出一串晶瑩的汗珠。

別緊張，老子是總裁!

還有三吋，在這個距離手背已經可以清晰地感受到小雪微弱呼出的氣息。

周總裁將卡在喉嚨的濃痰吞回肚子。

還差一點!

忽然。

「鈴鈴鈴鈴鐺... ...鈴鈴鈴鈴鐺... ...」

一陣洪亮的手機鈴聲毫無先兆地響起，聲浪在這個密閉的空間環境裡四周亂窤，形成一個山寨般的環迴音箱。

周總裁被突如其來的聲響嚇了一跳，快要碰到小雪胸部的手也驟然停下縮回。

「喂?」小雪睡眼惺忪地從手袋裡取出手機，說。「嗯，好的，我面試完了就馬上趕過來，待會見。」

「咳咳。」周總裁若無其事地站了起來，胯下那坨硬繃繃的老二已回覆正常大小。「你走吧，面試時間結束了。」

「下，怎麼可能。」小雪雙手抓起頭髮，面上盡是一副不可置信的表情。「我可是為了今天的面試準備很久了，怎麼辦怎麼辦，嗚嗚...」

「你很想得到這份工作?」周總裁眉頭深鎖，眼角的餘光死命地盯著小雪剛發育完的漂亮乳房。

這般潔白緊緻的奶子他也是頭一回遇到，相信她一定剛出來社會不久，還慘遭他人的瀆污。

「這是一定的啊!跨國大集團，福利好，人工高，誰會不想要。」小雪嘟起粉粉的小紅唇，眼睛水旺旺地像是快要哭出來。
「可是現在講這些又有什麼用，公司都下班了，人全部都走光了，嗚嗚嗚，每次一到緊張時刻就睡著了，我真好討厭自己的這個壞習慣。」

周總裁托起右手，不停玩弄著下巴肉肉的肥痣，色瞇瞇的眼神在小雪身上遊走著。

弄哭美女的人，是要下地獄受無限輪迴的自宮之苦。

這個道理，周一海總裁當然明白。

「如果有一個機會讓你進來當三個月的練習生，你能答應我會好好學習?」

「當然會呀!不過現在面試的人都走光了，又有什麼用?」

「今晚先教你一個道理，聽著，不管做任何事都好，永遠都不能輕易說放棄，緊要當初選這個決定時跟自己講過的一番說話。明天準時來上班吧。」

「你...你是誰?」小雪瞪大雙眼，一眨一眨的，可愛的模樣令人忍不住衝動想急奔上前把她抱緊磨蹭。

「我叫周一海。」周總裁嘴角揚起自信的弧度。「這間公司的總裁。」

「哇。」小雪一聽到周總裁的名號，激動得捂著嘴巴彈起身來，胸前那兩顆柔嫩白皙的肉球頗為誘惑地互相對撞了一下。總裁看得口水都快要流出來了。「總裁哥哥你好，我叫小雪，以後多多指教。」

「嗯。」小雪嗎?真是人如其名，肌膚白滑得跟櫻雪般純潔。

周總裁伸出手，緊握著小雪遞上前的小手。

真嫩的肌膚!

看來差不多要跟她說明白這行業默定的潛規則了。

「你知道... ...」才剛吐出幾隻字，周總裁就被她接下來的舉動嚇得愣在原地。

只見小雪輕輕往前一跳，來到總裁身旁，踮起腳尖，整個身體都壓在他的身上，然後在他的臉頰上留下少女青春的唇印。

「謝謝你啦總裁，這一吻就當作謝禮吧嘻嘻，那我就先走嚕，掰掰，明天見!」小雪在周總裁身上短暫地停留後，便笑呵呵地一蹦一跳地離開了。

「呵呵，想不到身為一間跨國公司的總裁，居然還會被區區的一個弱質嬌俏的小妹子擺了一道。」周總裁喃喃自語，輕輕搖頭一笑。

「看來故事會變得越來越有趣。」

翌日。

天還未光周一海便急急步地跑回公司的辦公室。

身上那件名牌深藍色的西裝外套隨意扔在杏紅色的沙發上，艷紅色的恤衫更是罕見地馬馬虎虎披在身上，鈕釦大開，裡面的白色背心汗衫就這樣坦蕩蕩地露在其外。

他正在不斷地抓頭苦惱著。

在今早凌晨三點多的時候，美國總公司的高層打電話來問話。

說，他們發現了近這兩年多來香港分公司這邊的財政帳簿上有幾筆不計名的收入和支出，金額高達五億三千萬美元，而且還有一億八千萬的美元不知所蹤。

「終於都被發現了嗎?」

周一海如洩氣般的橡皮球般軟弱無力地躺坐在座位上，惆悵的眼神漫無目的地隨意張望，掛在杏紅色沙發上方的那副《烏鴉群飛的麥田》油畫恰恰好印證了他現在的情緒。

陰沈沈的天空看不見任何希望，金黃色的麥田上是一群帶來噩耗的烏鴉，擱在面前的是三條彎曲的小路，盡頭通往一片未知的領域，無人能從中得知結局。

「梵高啊梵高，你當時的心情也是這樣嗎?」

周一海潰散的目光任意一撇，落地玻璃上的倒影枯槁老邁，年輕時的熱血氣盛早已不覆存左。

每個人心中總會埋藏著某些不願意與人分享的祕密，不是因為我們自私自利，而是這個世界太過於殘酷，你永遠都不會知道何時會被它反噬一口，將自己弄得遍體鱗傷。所以我們才會不斷地在過程中裝備自己，令內心變得更為強大，必要時還要如刺蝟般豎起尖銳的針刺保護自己。

這不是不合群，而是為了保護自己。

尤其是坐在總裁這個一人在上，萬人在下的位置時感受更深。

每天除了要簽署各式各樣交易上的文件外，還要處理與公司其他高層之間的心理攻防戰，情況好比三國時期的魏蜀吳。

當然，若是沒有雄獅般堅韌強硬的氣魄，高高在上的他早就淪為山腰下狙擊手的頭號目標。

周一海出身於國內其中一處偏僻的小農村，父親名字叫小剛，是個文盲，沒有讀過書，只會耕田，標準的一個粗人，家中有七畝田地和三隻老黃牛。

那年代的社會，土地的多與少成為男人間茶餘飯後的話題，擁有七畝田地的小剛理應成為了眾人當中的大哥。

揮別春露，迎來炎夏，又是輪到小剛他們忙到不可交加的季節。

熾熱的大陽高掛頭上，男人們在泥田上努力耕種，揮灑著熱血的汗水。

小剛一手叉腰歇涼，另一手拎起頸項上的白色汗巾拭去額上的汗珠，望著前方不遠處的樹蔭，他心滿意足地笑了。

小剛他有一個老婆，兩人結婚六年多，當其時的周一海剛好滿五歲。

老婆的名字叫小紅，天生就是個美人胚子，是村上最美的可人兒。

肌膚白滑透光，臉上即使不沾胭脂水粉，也能清晰看見淡淡的殷紅浮現其中。

已成為人妻的她，誘惑惹火的身材更是經常吸引同村的男性眼神意淫。

堅挺豐滿的乳房即使沒有穿胸罩也絲毫沒有下墜的感覺，舉手投足間都保持著巍巍傲人的自然美態，農村人是不穿這種又垃圾又無真正用途的胸罩的。

小紅今天只穿了一件簡單的白色寬領T恤，和一條黑色的緊身打底褲，很緊的那種，就算她不坐下來，那兩片肥潤飽滿的陰唇也能清晰可見。

隔著白色薄T，可以看見她的乳頭微微向上凸，整個乳房的弧線宛如鬼斧神工般，曾經有多少熱血的男子漢想把頭鑽進那兩座柔綿高峰的裂隙中，勘探世界起源的奧秘。

更難能可貴的是，小紅即便已婚六年多，但竟然還只是妙齡二十三歲。

想到這裡，稍微靠近樹蔭旁一直偷看小紅俯下身子捉草蜢的老王的肉棒已硬得像一根火紅的鐵柱。

尤其是小紅蹲在地上的姿勢，微微翹起的屁股就像一枚熱能追蹤導彈般對準自己堅豎的陰莖。

看著眼前修長的美腿，渾圓的屁股，仿佛只要閉上眼睛就能幻想到插進裡面的畫面。

「在看啥?」小剛輕輕拍了一拍老王的肩膀，強行將他從美妙結合的情節時空拉回泥濘濘的現實田地上。

「沒...沒事沒事。」老王緊張得口齒不清，連忙彎下身子，假裝施肥，免得讓小剛發現自己那根熱得腫脹的肉棒。「剛在偷偷休息而已。」

「幹你臭雞八，我做到滿頭大汗，你卻在悠閒快活。」農村人的尾音就是強勁，小剛竟然可以用收尾的那個音節再延續出一句句子出來。「活你在這慢慢做，我今天晚上有事要幹，先跟老婆回去處理一下。」

話畢，小剛便跑到樹蔭下，從後捥抱著小紅，嘻嘻哈哈地往家裡方向回去了。

「唉，如果我也有幾畝田地... ...」老王欲言又止，搖搖頭望著那根垂下的老二。

很想要吧🤪

對

Part 6

原來當晚是城鎮高官們前來視察農村的大日子，聽他們說最近國家的基建計劃進行得如火如紅，這條村莊有望成為其中一處開發的地區。

聽到這個消息後，村長笑得見牙不見眼，整晚都擺著五十二年來最璨瓓的笑容和彬彬有禮的態度，待客如賓。

擁有眾多田地之一的小剛也順理成章與高官們和村長坐在同一桌。

「娘子，進廚房再提一桶白酒出來，今晚我要好好招待客人們。」小剛平時的酒量不是太好，現在才喝了幾杯就已經全身通紅。

「別喝太多啦，對身體不好。」小紅在旁慰問說。

「我叫你去就去，管這麼多幹嘛?」小剛氣得差點拍桌。

小紅見狀，也不好意思多講什麼，畢竟這麼多人在看著，面子還是要留給他。

所以只好一言不發地進廚房拎酒。

「我說兄弟啊，嫂子講得也有她的道理，喝太多對身體不好啊。」其中一名城鎮的高官開聲說。

他姓陳，一頭白髮，是同桌當中年記最大的一位。

「對對對對對，陳高官此言甚是。」村長一早就喝茫了，不管其他人說什麼，只會一味點頭附和。

「不用管她，女人就是這樣囉嗦，我還能喝，今晚是你們大駕光臨的喜慶日子，不醉無歸啊!」小剛高舉手中酒杯，一飲而盡。

同桌的人都前後紛紛地舉起酒杯，將杯裡高純度的酒精灌進腸胃。

除了一個人之外，鄧超。

鄧超，他的老爸是全國政協的高階官員，同時也是該省城鎮的省長，地位可謂舉足輕重。

是以縱使同行當中有些叔公輩份明顯比鄧超高出許多，但仍要看他的臉色做人。

他自細嬌生慣養，沒挨過什麼苦頭，皮膚白白，長得挺俊俏的，外行人一看也能猜想到必定是名花花公子。

那個年代的有錢人，除了抽鴉片和上妓院玩玩女人之外，其餘的時間就是到市集調戲良家婦女。

鄧超年紀輕輕，最多也不過二十出頭，但已閱女無數，幾乎整個省城三分一的成年未婚女人都曾跟他上床纏綿一番。

今次他之所以會隨團隊前來視察農村，考察田地，並不是因為他突然大徹大悟，而是在心中盤算著看有沒有機會遇見一些美艷脫俗的農村女孩，再用花言巧語欺騙其貞操。

怎料一路上以來，看到的盡是油頭垢面的婦人，鄧超心中黯然消極，不禁搖搖頭收拾好行李，準備明天雞鳴時份便抽身離去。

但令他始料不及的是，竟然在最後的一夜裡遇見了小紅，也就是小剛的老婆，頓覺她比起省城濃妝艷抹的女子清純得多了。

鄧超整晚飯桌都偷偷望著小紅婀娜多姿的身段，尤其是她沒有穿著乳罩的胸部，滴小的乳頭微微凸起，很細，大概只有黃豆般的大小，很難想像結婚六年還能保持如此美妙的乳房。

蹦。

一聲重物砸桌，小紅已提了一桶白酒回來。

鄧超看著她微微彎腰將木桶放在桌上的身材，下半身情不自禁地硬了起來。

這個屁股，老漢推車一流啊!

「來!再飲一杯!」小剛舉起木桶，又是一杯。

看來今晚他的心情顯得異常高昂興奮。

也對，根據他們口中基建計劃的規劃報告圖紙中，小剛的田地有望最快可以下半年前換成一疊疊閃閃發亮的鈔票，能不開心慶祝嗎?

說時遲，那時快，不知不覺間小剛他已喝得醉眼醺醺，連走路都東歪西倒的，但他仍覺意猶未盡。

於是乎便力邀眾人到他的家中打牌玩樂，鄧超兩眼直光光地盯著小紅的屁股，心中邪念一起，故意假裝恭敬不如從命，然後默默地跟著他們一同前往小剛住所。

其實鄧超是眾人當中最想去的人。

甫一來到小剛家中，城鎮的高官們和村委會的人員無一不盡興，喝酒的喝酒，打牌的打牌，熱鬧非常。

小紅辛勞了一整夜，此時不禁打起睏來，眼見眾人還在客廳精力旺盛地玩起青蛙跳來，不便打擾，於是便隻身一人回到樓上的睡房。

小剛的房子有兩層高，第二層是主人房和兒子的房間。

小紅先是查看了他們兒子的房間後，就回到自己的床上迷迷糊糊地睡過去了。

這一切，都看在坐在一旁的鄧超的眼內。

他的心臟仆仆仆仆地劇烈跳動著，手掌心不斷滲出汗水，他伸到鼻上一嗅，深邃的瞳孔驟然收縮放大。

是野獸原始荷爾蒙的味道。

勝者為王，敗者為寇。

為了將自身優良的基因遺傳下去，延續出更為優秀的新一代。

這是所有動物的基本生態結構。

「你們先玩，我去一下廁所。」鄧超站起身子，隨便向旁邊的人交付一聲。

Part 7

鄧超實情並沒有去廁所，他小心翼翼地上到來二樓，每一個動作都很輕很微，幾乎沒有發出任何聲響

停在主人房門外的他，屏息輕輕扭動著門把，然後推出一條裂縫窺探著裡面的情況。

房裡小紅微微側身躺在粉紅色的床舖上，淺粉色的被單隨意披至腰圍，光滑的長腿一條屈了起來，另一條長長地伸直，渾圓的屁股上已換上一條紅色的絲質小內褲，內褲的尺寸明顯地不附合她的身材，將屁股繃得緊緊的，增添了不少成熟少婦的韻味。

小紅的上半身更是完全一絲不掛，光裸的胸口前一對白嫩的乳房微微堅挺著，乳頭很細，粉紅粉紅的。

鄧超一邊在心裡想著「怎結婚這麼多年，乳頭還是這麼粉嫩?」，一邊豎起耳朵留意著樓下的動靜，下半身已硬得像一根剛用烈火打磨完的鐵棍。

他反手將門鎖上，一言不發地靠著床邊走近。

也對，野獸是不會說話的，這是我從小就懂得的道理。

鄧超先是伸手輕輕觸碰著小紅白嫩的乳房，眼見仍在睡夢中的她還沒有反應，動作便更為大膽直接。

一隻手抓著整個柔嫩的乳房揉著，食指頗有節奏地在粉紅粉紅的乳頭上來回磨擦，不稍片刻，兩顆小小的乳頭已挺立起來。

鄧超眼見機不可失，輕力將小紅柔軟的身子一翻，平躺在床上，低下頭，濕潤的舌尖在乳頭上舔著。

小紅還在熟睡中，但已依稀地發出嬌喘的氣息。

「嗯...嗯...啊...」

聽到這一連串低鳴的呻吟，鄧超的陰莖再次緊繃充血，硬度可以媲美一顆未經打磨的晶鑽。

他熟練地將小紅的內褲脫到膝蓋上，然後舉高，粉嫩肥潤的陰唇隨即呈現在鄧超眼前。

他色瞇瞇地望著那條泛著細膩油光的陰縫，想不到還沒開始就已經濕漉漉了。

然後把頭深埋在濕漉漉的縫隙之中舔舐。

夢中的小紅嘴邊依舊嬌聲低鳴著，忽然漸覺渾身發熱，一種非常舒適、激烈的興奮的觸感從下半身排山倒海般擁至。

這...這是高潮的先兆?

她猛然睜開雙眼，首當其衝映入眼簾的是自己一雙修長白滑的美腿，內褲被脫到膝蓋上勾著，再往下一望，有個男人正在用舌頭不停地刺激著自己的敏感部位。小紅認出他就是前來考察的城鎮官員之一，好像是叫鄧超。

「啊...你在幹嘛?不要再弄了!...啊...」小紅蠻腰一弓，嬌喘地呼喚著。

鄧超看見小紅她醒過來，非但沒有嚇得礙手礙腳，反而是色心大起，笑意淫淫地道。

「都濕成這樣子了，還說不要?老子現在就帶你上極樂天堂，嘻嘻。」

說罷，鄧超一手提著硬如堅石的陰莖彎身準備插進她的身體。

小紅不斷扭動著屁股反抗著，試圖不讓鄧超的陰莖插入，但一個軟弱無力的女子又如何能抵抗得了成年男人的力量，更何況自己的陰戶已赤裸裸地呈現在對方面前。

小紅心有不甘，一串晶瑩的淚珠順著她紅嫩的臉頰滴落在枕頭上。

一瞬之間，她驚覺既然自己的力量不及他，但可以大聲呼叫求助。

正當小紅準備大聲求救時，鄧超眼明手快，一手掩住她的嘴巴，硬挺的陰莖已趁著這個短暫的時間空隙順勢插進濕漉漉的陰道!

霸道的霸王硬上弓!

「啊....」

小紅一聲低鳴的呻吟，陣陣麻麻的觸電感從下半身襲來。

隨著鄧超一連串鋼鐵般的攻勢，小紅也漸漸欣然接受起上來，身體間中還會配合著對方的節奏。

「嗯...嗯...啊...這裡大...大力點...啊...」

小紅披頭散髮的，長髮飄飄，雙手用捂著嘴巴，生怕自己淫蕩的呻吟聲會引來樓下的人的注意。

「哺唧哺唧哺唧哺唧....」

兩人生殖器官的交會處持續地傳來綿綿的水聲，陣陣的淫水不斷地從小紅的小穴流出。

小紅白滑的美腿用力地緊緊箍著鄧超的腰圍，雙眼反白，迷迷糊糊的。

這傢伙的陰莖雖然沒有小剛來的粗壯，但勝在夠堅硬，而且還下下頂在自己最興奮敏感的深處，十分舒服。

鄧超的動作越來越粗暴狂放、越來越快，每一下抽插都略帶著狠意插入，同時呼氣聲也開始變得紊亂參差。

要射了。

「嗯...嗯...啊...不行了，我要去了...啊....」

隨著小紅嬌嗲綿長的呻吟，鄧超也加快了動作。

一轉眼的光陰，雙雙已踏進極樂性地。

Part 8
翌日。
立桿見影，陽光明媚，農村的男子漢又開始在泥田上埋頭苦幹。

而鄧超早已連同城鎮官員們回去飯店裡休息了，但其實他在兩個時辰前就已經醒了過來，一直懶在床上轉輾反側，腦海裡都是剛才與小紅交融的曼妙場景。

「不如再去找她好了。」鄧超露出一排金錢腥臭的黃牙。

小紅正在她的床上睜大眼睛，躺著。

方才發生的事情來得太快、太突然了，小紅甚至還未來得及思考就已被污辱其身。

現在小剛就熟睡在她的身旁，醉醺醺的，小紅不知如何是好，很想搖醒小剛向他傾訴求救，但又怕他惱羞成怒，離婚收場。

那年代女性的地位卑微，尤其是不守婦道的婦女，除了會令夫君矇上恥辱，嚴重者更要拉到河邊浸豬籠。

怎麼辦?

小紅苦惱著。

「嗶嗶~」

樓下忽然傳來一陣車鳴聲，小紅受驚一跳，匆忙跑到窗台邊往下一望，卻見鄧超正坐在一輛開蓬雙座位的舊式跑車上，一臉風騒地昂首望著自己。

「下來吧，載你出去兜兜風。」

「不行啦，我老公在這。」小紅她長得國色天香，甘拜石榴裙下的熱血漢子不計其數，怎會料想不到鄧超的意圖?只是她從小到大都待在農村裡，未曾試過踏足省城，平時看見的盡是牛車馬車等等，這種西洋鬼子的玩意還是頭一回遇見，於是乎她很是好奇地瞪大眼珠兒仔細觀看著。

「小剛前輩怎這般厲害，喝了幾桶白酒都還未醉倒啊。」鄧超故意將聲量放大。「等我上來再好好打個招呼吧。」

鄧超說話恭恭敬敬的，作勢推開車門進入屋內。

小紅看到心都急了，也顧不上所謂的道德倫理，將剛才的煩惱一舉拋諸腦後，說。

「不要上來，他還在睡覺，我下來便是了。」

沁涼的微風順著綠油油的苗兒溜進了樹木林立的叢林，樹影幢幢，叢樹的中央有一條小徑往山谷裡延伸。

舊式的老爺跑車駛在泥濘小徑上，顛顛簸簸的，小紅胸前那對軟綿綿的乳房也隨著微微抖動著。

一路上兩人都沒有交談，小紅更是把頭轉到另一邊，定神地望著車窗外漸漸被往後拉扯的畫面。

鄧超一手握著方向盤，另一手在小紅修長的美腿上不斷來回摸著，眼睛還時不時地停留在她堅挺的乳房上。

小紅今天沒有刻意打扮，只是穿著一條天藍色的低胸蕾絲邊連身短裙，可能是因為裙子本身束腰的關係，使得小紅原本就已經豐滿雪白的乳房更為誘惑，沒有乳罩保護的粉嫩乳頭更是在連身裙的蕾絲邊緣若隱若現，仿佛下一個千分一秒就會擺脫衣物的束縛，整個乳房大刺刺地裸露出來。

天生麗質的美人兒這個稱謂，小紅真的是當之無愧。

水旺旺的眼睛，披肩的長髮，眉宇露著絲絲的嬌媚，鼻子小小的，很討人喜歡，嘴唇上薄下厚，弧形恰到好處，整個五觀帶給人一種楚楚可憐的迷濛美。

鄧超停在小紅長腿上的手越摸越入，已經碰到女性身體最神秘的位置了。

隔著內褲，鄧超感覺到小紅的私處已經濕濕熱熱，於是便將內褲挪開一旁，繼而伸出兩指在濕潤的小穴上刺激著小紅酥麻柔弱的神經。

良久後，鄧超縮回手指，先是伸到鼻頭上一嗅，再放進嘴巴裡含著，興奮單純的直覺感官刺激旋即透過大腦的中樞神經網絡，回饋全身。

鄧超的陰莖硬了。

「我記得前面好像有個小山丘，風景還挺美的，我們就上去欣賞欣賞，順便來一炮吧。」鄧超右腳輕壓油門加速，他已急不及待要尋幽探秘。

「以後不要再來找我，被我老公發現麻煩就大了。」小紅臉頰微微泛起紅潤，不置可否地說。

「就那個只會耕田的文盲?你知道我老爸是誰嗎?全國政協的高官，在我住的省城裡無人不曉，走在街上其他人看到我也要敬我三分，那個耕田的連幫我提鞋的資格也沒有。」

能令女人死心塌地跟著你的條件不外乎一樣。

有錢。

當初小紅這種用水造的弱質美女之所以會屈身下嫁給粗人小剛，還不是因為小剛家中有幾畝田地，而且年紀跟自己相約，不然她這種美女連看都不會看他一眼。

而鄧超的家境不是用有錢來形容，而是要用超級超級有錢，而且在省城裡面有權有勢，更別提鄧超貴氣公子的樣貌比起鬍鬚邋遢、不修邊幅的小剛俊俏多了。

如此種種優勢對比下，豈有不動心之人?

小紅沒有應話，全身軟綿綿地癱在副駕座位上，摸著真皮製的座椅，感受著微風撲面的清涼，這一切如夢又似幻，只是以往即使身在夢中，也未曾有過如絲美妙的想像。

小紅眼睛一撇，迷迷濛濛地盯著窗外漸趨迷糊的景色，陷入了一輪又一輪天人道德交戰的僵局裡。

Part 9

老爺跑車最後停在其中一處凸出的岩石上，這裡環境清幽，除了山中的野獸動物外，完全沒有其他生命的跡象，可謂是打炮聖地。

只是這裡離農村地點距離甚遠，從光滑的岩石上往下眺望，農村就大概只有姆指般的大小，是以一般農村的人也不會大費周章地上山幹事。

小紅在村裡住了二十三年，算上今次也只是第二回上山，第一回是小時候跟隨爹爹上山採藥，掘指一算已是十七年前的舊事。

古語有云，「美人配美景，房事一級棒。」

這個道理恆久不衰，即使套用在科技突飛猛進的二十一世紀，也是完全沒有違和感，充分突顯了古人的智慧精闢。

鄧超攜著小紅纎幼的小手步出跑車，坐到車頭蓋上。

就算鄧超一早已色性大起，但望見眼前仿如油畫般的優美景態，也難耐心中泛起的閒情興致，寫意地聊起天來。

「過來做我的女人吧，以後吃的、喝的、住的，全都不是問題，包你下半輩子大富大貴，想要什麼就有什麼。」

這樣的承諾，相信普天下間很難會有女子抗拒吧。

小紅一直在苦惱的其實就是這個問題，在鄧超仍未開口之際，她已有心動想跟隨著鄧超過活，但卻苦在不知對方是否也有這個想法。

如今鄧超親自開口，小紅內心興奮不已，不過她還不敢輕易地表露在面容之上，因為有一個重大的障礙正擋在她的前面——她的老公小剛。

鄧超側頭一瞧眼前這位貌美如花的美人，只見她苦著容貌似有難言之隱，楚楚無辜的樣子真教人憐香惜玉，就連鐵血心腸、殺人不睜眼的硬錚大漢也為之融化。

鄧超挪身側靠，一手摟著小紅的香腰，一手大刺刺地揉著她酥軟白滑的乳房。

小紅所擔憂顧慮的，他當然知道。

「那個只會耕田的文盲你大可放心交給我處理，我貴為全國政協高官的兒子，這名號不是叫假的。就算我光天化日在大街上開車撞死人，我也有絕對的霸道權力讓對方的家屬向我跪地道歉，難道我還會怕區區一個農村的小伙子?」

「話雖這樣沒錯。」小紅已用小鳥依人的姿勢躺在鄧超的懷裡，嬌嗲嗲地說。「可是我跟他名義上還是夫婦呀，雖然大可不理會他一走了之，但這樣豈不是成為了街頭巷尾都眾所周知的蕩婦?人家才不要呢。」

女人變心的速度，比男人策馬奔馳為求射精的速度還要快上十倍。

鄧超皺著眉頭，雙手不間斷地隔著連衣裙玩弄著小紅的乳頭，懷內的小紅嘴裡含春般地吸著氣，性感非常。

「我想到個一石二鳥的良策，即可逼得那個只會耕田的粗人心願口服地和你離婚，又可不用花費一分一毫將他的幾畝田地收納其下，嘻嘻嘻。」鄧超賊賊一笑。

「超哥哥的計劃是?」小紅睜著眼睛，一臉無知地望著鄧超。

後者忍耐不住誘惑，雙手微微發力緊緊抓著軟綿綿的乳房，再伸出舌頭在她白滑的頸項上遊走吻著，逗得小紅一臉笑呵呵地撒嬌。

「計劃是這樣的，首先... ...」鄧超將頭靠在小紅耳邊，輕聲說。

在講解的過程中，小紅間中點頭稱是，間中會拍拍手掌，十分可愛，完全看不出是個五歲大的小孩的媽媽。

最後，小紅拍著手掌讚揚地說。「相公好棒棒喔，如此妙著也能給你想到。」

女人，真是一種可怕的生物，一個時辰還未到，已經將污辱完自己身子的對方榮升為老公。

良計獻完，風景也看得七七八八，接下來要幹什麼，我想你比我更要清楚吧，接下來我就不多講了。

三小?

你不知道?

屁啦，還裝單純呢，我想你只是想看色情故事罷了。

雖然這篇真的是色情文章。

鄧超望著小紅在自己的懷裡嬌聲嬌氣，一時相公前一時老公後，與昨夜極力抵拒的模樣簡直碰若二人。

這樣嬌柔順言的模樣反倒激起了鄧超身為男性鐵錚錚的制霸硬朗，胯下那坨偌大的陰莖已堅豎起來。

鄧超的手先是在小紅的屁股上摸著，兩人情深款款地吻在一起，鼻與鼻的交碰，舌尖與舌尖的融合交纏，都令鄧超心頭蕩起陣陣柔軟的漣漪。

延著圓潤的屁股，鄧超的手順勢滑到了前面，摸進裙底，裡面已濕乎乎一片。

鄧超也不容抬慢，伸手就脫掉小紅黑色的花邊內褲，再將她按趴在車頭蓋上，背對著自己。

小紅天藍色連身短裙的裙尾被拉至及腰，兩瓣雪白的屁股赤裸裸地露在鄧超面前，幾根長長幼幼的陰毛在圓滾滾的屁股中間分外顯眼。

鄧超也沒有多說話，轉眼已將自身的褲子脫掉，熱騰騰的陰莖已抵在粉嫩肥潤的陰戶上蓄勢待發。

然後，進入。

粗大的陰莖已將小紅的陰道塞滿填滿，堅硬的陰莖每每都用力地頂在小紅的最深處，強烈的感官刺激馬上回饋給小紅全身。

她腳尖情不自禁地踮起，雙手握成拳狀，牙齒輕輕咬著下唇，迷濛的眼睛緊緊閉著，鼻孔裡不斷呼出嬌喘淫蕩的氣息。

鄧超現在的表情十分滿足，他的陰莖時而像猛獸般抽插，時而靜止不動，讓小紅自己搖晃著渾圓的屁股摸索極致的快感。

鄧超雙目闔上，雙手舉起持平，然後在一掌拍落在小紅白滑的屁股上，大喝一聲道。「好馬!」

繼而緊緊捉緊小紅的幼嫩腰身，用其借力，然後再度發力抽送。

每當陰莖進出時，小紅因高潮而不斷收縮再收縮的陰道還會發出「滋滋滋滋」的淫水聲，淫水順著陰莖抽出時流出，綿綿不絕地延著修長滑溜溜的美腿滴落在泥地上。

「啊... ...我不行了...你怎麼這麼厲害....啊...我要被你...啊...被你幹死了...嗯...啊...」

小紅嬌喘無力地發出陣陣呻呤，軟乎乎的身子快要支撐不了鄧超持續的無情猛擊。

鄧超忽然停下了攻勢，稍作歇息後便轉小紅轉身面向自己，將她那雙美腿放在肩膀上，這次他換了小紅酥軟白滑的乳房借力，不斷向前頂著。

「啊...不行了...我去了....嗯..啊!」

小紅緊緊咬著下唇，不停搖著頭，紊亂的秀髮隨意披在臉上顯得更為性感。

她雙手扶在鄧超的腰圍上，閉著眼睛默默地感受著每一下衝擊所帶來的快感，此時她的雙腳已傳來一陣陣的抽搐。

鄧超看到這裡也有點忍不住，看著小紅在自己眼前經歷一次又一次的高潮，感受著小紅濕漉漉的陰道碰在自己大腿上的觸感，粗大的陰莖也開始傳回酥麻的刺激給鄧超。

鄧超再次閉起眼睛，捉緊滑不溜手的乳房，咬著肩膀上白皙的長腿，一陣橫衝亂撞後，便將小腹中的那股熱流全數射在小紅的身體內。

Not bad

留名

晚上，農村祠堂外面的露天藍球場上擺了十多圍圓桌，為數大約七到八名的大姨們不斷在廚房裡進進出出，切雞的切雞，炒菜的炒菜，熱鬧非常。

稍微抬頭一望，就能看見一條紅布金字的橫額由這一邊的藍球框，連到對面的藍球框。

就連外行人也不難發現今晚將會是一場重大的盛會。

只是，橫額上的字本應是由左至右地擺放，好讓從祠堂正門進來的人看個清楚明白，但現在卻左右顛倒，使人看得一頭霧水。

上面寫著:

「地寶臨光員人城省迎歡烈熱」

「操你奶奶的。」王村長踩著輪破舊的自行車，還沒停穩，就已發現橫額上顛倒的字，氣得他差點爆血管。

「是哪個智障弄的?字都不會就學人瞎弄，幹。」

「王村長，我王大明拿了十八個年頭的鋤子，你叫我耕田就可以，看書認字這種娘炮的活還是留給那些娘娘腔吧。哈哈哈。」

一個看似頭目的少年赤裸著身子，只穿了一條破褲，皮膚黝黑，笑起來可以清楚看見嘴巴裡斷了兩顆大臼齒。

圍在他身旁的幾個毛都沒長齊的小伙子不約而同地哈哈大笑。

王村長搖頭嘆息，喃喃道。「沒文化，真可怕。」

「村長!」

一把洪亮的聲音從後方傳來，王村長轉頭一看，卻見小剛肩膀提著粗木棍，前方捆了四隻老雞，後面綁著兩桶米酒，浩浩蕩蕩。

「晚上好啊小剛，呵呵，幹麻如此好禮，東西我們村委會準備就好。」王村長慈容滿臉。

「禮多人不怪，再說今晚是跟省城官員簽合同的大日子，一定要安排得妥妥當當啊。」農村人就是他媽的身體強壯，小剛挑著這麼重的東西，徒腳走了幾里路前來，居然還氣不喘腿不震。

「也對也對，有備無患。」王村長笑呵呵地下巴那幾根稀疏的長鬍子。

「請問村長有見過我娘子嗎?我睡醒後就發現她人不知到哪裡去。」小剛還在為小紅的安危擔憂著，他怎會料想到自己的妻子正在騎在另一個男人的身上。

「這我就不知道了，我對上一次看見夫人也是昨晚的事，或許她起床到市集買些日常生活用品，晚點就會回來。」

小剛點點頭，沉默不言地往廚房方向走去。

現在唯有是這樣吧。

時間飛轉，圍在祠堂外的圓桌座位幾乎坐得七七八八，初到農村的官員們已大多到齊，正坐在中央的大圓桌上與其他村委會人員高談闊論，場面好不熱鬧。

小剛無心加入話題，不停東張西望期盼能尋到妻子的蹤影，但可惜依然是徒勞無功。

在早些時間裡，他已經詢問了平時跟小紅走得比較近的婦人們，但她們都異口同聲地說今日一整天都沒有見過她，就連她最好的朋友也不知道她去了哪裡。

小紅一向都安安份份，從來都未試過突然消失一整天不見人，今次無故失蹤或許是有意外發生，但當時的年代手提電話並不流行，所以無法第一時間確定到小紅的身在位置。

是以小剛整晚都坐立不安，旁人稍微靠近聊天搭話都不瞅不睬，就連他的五歲兒子也是隨便應付。

「爹爹，我吃完飯想去隔壁朋友的家裡玩。」年僅五歲，還不懂分辯是非黑白的年齡。

「滾開，你想去就去，別煩我!」小剛說話時，眼睛連瞧都沒有瞧他一眼。

就算平時如何愛子心切，但在錯誤的時間點做出衝動的決定，也能鑄成大錯。

「各位鄉親父老大家晚上好。」王村長站在祠堂正門口的紅色舞台上，透過咪高峰向場內的人廣播著。

「謝謝大家賞面出席今晚的飯局，想必大家已經猜到為何這幾天我們農村的氣氛會如此的喜氣洋洋。」

「耶!」

「當然知道啊，雖然我們平時只會耕田，但你不要以為我們全是白痴啊!哈哈哈!你們說對不對!」又是剛才那個皮膚黝黑，缺了兩顆牙齒的少年。

少年一說完話，旋即惹來台下一陣嘻嘻哈哈的起哄。

「咳咳。」王村長故意對著咪高峰咳嗽數聲維持秩序，續話說。

「今晚是我們農村邁向未來的大好日子，經連日來和省城高官們商討的機建計劃報告書裡，我們決定收購以下的田地:村尾大明的一畝菜田... ...」

座位上，小剛不斷將一杯又一杯黃色的酒精灌進腸胃，飯菜都還未上桌，就已經獨自飲了三大壺的酒水。

這時，一輛別緻的舊式跑車徐徐駛來，停在操場旁的空地上。

眾人的眼光已經被跑車吸走，紛紛低聲議論著車上的人物。

首先下車的人是小紅，她身上還是穿著那條天藍色的束腰連身短裙，但神態明顯地與早些時間的她判若兩人，現在的她一臉風酥得意，眉宇間増添了一份嬌媚，走路時微微扭動著屁股，惹得旁邊的幾個大叔馬上豎起陰莖致敬。

苦等一整天，看見自己的娘子平安無事地出現在眼前，小剛終於放下了心頭大石，但隨即發現跟在小紅身後的鄧超，內心又沉至谷底。

「娘子，哪去了，到處都找不著你，擔心死我了。」小剛匆忙跑到小紅跟前，眼睛不時瞥向後面的鄧超。

「上山，採藥。」小紅停住腳步交叉雙手站著，語氣間似乎透露著不太想理會他。

「是啊，我剛開車上山的時候碰巧遇見夫人，於是就順便載她回來。」鄧超表明立場，試圖化解小剛心中的誤會。

雖然他們兩個真的是有一腿。「話說在山頭往下望的風景真是優美，我在城鎮從來都沒有看過這麼漂亮的景色。」

「要說景點的話，我們農村還有很多漂亮的地方，如果明天你有時間我可以帶你四周參觀一下。」小剛猜想可能只是自己疑心太重，畢竟對方這次前來的目的是收購農地，怎會無故搭上自己的娘子?

「對呀鄧官員，我們這裡有那麼多漂亮的地方，難道除了山頂，就沒有其他地方讓你看得上眼麼?」小紅輕微扭側腰枝，雙肩假裝不經意地推擠著白滑的乳房，本來就豐滿得快將擠出裙子的乳房，受她這樣用力一壓，顯得更加性感。

鄧超望著小紅兩顆軟綿綿乳房之間被逼得越來越窄的夾縫，幻想著將陰莖放入中間慢慢磨蹭的柔嫩觸感，不禁吞了吞口水。

「你們應該還未吃飯吧，來來來，剛好飯菜要上了。」小剛醒覺他們二人還未吃過任何東西下肚，卻硬被自己拉著談話，頓覺失禮，於是乎就將他們領回飯桌上。

「我就是覺得價錢太高，你們看看這幾塊田地上年度的收成率，跟其他人的比起來差了太多。」鄧超用一枝紅色筆不斷在圖樣紙上圈著小剛的幾畝田地，坐在他旁邊的省城官員們紛紛點頭稱是，不敢逆著鄧超的意見。

小剛坐在他的對面默不出聲，面如死灰地望著飯桌上被他用紅筆畫圈畫到快要畫穿的圖樣紙。

話說在稍早時份，商討收地的協議已進入到最後的環節，省城官員們將農村的平面圖平放在飯桌上，這裡圈圈，那邊畫畫，然後取出合同書和田地被選中的農民簽訂合約。

輪到討論到小剛那七畝田地時，小剛興奮得手舞足蹈，不斷地吹棒著自己的田地有多麼的肥沃，多麼的適合稻穀生長。

而事實上，在小剛一年365天日以繼夜的辛勞耕耘裡，的確是日趨豐收，但相比起發生大旱災的兩年前還是差了一節。

其實兩年前所發生的那場大乾旱算是天災純屬意外，該年整條農村的收成直線下降，是以這一年才慢慢回復正常。

但是鄧超就偏偏針對著它這一點，再把不知從哪弄來的資料文件擺上桌上批評，將小剛的七畝土地評得一文不值。

明眼人都知道鄧超是故意找碴的，因為其他農民的田地收成也不如之前，但都不曾見他有發表意見。

唯獨是輪到小剛的田地時，卻不停地提出疑問，仿佛大旱災的成因是由他作成似的。

眾人默默點頭附和著鄧超，心想只能怪小剛不知在哪得罪了最不應該得罪的人。

整件事下來，最無辜的人就是小剛。

除了自己老婆被人狠狠幹了兩次之外，現在還要被鄧超將自己的田地踩得一文不值，不過最令小剛料想不到的是，他怎會猜到飯桌上那些對他不利的文件其實是由小紅親手交給鄧超的。

一個在枕邊陪伴自己度過六個春秋的人，竟在一夜之間背叛自己，這個事實我真希望小剛他永遠都不要發現。

「我最多只能夠出市價的五分之一收購。」鄧超狠狠地盯著小剛，總結出結論。

小剛單人難闖萬關，同桌上的眾人都是站在鄧超那邊，而唯一可能會支持自己的王村長居然在如此關頭瞇起眼睛裝睡，不管旁人怎搖他怎叫他，就是弄不醒。

小剛側頭望了一望小紅，此時她竟置身事外般玩弄著頭髮。

唉，眼前祖傳的田地就要敗在自己的手中，但如今無論他做什麼也都於事無補。

「我要先回去考慮清楚，明天再回復你。」小剛終於開腔辯護。

「過了這個村就沒這個店，我也不敢保證明天一定會收你的地。」鄧超咄咄逼人，分明要將小剛置諸死地。

小剛雙手握成拳狀，一團悶氣積在心頭怨怨不忿，咬緊牙齒卻苦口無言。

「都一個大男人了，連做個決定都婆婆媽媽，算什麼東西?」小紅叉著手，揚起頭，輕蔑一笑。

「你看一下嫂夫人多麼通情達理，賢良淑德，仿佛世事早已被她看透似的。」說話之際，鄧超與小紅頗有默契地情深對望一眼，下一秒鐘又旋即將焦點放回小剛身上說。

「真虧你還算是一家之主，連這麼小的選擇都拖拖拉拉，將來怎幹大事?」

同桌的省城官員們見勢，紛紛落井下石道。

「要賣就簽，不賣就滾，就這麼簡單，別浪費我們的時間。」

「安安份份簽個名不就行?非要裝酷裝憂愁?」

「現在是給你機會提早退休享福。」

「難得鄧太子看中你的破地是你的榮幸，你居然還食而不化地弄起小朋友脾氣?」

「爛地裝高尚，臭鹹魚扮沙西米。」

小剛氣得臉色一陣紅一陣綠，手指的關節都握得呱呱作響，但卻又百口莫辯，連平時最挺他的王村長此時也消失得無影無蹤。

「我不賣了!我們走!」小剛惱羞成怒，突然大力拍桌站起身，硬是要拉著小紅一起離開。

「你發什麼神經?放開我。」小紅奮力抵抗，胸前那兩顆柔嫩的乳房兀自抖動著，看得眾人心頭痕痕的，想伸手上前揉捏。

「你在幹嘛?快放手!」鄧超見狀果斷跑上前，大聲喝道。「你再不放手別怪我對你不客氣!」

「你能對我怎樣?」小剛的怒火此刻終於找到了發洩的渠道。「老婆是我的，土地也是我的，我全部統統都不賣!你還能對我怎樣，別以為你老爸是全國政協高官就了不起，還不是廢物一個，平時除了搜刮民脂民膏、打壓學生運動和隱瞞事情的真相之外，還會什麼?民主嗎?民你媽B!」

圍著飯桌旁的農民和一眾省城官員們，連同鄧超在內數十人當中無一不被嚇得目瞪口呆。

到底是要受到何等的精神壓迫力才會說出如此瘋癲的說話?

幸好現場沒有國家政協級的官員，不然，今晚的飯菜恐怕就是小剛最後的晚餐了。

剛才腦筋發熱，衝口而出講了大逆滔天的說話，現在小剛稍微冷靜後想想也不禁心有餘悸，但講出口的說話豈能說收便收，於是就急急步拉著小紅離開。

臨走前，小紅向鄧超投而無辜的眼神求助。

鄧超用著唇語回應說。「柴房見。」

Pish

「你知不知道你剛才有多失言?幸好我跟鄧前輩在這段時間裡有點來往，要不然以你剛剛在飯桌上說的話，足以將所有跟你有關係的人拉去坐牢槍斃。」甫一回到房子關上門後，小紅馬上劈頭就罵，跟以往賢良淑德的樣子簡直判若兩人。

「你想死就隨便，我可不想把寶貴的生命浪費在你這種廢人身上。」

「他媽的，那個姓鄧的臭小子分明是要跟我作對，這你都看不出來?」小剛也是破口大罵，看來一場激烈的對罵在所難免。「等等，你剛說這段時間裡跟他有來往?三小來往?你快點給我講清楚。」

「大好的機會放在你面前還不好好珍惜，到底是誰跟誰的作對?人家如果跟你作對的話就不會花一大筆錢來收購你的田地!」小紅坐在大廳的沙發上，別過頭，理壯力氣地說。

「現在我是在問你，你跟那個姓鄧的小子有什麼關係?不要迴避我的問題!」小剛怒髮衝冠地跑到小紅面前，手臂上的青筋若隱若現。

「不要盡是說些有的沒的，如果我是你就直接把名字簽下去，對自己好，對其他人也好。」小紅沒有正面回答他的問題。

「這樣不對，明明一早談好價錢，怎到了簽約的時候就突然壓低了價格。而且我那七畝田地比村尾王大名的一畝菜田還要便宜?我也真的很好奇到底是誰把那幾分年度收成表給他看。」小剛皺著眉頭，沉思著。

現在的他早已酒醒了。「難道... ...」

難道是小紅偷偷把資料交給鄧超的?

不會吧，這樣做對她有什麼好處... ...

「算了，我不想再浪費口水跟你爭辯。」

說罷，小紅推開大門，匆匆往旁邊的柴房走去。

捆在柴房外的三隻老黃牛發現小紅後，頗有靈性地低鳴一聲，似乎是在跟她打招呼。

「噓!」小紅邊行邊伸出食指放在唇邊，說。「別這麼大聲!」

象牙白般的月色將屋簷上的稻草照穿，曬滿柴房，依靠牆身堆砌的木柴井然有序地由低至高排放整齊。

柴房的正中央有一個人影焦慮不安地來回踏著步。

「超哥哥。」小紅向著黑影輕聲呼喚。

站在隱暗處的人影先是頓了頓，隨即便跑上前緊緊抱著小紅。

裡面的人影正是鄧超。

兩人互相熱情擁抱著，小紅軟綿綿的乳房被鄧超的結實的身體擠得扁扁，不一會兒，小紅就已經察覺到有根硬物頂在自己的小腹上，她雙手不由自主地伸到鄧超堅硬的肉棒上，輕輕揉搓著。

「超哥哥，你剛的計畫... ...」小紅撒起嬌來的聲音真的會讓鐵柱溶化，這點千真萬確，我可以保證。

「幹事，別講話。」鄧超低頭伸出濕漉的大舌頭，在小紅兩邊白晳紅潤的臉頰上來回舔著，留下一條口水的痕跡，最後抵在小紅兩瓣薄如紙張的櫻唇上。

「我找人幫我帶來了一瓶止精水，聽說只要飲了它，就能延長射精時間。」鄧超將一物取在手中亮了亮，然後就咕嚕咕嚕一飲而盡。「我今晚要幹死你!」

戶外的景物驟然風雲色變，遠方的烏雲仿佛精通瞬位移動般轉眼籠罩這個小小的農村，狂風刮起，呼嘯的低壓旋風排山倒海般湧至，聲浪貫徹成個山頭。

黃豆般的雨珠滴下，為今晚這場即將影響到所有人接下來的生活，拉開了序幕。

鄧超放在小紅腦後勺的手用力頂向自己，嘴巴在小紅的櫻唇上拼命吸吮，仿佛要把裡面的空氣粒子吸乾吸淨似的，肥厚的舌頭已將小紅的嘴巴塞爆填滿。

他的另一隻手熟練地由上而下不斷撫摸著小紅的身體，當鄧超的手指碰到她的乳頭時，小紅全身像是觸電般輕微扭動了一下。

「啊... ...嗯...」小紅極為性感地呼出誘惑的低鳴聲。

可能是因為第一次在戶外的關係，而且老公還十分清醒地在隔壁的房子，隨時一個不留神就會被經過的人發現，又或者不小心就給小剛聽見自己的呻吟。

是以今次除了肉體上的極樂享受之外，精神力也達到了前所未有舒服暢快。

偷情之所以會讓人上癮，是因為那種凌駕於精神和肉體上的道德價值觀念，並不能透過其他途徑回饋在當事人的身上。

而這種單純只靠想像來支撐的傳統邊框觀念一但打破了，它就會如多巴胺般不斷地在大腦的神經網絡裡快速傳輸，再擴散至全身，不疲不倦地刺激著身體各個的感官。

小紅臉頰泛起誘人的紅潤，心跳卜通卜通的，她軟乎乎的身子發出陣陣溫熱，雙腿之間的神秘叢林地帶早已濕濕漉漉的。

來到這個地步，小紅也顧不上什麼女性的矝持、男生要主動等等這些垃圾保守的概念，果斷把自己的小內褲脫下。

「嗯...幹我!」小紅迷濛的雙眼散發出令所有男性都會把持不住的淫蕩氣息。

「嘻嘻，求我嗎?大聲點。」鄧超賊賊一笑，故意先不把堅豎的陰莖放進小紅的身體，反倒伸出二指插進她的陰道裡輕柔愛撫著。

小紅嘴邊喘著淫氣，雙腳微微夾著鄧超的手，同時在輕輕顫抖著。

鄧超的手指感覺到小紅的私處越來越濕熱，陰道的內壁還在不斷地收窄再收窄，但他仍然沒有把陰莖插進去的意圖，繼而伸出口水漉漉的舌頭在小紅白皙的頸項上舔舐，與此同時他另外一隻手已牢牢抓住小紅軟綿綿的奶子，死命地揉著。

「啊...嗯...幹我...超哥哥求你快點...快點插進來...啊...要去了...啊啊嗯。」小紅雙目一反，身子旋即像是觸電般軟癱在鄧超的身上。

鄧超眼見也差不多是時候了，便將她扶著帶到來牆邊的那堆木柴旁，小紅馬上會意，隨即雙手扶著前方堆得半個人身高的木柴堆，渾圓的屁股用力向上翹起。

鄧超雙手牢牢捉著小紅纖柔的小蠻腰，堅挺的陰莖在小紅那兩瓣如蕾似花的粉嫩陰唇上磨蹭著，就是不願意插進去，弄得小紅心頭痕痕癢癢的。

柴房外銀光一現，一道悶雷橫空而過，剛才還是下著綿綿細雨的天空，像是突然被開啟了某個按鈕般，嘩哩哇啦地下個不停。

雨珠橫著下、斜著下、豎著下、倒著向天上飄，漸漸模糊了戶外的景色。

小剛此時才發現自己五歲大的兒子還未回家，頗為擔心地站到窗台邊往外不停張望，倏地察覺柴房那頭傳來一陣陣動靜。

「又是那三頭老黃牛?每次下雨都這樣子。」小剛喃喃自語，打算將那三隻老黃牛鎖回柴房，免得它們整晚都在亂叫著。

於是便來到廚房尋著雨傘。

另一邊廂。

「啪...」清脆的一聲肉體對撞聲音，深深頂到最深處。

然後是一連串仿佛要超越量子對撞機光速碰撞的交合聲。

「啪啪啪啪啪啪啪啪... ...」

「啊...唉...嗯...我的天啊...超哥哥你怎...怎突然...噢...好硬啊，我好舒服。」小紅咬著下唇，一手摀著嘴巴低聲呻吟著，生怕不小心發出太大聲音。

身子前前後後地動著，烏黑飄逸的秀髮在空中隨風搖擺，胸前那兩顆豐滿的乳房或左或右地晃動著。

「繼續叫，繼續叫，我是誰?叫我名字，Call my name!」鄧超咬牙切齒地揉著小紅白嫩的大屁股，一邊維持著鋼鐵男子漢的硬度抽插。

「超...超哥哥...噢...嗯...幹死我...啊~」小紅開始有點忍不住了，肆無忌憚地大聲嬌喘呻吟著，濕熱熱的陰道越縮越窄，兩人生殖器官的交會處不斷傳出綿綿的水聲，「卜滋卜滋卜滋」。

淫水不斷從小紅粉嫩的小穴裡流出，在她那雙修長的美腿上歷歷可見幾行水跡。

小紅雖說結婚六年已是人妻，但陰道內壁依舊是又窄又多水，幹起來就像搞處女一樣充滿緊緻彈性。

相比起其他同樣是人妻，插進陰道裡面鬆垮垮的感覺，小紅的陰道就像一塊濕了水而且不斷再收縮的海綿般，從頭到尾整條陰莖都能包得妥妥當當。

鄧超突破猛地停下抽插動作，屏息閉氣狠狠地咬著牙齒，面目猙獰的，看情況因該是快射了。

雖然是飲了止精水，但遇上小紅這種百年難得一遇的美女，你幹得超過五分鐘就已經算十分屌。

但鄧超心有不甘，強忍著小腹裡的那團欲要搶關而出的熱流，在狠狠地幹多一會兒吧。

果不其然，鄧超突然彎下身子依附在小紅的背上，雙手伸向前，不停揉著小紅白滑的乳房。

小紅早就高潮了幾遍，方才受到鄧超連番砲彈般的攻擊，軟乎乎的肉體已適應了持續的極致快感，此時突然停頓下來，竟有點不習慣，於是乎她便自己慢慢扭動著還插了根熱騰騰肉棒在裡面的屁股，惹得鄧超揉搓乳房的雙手更為用力。

滴滴答答...滴滴答答...

小剛提著雨傘，推開大門，緩步往柴房方向走去。

「龔攏。」雷聲震徹大地，數千萬條閃光在穹蒼之上蠢蠢作動，仿佛下一秒鐘就要激射而出，劃破長空。

一個黑影飛快從旁撞落小剛身上。

「唉唷...痛痛痛，痛死我了。」小剛跌倒落地，撫著被撞的位置。

「爹爹，我...我不是故意的。」原來是小剛五歲的兒仔。

「一海?幹嘛這麼晚才回來?」小剛站起身，說。「算了，快點回去裡面躲雨，不要等下淋病了又要浪費我的錢帶你去看醫生。」

「是。」那時只有五歲的周一海點點頭，再次提起腳步跑進房子。

「對了，等下如果你老媽子回來的話，你叫她在大廳等我，知道不?」

「知道。」

一條閃光再次竄出，在快將到達尾端時，卻又旋即向四方八面分散開來，乍看下就像個蜘蛛網般將那個破舊的柴房團團包圍著。

同時也包圍了這個，動盪不安的晚上。

故事的落幕結束，與另一條主線的延續開始。

所有的一切，盡在那間柴房裡面醞釀著。

痛苦，僅是過程的一部份。

鮮血，是為了證明你的忠誠。

死亡，只是另一個變態的開始。

柴房裡，乾柴堆前，一男一女正裸著身子進行著人類起源的偉大動作。

男的名字叫鄧超，此時他已將身上那件恤衫脫掉，放在一旁。

雖然他已經滿頭大汗，但仍不怕辛勞地繼續前前後後搖動著腰身。

數滴汗珠籠聚在鄧超的鼻尖上搖搖欲墜，鼻頭一酸，偌大的汗珠便滴落在女人白滑無瑕的大屁股上。

正在被人騎著的女人叫小紅，她在這短短的十多分鐘裡面已經高潮了三次，可能是因為鄧超飲了止精水的關係吧，以致她的肉體也一次又一次地踏進了極樂天堂的領域。

「卜滋卜滋卜滋......」

鄧超全身肌肉繃緊，屁股一收一放，粗大的陰莖持續在小紅早已泛濫的小穴裡進進出出，粘孜孜的水聲極其誘惑地響遍整間柴房。

已經足足幹了二十分鐘，鄧超面容終於顯露出滿足的表情，隨即雙手緊緊扶著小紅嫩滑的腰身，拼命用力往前頂著。

終於在一輪揮曬汗水的激情中綻放出愛的結晶。

鄧超一邊氣喘著，一邊抽出仍處於半硬狀態的陰莖，一股乳白色的精液混合著小紅的淫水旋即從微開的陰唇裡流出。

鄧超的陰莖一離開自己的身體後，渾身軟綿綿的小紅馬上軟癱在地上，全身泛力。

止精水的威力實在太強勁了。

「幫我舔乾淨。」鄧超看見小紅軟癱在地上，於是來到她的面前，用那條半硬的陰莖拍打了一下她的臉側。

小紅的肉體仍處於高潮的極樂中，迷濛的雙眼半開半闔，櫻花色的薄唇微微開著，就把那根肉棒放入口中。

小紅從小到大都是從規蹈矩，聽教聽話，別說偷情，就連偷望一個男人超過十秒鐘也不會，更何況是今晚在柴房裡所發生的淫賤事件?

只怕是我們每個人的內心都存在著一個魔鬼，如果你不肯承認，那只是你仍未遇到觸發這一切的關鍵人物。

而與鄧超偶然的巧遇，除了改變小紅本身的命運，更是直接影響到所有人的下半生。

小紅從未想過自己會如此淫蕩，鄧超的陰莖就像一隻上帝之手，將她體內的第二人格打開，欲奔極樂之地。

或許，這就是小紅本身真正的人格吧。

小紅將鄧超的大老二緊緊裏在嘴巴裡，靈蛇般的舌尖就像一條充了電的電纜，每每抵在鄧超陰莖上的敏感位置，他就如觸電般全身酥酥麻麻。

「滋滋滋滋滋....」

小紅舔得十分陶醉，時而把整根陰莖吞進嘴裡，時而伸出舌尖從睪丸的低下一直舔舐到龜頭，幾行帶有泡沫的唾液滴在小紅激凸的乳頭上，性感非常。

鄧超居高臨下望著小紅一臉享受的樣子，飄柔的秀髮散亂著，還有幾根飄到嘴唇邊，沿著白皙的頸項往下望，那對白嫩豐滿的乳房巍巍然地堅挺著，仿佛示地心吸力為無物。

隨著小紅的吸吮動作，白嫩的乳房還微微顫動著，鄧超把持不了，忍不住伸手揉著。

揉著揉著，鄧超的陰莖再次膨脹變得堅硬，於是他素性按住小紅的頭髮，下半身不斷向前抽動著。

「插死你插死你插死你。」鄧超嘴邊念念有詞，看著小紅被自己插得不斷用雙手反抗、卻又說不出說話的樣子十分興奮。

插了一會兒後，鄧超也無心再玩弄她了，於是拔出陰莖，指著前方的柴堆說。「這次你坐在上面。」

「咳咳咳。」小紅摸著喉嚨咳嗽著，顯然是被鄧超插到喉嚨深處弄得很不舒服，但她還是不發一言地坐在柴堆上，大字型地張開雙腿。

鄧超望著小紅雙腿間的私處，兩辮粉嫩的陰唇一開一闔，就像深處裡面蟄伏了一隻不知名的恐怖生物，呼喚著勇士的挑戰。

於是，鄧超提起堅挺的陰莖，義無反顧地扮演著勇士的角色，往神秘的洞穴裡邁進。

「龔攏龔攏。」戶外的雷雨越下越大，雷聲更是響遍整個農村，但又巧合地與鄧超和小紅的交融聲互補互利，乍聽之下，還頗像一首充滿激情的交響樂。

鄧超將小紅的美腿彎曲搭在自己的手臂上，下半身不斷重覆再重覆著數千年前流傳下來的單調動作，粗大的陰莖已進入到慣性時速裡，毅然使出一招金剛棒破蓮花洞，弄得小紅舒服非常，又是一陣嬌喘求繞。

「嗯...噢...呀...今天你..特...特厲害啊...幹了兩遍..現在還這麼硬...啊..」

「遇上你，一天幹十遍還不夠!」

古語有云，曰。「交配時，男性的思想會退化成四腳動物。」

這句話原本我還在懷疑到底是誰說的，毫無邏輯依據，簡直是侮辱了普天下男性同胞身為硬漢的尊嚴。

但當我看見了現在鄧超交配時的模樣，真的不得不誇古人真是料事如神，世事早已被他們看透。

只見鄧超才剛講完話，就低頭在小紅的雙乳間亂舔著，感受著小紅粉紅粉紅的乳頭碰在臉頰上的柔軟感，伸出舌頭抹掉乳房上晶瑩的汗珠，用鼻子大大力地嗅著小紅體內自然散發的肉香。所有的一切都是如此的美妙，假如這個世界上是有天堂的話，那他們現在正是前往那片淨土的旅程當中。

小紅感到鄧超的陰莖越來越腫脹、發熱，尤其是當鄧超抽出時，他陰莖上的龜頭溝就如倒勾般，拉扯著陰道內璧柔軟敏感的神經。

「啊...唔...噢...」小紅雙眼反白，意識開始有點模糊，纖嫩的小蠻腰用力一弓，迎合著鄧超的抽插，使得他能插到更深入的裡面。

「爽不爽?舒不舒服?」鄧超。

「嗯...喔...嗯...」小紅直接用嬌喘聲代替回答。

「要不要我射裡面?」

「要...嗯...唔...」

「求我!你這賤貨!快點求我射在裡面!」鄧超咬牙切齒，他已感到小紅的陰道收窄從來都未曾試過的地步，單純的刺激也硬直直地回饋在他的身上。

「求...求你..射我...射在裡面...唔..啊..」小紅的叫床聲越來越肆無忌憚，幸好外面的雷聲夠響亮。

鄧超肌肉緊繃的屁股在小紅彎曲的雙腿間不斷起伏，水聲綿綿，隨著一聲雷鳴的結束，鄧超也一洩而注。

開心滿足的表情滿佈他們兩二的臉上，那種激情過後的暢快感是騙不了人的。

「他媽的!!你們在幹三小??」小剛突然出現在柴房的門口，大聲吼著。

又一道閃電擦過，照亮了天際，也燃起了小剛心中的火焰。

哇哩哇啦，哇哩哇啦，哇哩哇啦... ...

風鳴聲越來越響，雨水越下越大，宛如小剛現時心頭在淌淚般，一發不可收拾。

鄧超自知理虧，神色間盡失飯桌上大聲指責小剛時的氣勢，他支支吾吾地從地上拾回衣物穿上，邊說。「我...我剛好路過...就看到貴夫人自己一個人在...在柴房，一時擔心她的安危，於...於是就。」

「於是就脫掉自己的衣服，跟我老婆做愛?」小剛雙拳緊握，平時耕開田的他身材健碩，認真對比之下足足大了鄧超一個身型。

「別說些有的沒的，反正都給他看到了，又有什麼可怕。」女人，真的不能看少。「我擺明就是在跟超哥哥偷情做愛，你又能怎樣?」

鄧超在旁忙著穿上衣服，不置可否。

「我懂了，所有事情終於都一清二楚，難怪你不會停地針對我，還有你只不過消失了一天，就好像變了另一個人一樣，呵呵，原來我一直都被矇在鼓裡。」小剛失聲大笑，雨水不斷滴落在他的身上，卻沖不走心中的憤怒。

鄧超從來都未料及到事情會演變成如此的地步，開始時還有些措手不及，但他還是很快就適應過來，畢竟自己有個在全國政協做高官的老爸，誰怕誰還不知道呢?

「你懂就好，識相的話就乖乖地把田地賣給我，再把老婆讓給我，我就不再跟你計較。」鄧超已穿好衣服，面容已回復之前不可一世的模樣。

唉，有個做官的老爸真好，除了有錢有權有勢之外，臉皮還比尋常百姓厚出許多。

「你意思是說我要把所有的東西讓給你，還有老婆也一起送?這豈不是賠了夫人又折兵?」小剛突然面無表情，語氣陰沈沈的。

「唉唷，想不到你這死文盲還會一二句成語喔。」鄧超笑笑說。

「除了這個選擇，你認為還有其他更好的?」小紅一絲不掛地依附在鄧超胸膛。「別開玩笑了，你這個死大老粗，除了耕田和放牛之外還會三小?整天不洗澡就往我身上壓，弄得我一身臭汗味，誰還會想跟著你?」

「對啊小剛前輩，我給你面子才叫你一聲前輩，你不要就此揚揚得意，其實你在我的眼裡連個渣都不如。你...你在幹啥..?我警告你快點放下....」

鄧超的語氣之所以會由輕蔑快速轉為驚慌，皆因小剛手中舉起一物。

「你...你想幹嘛?」不只鄧超，連在他懷裡的小紅也緊張起來。

群雷亂舞，雷光四竄，將黑壓壓的天空閃亮成仿如白晝的光亮，曇花一現。

閃光過後小剛的手中已拎著一把四呎長的斬馬刀，光滑的刀面上顯露的是鄧超跟小紅驚慌不已的表情。

那是種對未知的恐懼。

「小剛前輩，有事慢慢商量，先把刀子放下。」鄧超誠惶誠恐地說著。

但小剛已經什麼都聽不到了，他已被心中抑壓已久的憤怒所吞噬。

正如我前面所說，每個人的心中都存在著第二個人格，它可以是貪婪，可以是淫蕩，當然也可以是憤怒。

而小剛跟小紅所隱藏的人格枷鎖是被鄧超所輕輕解封的，他先是垂涎小紅的美色，借故霸王硬上弓，再利用甜言蜜語引誘她自願跟隨自己。

鄧超的貪婪性格更是直接將小剛憤怒的人格從沉睡中拉出來，現時的他已化成為地獄使者，除了殺戮與鮮血，世上再無其他可令他平復的事物。

這把斬馬刀是小剛爺爺流傳下來的，當時主要是用來防範山賊，但現今天下太平，少了山賊，就算有也不會這麼白痴走到農村打劫。

是以小剛平時也是放在柴房裡，閒時作砍砍柴的用途。

而今光芒出梢，必需見紅!

小剛微舉斬馬刀，任由雨水拍打在刀鋒上，發出陣陣低沉的金屬聲。

眼睛接著闔上，很靜，周圍一切都驟然變得十分寧靜，就如他的周遭隔了一道透明的牆璧般將所有有關音波的物質阻隔掉。

天空再次閃出一道雷電，這次雷電的威力比之前的高出數倍，以有如猛虎下山之勢擊中山頭那塊凸出的岩石——鄧超跟小紅就是在那塊石頭上做愛。

小剛依然是闔上雙眼，但下盤已踏出第一步，接著二步、三步，轉眼來到他們兩人面前。

鄧超受驚，憑直覺地將懷中的小紅推向前，希望可以阻擋到小剛的攻勢，藉機跑到門口逃生。

銀光四竄，小剛雙手持平四呎長的斬馬刀，橫空一揮，沉重的刀鋒發出令人驚惶不已的低鳴，在空氣中切割出一條名為憤怒的氣壓。

溫溫熱熱的鮮血旋即曬落在木牆上，一顆頭顱落地，是小紅。

鄧超望著眼前驚悚的畫面，嚇得腳軟跌倒在地，尿了出來，接著又以半爬半跪地姿勢走向門口。

這時小剛終於睜開眼睛，看到妻子被自己斬下腦袋，非但沒有傷心難過，隱約裡甚至還看到他的嘴角揚起一抹微笑。

看來他的另一個人格已經被完全開啟了。

小剛側頭見到鄧超跪到在地上，正往門口方向爬行，果斷轉身，一個箭步跑先搶在他身前，阻擋住他所有去路。

「小剛前輩，我是無辜的，求求你放過我，我以後不敢再打壓你的田地，今晚發生的事我也會裝沒有看見。」鄧超知道已無路可走，索性放棄了逃生希望，不斷用額頭撞向泥地，撞得頭破血流的。「都怪她，所有事件都是她的主意。」

這時小紅的頭顱滾到鄧超身旁，瞪大眼睛的，嚇得他連忙倒著身子退開數步。

雖說頭顱的切口十分整齊，毫無拖泥帶水，但經跌落在地，再滾了數圈，裡面白色的腦漿和濃郁的血塊分別從鼻孔、嘴巴、耳朵和頸項上的切口處流出，十分恐怖。

可能是心理作用的作祟，鄧超漸覺噁心的血腥味開始入侵他的鼻孔，充斥整個肺部，於是向旁乾嘔起來。

在房子裡察覺到柴房裡有異常動靜的一海急急跑到門邊眺望著，好奇心是一種十分奇妙的感覺，它可以使我們人類邁向文明，也可以使人走向滅亡。

那時只有五歲的周一海，如果能預知到對面所發生的事的話，我相信他一定不會推開眼前的那扇大門。

門被輕輕推開，一個小孩身高的影子踏著小碎步，慢慢往柴房靠近。

看來命運，是不曾會被人改寫的。

一早已決定好的結局，豈能說改便改?

push 幾好睇

Pish
希望可以出快啲

加油！

覆所有留言的大哥們：
小弟平日比較小玩呢個ac，同埋呢個ac連埋我在內一共有四條友用緊～so 如果你地喜歡的話，我希望可以用你地十多秒的時間，黎幫我去下面個粉絲專頁度按一按讚。雖然我唔知d讚到底有咩用，對我寫作速度都毫無幫助，（我絕對唔會因爲多人like為寫快d，haha）but,anyway 我每當見到d讚慢慢逐個逐個升就會好興奮，甚至可以比美射精🤪🤪😂😂。
新一篇星期六晚會出，連結如下，多謝各位大哥大姊。

同埋可以上紙言，我響果邊都po左幾篇文～

支持 唔好難尾

令人感到不安的血腥味非但沒有被雨水沖淡，反倒越來越濃烈，將狹窄柴房裡原來就擠迫的空氣粒子濃縮濃縮，再濃縮。

泥地上，小紅那副被切掉腦袋的肉體以怪異的半跪半臥倒姿勢躺著，深黑色的血水從頸項的切口上潺潺流出，間中還會看到有幾塊不知名的東西和一條長長白白的，類似喉嚨的物體嗎?

不知道啊...我也從來都沒有真正看過喉嚨是長成什麼樣子。

鄧超還在不斷嘔著，只是來來去去都是那幾團隔夜飯的胃氣，他眼睛偷偷瞥向小紅的屍身，到現在為止還是不敢相信眼前所見到的一切。

上一分鐘還是在自己堅硬的陰莖帶領下走向高潮的美人兒，下一分鐘卻變成了屍首分離的肉體，真是可惜了那般美妙別緻的身材。

「為什麼為什麼為什麼為什麼?」小剛暴怒大喝，雙手激動地握緊斬馬刀抖震著。「幹!幹你娘!為什麼要逼我!」

「我...我..不關我的事，小剛前輩...求求你放過我...求求你，我發誓現在馬上離開這裡，今晚的事絕對不會跟其他人講起。」

除了求饒，鄧超想不到還有什麼方法跟眼前這個、毫不猶豫就把自己妻子的腦袋砍下來的人溝通。

「啊!!!是你逼我的!」憤怒已將小剛的理性吞噬掉，現在的他只是一台復仇的機器。

大喝之際，小剛手中的斬馬刀順勢舉起，刀鋒上隱約殘留著絲絲血跡，像是某人來不及滴落的淚痕。

刀尖，垂直落下，貫穿鄧超的心臟直插泥地。

「爹...爹爹?」

身後傳來一把幼稚的聲音。

小剛回頭，是他的兒子，相信他目睹了所有一切的經過。

但小剛沒有緊張地跑上去向他解釋事情的來龍去脈，反而自顧自地拎起鋤頭在柴房的泥地上挖著坑洞，挖著挖著，直到挖出一個足夠容立兩具屍體的深度才停下動作，抹掉額上的汗水。

周一海沒有說話，默默地站在小剛的身後，看著他挖出一個深坑，再將缺了頭的母親和另一個男人的屍骸埋進泥土，氣氛怪異非常。

下了一整晚的雨終於停了，晨曦從雲層的背後匍匐升起，又是新的一天。

小剛攜著鄧超回到房子，其後跟他說她的母親不守婦道，自己也是逼於無奈才將她殺死。

「一海，你要記住我今天跟你講的道理，千萬不能相信任何女人!她們全部都是賤貨，是我們男人用來發洩性慾的工具。如果你將來遇到一個說很愛你的女人，不要相信她，她只是想故意接近你獲得好處罷了。所以你一定要在她得到任何好處前，盡情滿足自己的慾望，玩到對她肉體沒有興趣時就把她甩掉找另一個，懂嗎?」

其後的幾年裡，小剛就是不斷灌輸這種荒謬的道理給周一海，讓他覺得全世界的女人都是淫蕩的賤貨，以致解釋了後來他做上總裁後為何會如此霸道、視女性為性慾工具的性格。

六年後的某個晚上，小剛背著那把斬馬刀，一言不發地離開了這個從小到大的居住地方，接下來所發生的、所遇見的，又是另一個故事了。

而周一海碰巧被一隊路經此地的商團收留，為他日後做上總裁的位置展開前程似錦的康莊大道。

至於小紅和鄧超被殺死的第二天，小剛對外聲稱發現了他們兩人之間的偷情，其後在小紅苦苦哀求的情況下，不忍心棒打鴛鴦，於是便成全他們追求自己的幸福，一同遠走高飛。

那間破舊的柴房仍屹立著，在那搖搖欲墜的表面底下，守護著一個不能說的祕密。

這個被封印的祕密，隨著數十年的時間推延，也漸漸演變成為永恆。

回憶錄講完了，現在就回到周一海的辦公室裡吧，不過你確定還記得我講到哪裡?連我自己都忘記了，還要拉回前面看，你們一定不會記得啦。

周一海乏力地軟癱在牛皮製的座椅上，看似堅強成熟的外表底下，卻醞藏著說不出聲的痛苦折磨，幾乎整個童年他都活在父親強硬霸道的恐怖陰影裡面。

要成功必需要不擇手段... ...

這個世界上的所有人都只不過是幫助自己邁向成功的踏腳石... ...

全部人都是垃圾，全世界的人都是騙子!

尤其要緊記一個道理，女人，她們是邪惡的化身，她們的肉體會令你墮落萬劫不復之地。

必須要好好利用上帝賦予我們的權力巨棒，盡情在她們身上揮曬淨化之水，助她們早日奔向極樂世界、投胎轉世。

以上種種的歪理日以繼夜，夜以繼日地不斷衝擊著周一海的思維模式，完全將他從一個正常人格扭曲成一個變態、霸道、獨裁的存在。

這十多年來，他為求達到目的用盡所有不法的手段，幫助黑幫走私軍火、經營非法財務公司，威逼他人借下高利息貸款、跨國販毒和洗黑錢等等。

其他人的性命在周一海的眼裡只不過是手掌心裡蟲子的存在，一個不高興就能用力捏死它們。

所以他的事業才會日趨壯大，最終坐上總裁一位。

關於這個祕密，如果沒有被人發現的話永遠都是個祕密，可是如今美國總部終於發現了近幾年來香港分公司財政帳單上的出入，假如再追查下去的話，周一海這些年來所做的一切非法勾當就會被他們揪出，而這些罪名足以令他在牢房度過下半生。

「扔一筆錢出來找個替死鬼。」周一海喃喃道。

雖然錢不是問題，但問題是到底會有誰能為了這一筆錢而甘願坐一輩子牢房?

人還是會有的，不過局限了那些沒有前途，不怕死，而且待牢房裡的時間比在牢房外的日子還要多的廢物，這些人見錢開眼，甚至乎可以為了港幣一千元而冒險飛到其他國家幫忙簽收十公斤毒品的包裹。

不過話雖如此，但總不能隨便找一個白痴仔就讓他獨自背負幾十億的犯罪記錄吧，雖然他真的是白痴，但不要把法官和警察們也當成白痴啊。

必須要找一個在商界裡面小有名氣的人，最好年齡也是跟自己相約，這樣就好辦事得多。

叩叩叩... ...

一陣敲門聲。

「進來。」

推開房門進來的不是別人，正是昨天面試時幫周一海口交的春艷。

「總裁，今天是我第一天上班，以後就多多指教啦。」春艷摀低身子鞠一鞠躬，雙手微微擠壓著豐滿的乳房，看得周一海下半身痕痕的，將剛才的煩惱拋諸腦後，只想直接強上她。

也對，當一個身材火辣辣的美少女出現在眼前，你當下的煩惱就應該是想著等下要用什麼招式教訓她，除此之外，其他都是小問題。

就算外面突然出現一支軍隊，所有槍口炮彈都對準大廈準備開火轟炸，也要等我射完精再算!

寧做快樂鬼，莫要難過死。

春艷她今天沒有穿著昨天的黑色OL制服，反倒是上一條非常緊身的七分牛仔褲，和一雙露腳指的高踭鞋。

嬌小滴滴的腳指甲塗上神秘的黑色指甲油，再配合上漂亮潔白的腳踝，讓人看了都想將她的腳指放進嘴巴裡含著。

沿著她的渾圓緊緻的大屁股往上一看，是一件白色露肩的低胸羊毛衫，裡面紅色蕾絲邊的乳罩露了三分之一在外面，極具誘惑。

這分明是有必而來的，一定是!

「那個...」周一海看到春艷穿成這樣子進來，也不想跟她轉彎抹角，直接就說。「門鎖上了嗎?」

「呵呵，當然啦，人家進來就是為了這個呀。」春艷滿臉散發出淫賤氣息，及腰的長髮隨風飄逸在空中，屁股一扭一扭就靠了過來。

周總裁一把就將春艷抱在辦公桌上，然後就把她的白色羊毛衫掀起來，再將紅色蕾絲邊的胸罩推到乳房上面，那兩顆嬌小粉紅的乳頭已微微凸起。

於是周總裁將下巴靠了過去，記得他右邊下巴那顆帶有幾根毛髮的肥痣嗎?

他現在就是在用那顆肥痣磨擦著春艷微凸的粉紅乳頭。

「唔...嗯...呀...」這種前所未試的奇特觸感很快透過春艷敏感的乳頭，回饋至她的身體內。

她從十六歲開始跟男生做愛，到現在二十六歲，基本上平均一個月都能做上二十次交配。

但就是從來都未試過這種另類的刺激感，甚至連做夢也未曾幻想過如此奇妙的接觸。

是以春艷渾身劇烈一抖，雙手緊緊抱著周總裁的頭，轉眼間，下半身已變得濕漉漉起來。

就如我之前所說，春艷她是一個淫賤的騷貨，被人弄得濕成這個樣子，你覺得她還會無動於衷?

那你就錯了，她可是一個很會為自己爭取權利的女強人，當然也包括肉體上的舒暢快感。

「嗯...噢...嗯...」春艷一邊用鼻子發出嬌喘的呻吟聲，一邊脫掉周一海的褲子，將那條堅硬的陰莖放在手中玩弄著。

周一海用那顆肥痣玩弄了一會後，怕春艷會漸感單調，於是就開始用雙手和舌頭來滿足她的直線攀升的淫慾。

春艷下半身已濕得一塌糊塗，於是就打算自己動手將緊身的牛仔褲和紅色的小內褲脫掉。

怎料此時周一海突然伸手阻撓說。「脫一半就好。」

於是他便將春艷的緊身牛仔褲連同小內褲一起褪至膝蓋，再將她另轉身子，背對自己。

春艷渾圓有肉的屁股隨即抵在熱騰騰的陰莖前方，周一海順著她的大屁股往上一望，那條纖纖蛇腰此時更是顯得春艷的身材火辣。

周一海再也忍不住身體裡不斷升溫的火焰，雙手摟著春艷的蛇腰，堅豎的陰莖如識途老馬般找到了足夠容立它的場所。

「啊...哼...嗯...啊...」春艷放開聲呻吟著，似乎絲毫不怕被外面經過的人聽見般。

周一海握著她的纖嫩腰身，越插越用力，她那對豐滿的奶子在空中前前後後地顫動著，十分誘人。

由於春艷修長白嫩的美腿被及膝的牛仔褲限制住，所以只能緊緊地合併在一起，不能分開，以致她的陰道比以往來得更要挾窄，感覺更為強烈。

「嗯...呀...輕...輕力點。」春艷披頭散髮地，雙眼迷迷濛濛。

但按照周一海平時如此霸道的性格，你覺得他會聽從一個被自己插得快要高潮的女人說話嗎?

他半彎著身子，伸出雙手來到春艷的胸前，再狠狠地捏著她的奶子，弄得軟棉棉的乳房上都是滿滿的紅色痕跡，而他的下半身因為他重心靠前的關係，導致他每一次的插入都頂在春艷的子宮壁上。

「啊...嗯...噢...不行了...噢....」春艷因為雙腿緊緊合上的關係，使得她能清晰地感受到周一海熱騰騰的肉棒每一下插入體內快感，幾乎周一海每插一下，春艷的屁股就會緊緊地收縮一下，而她的身子經過周一海毫不憐花惜玉的抽插下，已達到了極致的快感裡。

這時，周一海雙手更為用力地揉著春艷豐滿的乳房，下半身依舊保持著鋼鐵般的堅硬插進春艷的身體，綿綿的淫水不斷從她的小穴裡流出，整間房間頓時塞滿了肉體碰撞與淫水亂洩的誘惑。

「啪啪啪...唧...啪啪啪...唧...啪啪啪...唧」

春艷全身被插得軟乎乎地趴在辦公桌上，渾圓的大屁股時不時左扭右扭配合著周一海的插入，陰唇都被他插得通紅通紅的，水跡更是濕濕漉漉。

而周一海密集式插了十多分鐘後，也開始忍不住，隨即便緊緊捉住春艷兩旁腰身，堅豎的陰莖快速進出春艷的身體，他的胯部瘋狂地撞落春艷圓潤的屁股上，引發出單純的肉體碰撞聲。

隨著腦後勺一陣悶熱緊繃的刺激，周一海也加快了下半身的速度，在最後一秒鐘裡，狠狠地抵在春艷白滑的屁股上顫抖著，硬熱的肉棒也在最深處裡面噴射出純白色的煙火!

冇啦？

有有有，官人別心急，預測明天會出😉

好

春艷嘴角揚起璨瓓的笑容，纖幼的腰枝一扭一扭地回到宣傳部所屬的辦公桌上。

宣傳部的總經理陳美芬看到春艷走路時昂首挺胸，筆直的雙腿交叉互換，仿佛從她兩腿間的空隙中彌漫出一種女性專屬的獨特風味，侵略著宣傳部裡面所有雄性的鼻孔。

陳美芬認得這種輕飄飄的風韻，當然也知道春艷從周一海的經理室出來意味著什麼。

畢竟她自己也是一個過來人，當初也同樣是靠著自己的肉體而步步高升，坐上宣傳部總經理這個位置。

她雖然已經四十五歲，跟周一海同年，而且還有一個女兒，正在讀中學。

但她的皮膚保養極佳，平日就算化上淡妝也能迷倒一眾男性，壓根兒看不出她已經有四十歲的年齡，甚至還比一些剛二十出頭的少女更具吸引力。

標準的凍齡美女。

尤其當她跟女兒走在街上時，就如一對漂亮動人的姐妹花，姿意地強佔路人的視網膜。

陳美芬她有著一對會令人融化的眼睛，笑起上來彎彎的，就像皎潔的弧月般十分迷人。

瓜子臉，飽潤的雙唇，牙齒潔白整齊，臉頰上還有顆小小的墨痣，增添了一種別具一格的成熟味道。

至於她的身材更是完美得無可挑剔，潔白的緊身襯衫，豐滿的雙乳在前面兩個鈕扣之間頂起一條縫隙，透過縫隙往內一望，就能若隱若現地見到迷人的乳溝和黑色乳罩的蕾絲邊。

而她的下半身是穿著一條黑色短裙，修長的美腿套上超薄超透視的黑色絲襪，走路時她的大腿內側會互相靠在一起磨擦，似乎想要燃起辦公室裡的雄性烈焰。

如今在自己的眼皮底下竟然出現了同樣想要靠身體來上位的人，而且重點是春艷的年齡比她年輕了一大截，肉體更為青春嫩口，要知道男人都是種貪新厭舊的生物。

尤其是自己的身體也很久都沒有被周總裁碰過了，所以她一看到剛來第一天就得寵的春艷，心頭妒嫉非常，於是有意逞她在揚揚得意之際挫折一下她的銳氣，最好是能找藉口將她趕走。

「都幾點了?人事部的同事沒有跟你講要幾點前回到公司嗎?」陳美芬交叉雙手，合攏著修長的雙腿站在春艷辦公桌的前方。

幾名男同事偷偷從後瞄著陳美芬微微翹起的大屁股，那渾圓飽滿的屁股弧度再配合上黑絲襪的長腿，仿佛世上已再沒有任何的美景可以與之媲美。

「我早就回到公司了，只是剛才進了經理房跟周總裁討論一些事情。」說話時，春艷滿不在乎地拉低本來就已經是低胸的白色羊毛衫，使得裡面紅色蕾絲邊的乳罩整整露了一半在外，豐滿的乳房白嫩緊緻，逼得乳溝只剩下絲絲的空隙。

「你應該也懂的，周總裁比較喜歡直接的人，所以就。」春艷聳聳肩，面容輕鬆地接回上話說。

陳美芬簡直被她氣得說不過話來，一掌拍在桌面上責罵道。「誰批准你去見周總裁的?以後有什麼問題就直接跟我匯報，我才是你的直屬上司，連這麼簡單的觀念也不會分?」

「總裁要見我，我也沒辦法呀，難道他每次有需要過來找我時，我都要先跟你講一聲嗎?」春艷翹起雪白的雙腿，露腳指的高踭鞋在半空中上上下下搖盪著。

「你現在是什麼意思?區區一個新來的就如此大膽跟我作對?你知道我是誰嗎?」陳美芬破口大罵道，把整間辦公室裡同事的目光都吸引了過來。「我是這個部門的總經理!所有人都得聽我的!」

「哼，還不也是靠肉體換回來的，囂張什麼?」春艷別過臉，滿不在乎地在嘴邊唸唸，聲音細到連旁邊的人都聽不清楚。

「你說什麼?大聲點，有種就大聲講多一遍!」陳美芬見她突然喃喃自語，誤以為是自己的氣勢壓倒了她，是以同樣聲音響亮，整間辦公室的同事都能聽得一清二楚。

春艷終於都憋不住氣，站來身來凖備開聲回擊，反正現在得寵的是自己，不是眼前這個老太婆!

「不好意思各位!我遲到了!」一把嬌滴滴的可愛聲音從門口傳來，當中有幾名男同事捺不住好奇側頭一看，卻見一名綁著兩條馬尾的少女低著頭站在已推開了一半的玻璃門外。

春艷和陳美芬受到這突如其來的干擾，也停下了劍拔弩張的場面，一同回頭。

是昨晚最後一位被周總裁取錄的小雪。

「按照這張宣傳單張的格式再打多幾份類似的出來，下班前影印好，放在我的桌位上。」陳美芬將一份前年聖誕節活動的宣傳單放在小雪的電腦桌上，看看那張過期表面還舖滿塵垢的廢紙，想必是陳美芬故意想難為新下屬的道具，實在難為了新進來的同事。

「是的，我會努力做好。」會如此直率回答的不是別人，正是小雪。

陳美芬因為見到一天裡來了兩名女同事，而且還是比自己年輕、嫩口，於是打算存心想作弄她們，好讓她們早日辭職，或者認清楚自己在公司的地位。怎料這個衣著裝扮可愛的少女非但沒有不情願，更是傻傻地答允了自己不公平的條件，讓她哭笑不得。

話說剛才小雪的及時出現，制止了一場在所難免的鬧劇。

雖則現時春艷和陳美芬已各自拉開冷靜下來，但還是替將來發生的那件大事埋下了不可忽略的影響。

「你。」陳美芬將同樣的一份的宣傳單張放到春艷的桌上。「也得跟著照做，下班前最少要交四份類似的在我桌面上。」

春艷望了一望那張黃黃的過期單張，馬上面露嫌棄地說。「這份傳單不論在格式上，還是在篇排上都已經過時，你該不會連這也不知道吧?還是說你故意找一堆有的沒的想讓我白忙一場，你這樣已經是觸犯勞工法例喔，陳經理。」

春艷在說出陳經理這三個字時，故意加重了語氣，分明是在諷刺她靠著肉體換回來的經理位置。

陳美芬氣得說不出話來，眼睛直直地盯著春艷，這個騷貨憑著自身長得有幾分姿色，還跟周總裁上過床，自視高人一等。

以至於她才來第一天就已經一而再，再而三地跟自己作對，如果給她在公司裡做一段時間，那豈不是要我幫她提鞋?

陳美芬越想越生氣，但還是忍住脾氣沒有像早些時間一樣責備她，因為比起浪費唇舌跟春艷對罵，她想到了一個可以根絕問題的方法，於是陳美芬去了一趟經理房找周一海。

「總裁，那個春艷完全都不懂得規矩，只不過來了一天就把自己當成是大家姐，你說繼續這樣子的話我以後的日子怎樣過。」陳美芬橫坐在周一海的大腿上，雙手搭著他的肩膀輕輕搖晃，豐滿的乳房隔著白色的襯衫微微顫抖著。

「她還年輕，花點耐心慢慢教吧。」周一海說得漫不經心，殊不知卻誤中所有女人都十分避忌的話題。

「你意思是說我老了，沒有比她來得更有吸引力嗎?」陳美芬輕輕咬著下唇，兩條秀眉輕輕皺著，一副欲哭無淚的樣子。

「當然不是啊寶貝。」雖說眼前這位美人已陪伴了周一海快要六年多，但每次她撒起嬌上來，都會讓人心生憐憫。

周一海一手摟住陳美芬的纖腰，另一手撫摸著她的秀髮，安慰道。「要比吸引力，那個臭丫頭不論怎麼比也比不上你。」

的確。

陳美芬全身自然而然地散發著一種成熟的風韻，這並不是其他女性能與之比較的。

尤其是她樣貌凍齡在二十歲左右的面孔，更是難能可貴，至於她的身材前凸後翹，足夠令所有男人都有著想跟她交歡結合的衝動。

「真的嗎?」

「當然!」

女人天生就是愛聽讚美說話的生物，不管是真抑或是假，只要沒有對任何人做成直接的壞影響，撒個漂亮的謊話又如何。

周一海伸手揑著陳美芬紅潤的臉蛋，她臉頰上的墨痣在泛紅的害羞中顯得特別性感。

陳美芬含羞般地低著頭，渾圓的屁股在周一海的大腿上慢慢磨蹭，黑色絲襪的獨特絲滑柔順慢慢透過西裝褲回饋至他的身上，那種會令男性荷爾蒙直線攀升的觸感是沒有人能壓抑得了的。

不一會兒後，周一海兩腿之間象徵著男人驕傲的硬物已堅豎起來，不是為了別的，而是單純想向普天下所有弱質女子們展現出我們貴為男性的硬朗態度，以及鋼鐵一般的堅硬!

周一海伸出手，從陳美芬的腳背上一直撫摸到她的大腿內側，慢慢的，來來回回。

薄紗般的黑絲襪套在她的美腿上，畫面仿如人間仙境般優雅，完全看不出任何違和感。

周一海的手越摸越順，動作更為直接深入，慢慢地挑起了陳美芬的性慾，隨著他雙手不斷的撫摸，陳美芬寂寞已久的心一下子又再蕩漾起來。

畢竟她很久也沒有跟總裁做過了。

陳美芬先是雙手箍住周一海的後腦勺，繼而伸出桃色小舌頭與總裁互吻著。

周一海也順勢迎著她充滿激情的靈舌，再將其放進嘴裡吸吮，盡情感受著從她舌尖毛孔裡所散揮發出來的淫亂氣息。

很甜，即便陳美芬已步入四十歲的大關，但她的舌頭還是保持著少女該有的粉嫩濕潤。

話雖周一海在早些時間裡，已狠狠地抽插了春艷一輪，以他的年齡，本來應該是再沒戰鬥力才對。

不過奇妙的是，當陳美芬穿著薄紗黑絲坐在自己大腿上時，竟然再次燃起了心裡已滅息的禁慾，尤其是在她的舌尖碰觸到自己的時候，那種單純想靠強暴的手段來滿足短暫酥麻的暢快感是騙不了人的。

於是他果斷地將陳美芬按趴在剛在春艷同樣趴著的位置上，再把她黑色的短裙拉到腰圍上，隔著超透視的黑色絲襪，就能看見裡面那條同樣是黑色的丁字褲正被兩辮雪白的屁股夾著，誘惑非常。

周一海伸手正準備將黑色絲襪的胯下位置撕破，怎料陳美芬卻用手擋住說。

「總裁不要，我等下還要回去繼續工作，不能撕掉。」

「你不想?」周一海輕皺著眉頭。

陳美芬不敢拒絕，但也沒有說話，周一海看到她還在猶豫之際，沒有理會她，強行地將絲襪撕開一個破洞。

此時陳美芬的小穴已濕得一塌糊塗，空調微微的涼風透過破洞紛紛竄進了絲襪裡面，使得她嬌柔的身子輕輕顫抖著。

周一海將她的丁字褲挪開一旁，不用低頭也能感受到不斷從她陰道裡傳來的濕潤呼喚!

他停止了平時都有做的前戲，脫下褲子，那根腫大的陰莖已抵在陳美芬兩辮白滑的屁股中央。

陳美芬感受到自己的陰戶正被一團熱情如火的硬物頂住，太久沒有做過愛的她竟然一時之間緊張起來，心臟卜通卜通地跳動，臉頰已仿如塗上天然胭脂般泛起陣陣紅霞。

「呀...!」

下一秒，她強烈地感覺到下體正被一根發熱的硬物插進體內，那根東西很粗很硬，而且十分暴力，每一下進出都仿佛要將她的陰道無限擴大般直接，但這種久仰的極至享受卻教她欲罷不能。

陳美芬的頭正被周一海死命地按在桌面上，他的另一隻手扶著陳美芬的纖腰，堅豎的陰莖在絲襪的破洞處瘋狂地進進出出，陳美芬的淫水已將屁股周圍的位置弄濕。

「啪啪啪........」

令人臉紅心跳加速的肉體碰撞聲響遍經理房，陳美芬雙手摀住嘴巴，用著鼻孔發出陣陣誘人的氣息。

伴隨著周一海的持續抽插，陳美芬渾身上上下下每一顆毛孔都塞滿著麻痺的快感，她身子一顫一顫的，腳尖情不自禁地踮起，濕熱的陰道在不斷收窄再收窄。

要去了!

周一海也發現了陳美芬身子傳來的異樣，於是下半身緊緊地頂在她的屁股上，用力做著最後的衝刺。

一個打冷震的動作，周一海已在她身體的最深處射出一團白色的精液。

出得密d就好啦

😉

盡量吧～😉

陳美芬一拐一拐地從經理房裡走出來，身體還保留著剛才與周總裁激烈纏綿的快感，走路時輕飄飄的，稍微留意一下也能察覺到她與平日的異常情況。

「呵呵，剛剛去哪裡了?」工程部門的員工王偉突然出現在她的身旁說。

「啊...要...要你管?」陳美芬被他突而其來嚇了一跳，不想理會他，於是加快腳步想擺脫他。

王偉緊貼其後，一臉笑呵呵的。

「今天早上看你心情不太好，發生什麼事了嗎?」

陳美芬側眼望了一下他，頸項幾乎轉也沒有轉過，沒有應話。

王偉這個人的品性如何她當然是一清二楚，在她認識的眾多男生中，就他是最色大膽小。

自他進來公司後，整天故意走進來宣傳部，鬼鬼祟祟地死命盯住自己的胸部，但卻又不敢有任何動作，最多也是走過假裝聊工事，實質是為了更近距離觀望自己堅挺的乳房。

他三十多歲左右，偏瘦，帶著一副書呆子的眼鏡，長得十分猥瑣，大概還是個處男，頭髮很亂很油，看上去就好像很多天沒有洗的樣子。

陳美芬最討厭的就是這種人，只會垂涎自己的肉體，卻又沒有任何好處給自己，整天幻想著可以吃免費午餐，癩蛤蟆想食天鵝肉。

「呵呵，其實我早一段時間在總裁房間幫他換燈泡的時候，偷偷安裝了一個隱祕的針孔錄影機。」

「!!」聽到這句話的陳美芬倏地停下腳步，瞪大雙眼不可思議地注視著他。

「所以你剛才在總裁房間裡做的事我都完全知道。」王偉壓低嗓子說。「嘻嘻，包括你們部門那個新來的女同事我也看得清清楚楚，不過我對她沒有興趣。」

恐懼感迅速漫延至陳美芬全身，那是源自害怕被其他人發現的恐慌，一但她與總裁那段不可告人的祕密被公開，那麼她以後在公司的地位就會身敗名裂。

她辛苦了這麼多年才達到這一個地位，絕對不能因為這件事而令她前功盡廢。

「你...你想怎樣?」陳美芬試著讓自己振定下來，不能讓他發現自己內心的驚慌，她大約也能猜到王偉想要幹嘛。

「這裡人多不方便，來後樓梯，嘻嘻。」王偉笑淫淫地說著，眼睛發光地盯著她穿著黑絲襪的長腿，然後不發一言地走去後樓梯。

陳美芬也不敢再說話，只好默默地跟在他的身後。

後樓梯平日會有眾多不同部門的同事會來吸煙，但自從早些時間，公司在樓層裡面特意開了一間吸煙房方便員工後，就沒有人再會走出後樓梯吸煙了。

畢竟吸煙房裡有空調，我猜大概沒有人會願意滿頭滴著汗水來抽煙吧。

兩人來到後樓梯後一直沒有說話，陳美芬交叉著雙手不斷東張西望，而王偉就依然死命盯著她的胸部，仿佛從來都沒有看過的樣子。

陳美芬被他盯著很不舒服，卻又不能像平時一樣喝住他，只好一邊用手遮遮掩掩，一邊說。「這裡好熱，你想幹嘛就快點說。」

「美人，我想幹你。」王偉笑得十分猥瑣，他有意無意地托了一托那副笨重的眼鏡，透過超厚的鏡片可以看到他的眼睛裡正燃起一團名為性愛的慾火。

陳美芬此時的內心十分想哭，看到他一副宅男的樣子就完全提不起勁，更別提要跟他做愛了，這是完全沒有可能的事。

只怪她現在被他捉住了把柄，肉隨砧板上，只好見步行步。

「給你幹可以。」

「嘻嘻哈。」王偉發出一陣變態的怪笑。

「不過你要答應我一個條件。」

「可以可以，說說說。」王偉興奮異常，畢竟他三十多年來都沒有碰過女生的手，更別說做愛了，一想到待會可以跟眼前這位美人交配，他胯下那坨已飛快地堅豎起來。

陳美芬看到他一副飢餓非常的樣子，很擔心一會給他弄的樣子會變成怎樣，但也沒有辦法了。

「把錄像刪掉，不能跟其他人講起我跟總裁的事，做完這次，我們以後見到也要假裝不認識。」

「行行行!這簡單。」此刻你就算叫他去吃屎，他也能飛快地應成你，因為他現在的心情已飛到了陳美芬脫下衣服的樣子上。「襯衫脫掉。」

陳美芬見他異常衝動的樣子，搖搖頭，但也沒有辦法，只好順從他的意見。

一解開白色緊身襯衫的鈕釦後，裡面黑色的蕾絲乳罩馬上顯露在王偉的面前。

王偉生硬地吞下喉嚨上的口水，眼光光地注視著豐滿雪白的乳房，尤其是那條被乳罩擠得很深很窄的乳溝，他真想立刻把頭鑽進裡面。

「乳罩也脫下。」

陳美芬黑色乳罩的釦子是在前面的，當她解開時，一對豐滿白滑的乳房就像用力地將蕾絲乳罩往兩邊推開，誘人至極。

王偉看得口水都流了幾滴在地上，這是他生平第一次在這麼近的距離觀看女性的奶子，這種震撼感跟平時電腦上看日本A片女優的奶子是兩回事，兩者根本不能比較!

他感動得流淚了，終於能趕在死前跟夢寐以求的美人做愛，真是死而無憾啊!

陳美芬看到他像個變態一樣望著自己的胸部，一時興奮，一時流淚，卻不敢伸手過來揉自己的乳房，暗覺好笑。

可見他還是一直都沒有動作，陳美芬心想可沒有一整天的時間慢慢陪他耗，於是就自顧自地脫下短裙。

「!!!」王偉眼睛瞪大得不能再大，心跳有那麼一下停止跳動了十秒鐘，真不敢相信眼前這位皮膚白滑、裸著豐滿的乳房、全身只穿了薄紗黑絲襪和一條小內褲就是平時一直偷偷留意她的陳美芬。

太完美了，這一切都太過美妙。

白嫩的皮膚，全身散發出一種誘人的肉香，豐滿的乳房以一個傲人的角度翹著，弧線剛好，是每一個男人都想要托起的弧度。

她的乳頭嬌小滴滴，微微帶著一點少女的粉紅。順著纖幼的蠻腰往下望，是一條黑色的丁字小內褲，內褲的正中是透視的，就像性感內衣的那種，所以即便她已穿上內褲也能看到神秘三角洲上的陰毛。

再往下望就是一雙穿了黑色絲襪的長腿，這雙漂亮的雙腿再加上高跟鞋，簡直是完美的配合。

不過，我有時候真的很佩服王偉的忍耐力，都到了這個地步，他竟然還可以站在原地上不為所動?而且他的肉棒還堅硬得隨時下一秒就要噴射。

「不做了嗎?那我就穿回衣服喔。」陳美芬覺得十分好笑，難有男人會像他一樣如此害羞的?

「做啊做啊!」王偉回過神來，尷尷尬尬地說。「這裡，你..你坐這裡。」

「地上?很髒啊!」陳美芬皺起眉頭，不可理喻地望著他說。

「那坐我的衣服上。」王偉飛快地脫掉上衣，舖在樓梯的邊緣上。

陳美芬一臉不滿，但卻只好坐了下去。

王偉連忙跑下階梯，舉起她穿著黑絲襪的腳，一脫去高跟鞋，馬上就把腳掌前面的五根腳指含進嘴巴。

陳美芬一早就知道他是變態，只是沒想過他會這麼變態，但看在他把自己五根腳指舔得挺舒服的份上，也沒有阻止他，只是嘴巴微微發出呻吟。

王偉見陳美芬閉上雙目，頗為享受的樣子，是以繼續將她的腳背、腳底、腳踝等等的位置全都舔了一遍。不經不覺就已過了十多分鐘。

雖然陳美芬也是挺享受的，但畢竟這裡是公司的後樓梯，隨時都會有人走進來。

所以她就說。「直接插進來吧。」

王偉點頭如搗蒜，想也不想馬上就脫下褲子，那根堅硬得快要噴射出來的陰莖在半空中蕩了一下。

陳美芬眼睛突然一亮，想不到他這麼瘦，陰莖還挺長的。

王偉對性愛的理解已大大地超出了常人所認知的範圍，正常人在後樓梯如此狹窄的位置通常都是用後入式，或男方用手臂抱起女方。

但他卻不是。

只見他將陳美芬的屁股帶到來樓梯的邊緣上，露了一半在外，然後自己站落兩個階級，身子斜斜地就插了進去。

「唔...」陳美芬闔上雙目，蠻腰一彎，表情極是享受。

想不到王偉這傢伙身材瘦削，陰莖卻如此長壯，一下子就頂在了最深處的裡面。陳美芬雙手扶著王偉的肩膀，雙腳從後纏著他的腰圍，腳尖都用力地往裡翹著。

王偉雙手死命揉著她的乳房，一時又用手指好奇地玩弄著乳頭，對這豐滿軟棉棉的物體愛不釋手。

他的動作很慢，而且每次抽插的距離都很大，幾乎是在快要抽出來時，再狠狠地插進去。

而他的每一次插進陳美芬體內時，陳美芬都能清晰地感受到那根熱騰騰的硬物頂在子宮璧上的奇妙觸感。

「啊!我不行了!」王偉咬牙切齒，讓本來就長得變態的他更加變態。

陳美芬別過頭，不想看著他的樣子，隨後她就強烈地感受到那根脹大的肉棒瘋狂加快了速度，極樂的感受姿意地侵佔她身體的各個感官。

她的小蠻腰用力彎著，脖子挺往後方，嘴巴張得大大的，就是沒有發出聲音，只是在倒抽著空氣。

其後一陣近乎瘋狂毫無章法的抽插，王偉奮力打了一個已等待超過三十年的冷震後，就累趴在陳美芬白嫩的乳房上。

一個下午的時間裡，連續做了兩次，而且還是被兩根不同尺寸的肉棒抽插，肉體上還停留著那種極致上的快樂，以致陳美芬現在渾身飄飄然，走了一小段路也感到腳軟。

時間原來已不經不覺地到了黃昏，這時公司的同事都走得七七八八，宣傳部裡就大概還剩下二三個人再收拾著文件，準備離開。

陳美芬白滑的脖子左右一扭，鬆一鬆肩膀，心想也差不多要回去了，畢竟剛才在後樓梯給那猥瑣的變態弄過，她現在很想馬上就奔回家把身子洗滌乾淨。

就在她走回電腦桌的途中，無意間發現了一個陌生的嬌小背影出現在眼睛的餘光上，一個轉頭，是今早遲到的小雪。

「怎麼還沒走?」陳美芬好奇地走過來問。

「啊，陳經理晚上好。」小雪抬頭一發現陳美芬，慌慌張張地打起招呼來。「我還差一點點，完成後再放在你的桌面上就走了。」

陳美芬眼睛一撇，看見小雪電腦屏幕上已密密麻麻打滿了宣傳卡片的字樣。

真不知說她天真還是單純好。

「那你就自便，我走囉。」話畢，陳美芬頭也不回地離開了。

小雪雙手握成拳頭，細細聲地幫自己打氣說。「好!加油!還差一點!」

甫一回到家，陳美芬就將身上的衣物脫得一乾二淨地走進浴室，輕力扭開花霧頭。

微溫的暖水拍打在陳美芬的額頭上，她仰起頭闔上眼睛，水流順著白皙的頸項滑落豐滿誘人的雙乳上，來到苗條的腰圍，很難會令人相信一位熟女竟然可以保持如此緊緻的幼腰。

再往下一點就是讓人血脈沸騰的黑森林地帶，她的陰毛很少很幼，在燈光的折射中顯得烏黑亮麗。

咯咯... ...

即使陳美芬身在浴室中，但她仍然十分確定剛才有那麼一下聽到大廳的門被打開的聲音。

「詩琪?是你嗎?」陳美芬向著浴室外叫喊著。「詩琪?」

「在。」一把年輕女子的聲音。「幹嘛?」

「回來幹嘛不講一聲?害我還以為是誰。」

「怕是你的前男朋友嗎?」說話的人不是別人，正是陳美芬的女兒，詩琪。

這時陳美芬圍了一條浴巾出來，光滑的香肩上散發著薄薄的煙霧。

「幹嘛笑得這麼開心?」陳美芬坐到詩琪對面的沙發上。「交到新男朋友仔了嗎?」

詩琪一臉堆滿笑意地望著手機上剛剛偷影的照片，說。「白痴嗎?他長得這麼醜，誰會喜歡他。」

「那他是做什麼的?」

「嘻嘻，講出來你也不會相信，他一個殺手!」

「這年頭還有人做殺手，真是小見。」聽陳美芬的語氣，大概也猜到她是隨便講一句附和詩琪，畢竟詩琪從小到大跟她的關係都不太好，詩琪也經常胡說一些過於誇大的事情來應付她。

「記住... ...」

「行啦行啦，我知道啦。」詩琪不耐煩地打斷說。「女人的身體就是本錢，只要張開雙腿所有你想要的東西都能垂手可得。你又是想講這句嗎?」

陳美芬輕輕一個嘆氣，沒有再說話。

由於工作的關係，她經常早出晚歸，平日甚少陪在詩琪的身邊，以致兩人的關係越來越疏遠，話題也是一句起兩句止。

很多人都說她根本不會當母親，或者說她沒有資格。

但可憐天下父母心，陳美芬當然也很疼愛詩琪，只是她也知道自己沒有時間教她，所以就一直跟她分享自己在工作上的必殺手段，希望她日後最少也能得到一個好的職位。

殊不知兩人就是因為這個觀念問題而形成了一道隔膜，永遠都穿不透。

「我在外面吃了東西，不用煮我飯。」詩琪提著書包走回房間。

「唉。」陳美芬搖搖頭，又開始在心中怪責自己了。

如果不是因為當年的那件事... ...

(P.S.詩琪這個角色是小弟所寫的第一篇小說<殺手——關於一個殺手的故事>裡出現過的女主角，她與黑豹之間發生了一些不可告人的祕密，如有興趣，可以去看看，啊你加多。)

女主冇戲份

😂😂😂
比你發現左～
下篇先出場😂

爛左

I am so sorry.前排響大陸發生左d事，比人扣留左14日，岩岩先反到黎香港。我會盡快寫反～你預我聽晚會有吧。

保重

我想你們應該也大概猜到了，為什麼明明題目是叫霸道總裁俏嬌娃，但卻沒有俏嬌娃的戲份?

因為我一直都在寫爽啊!

哈哈，說笑，官人別焦急，好戲總是在後頭，對不對?

呵呵。

紫色浪漫的幻光圈，在燈光璀璨的大城市中顯得鶴立雞群，若隱若現的情趣氛圍姿意地將路人的目光從維港兩岸的燈飾吸引過來。

自從位於中環海旁的摩天輪建成後，一直以來都是熱戀中的情侶和一家大細閒時必到的好地方，也有不少的男性在這浪漫紫色的迴旋下向心愛的人求婚。

摩天輪前，草叢堆旁，一張長凳上。

家偉今晚穿了一套藍色的格仔恤衫，一條長黑褲，臉上還是掛著那副已伴隨他十年多的圓框眼鏡。

如此書呆子打扮的，不是別人，正是小雪的現任男朋友。

他們從大學開始一起，今年已是第三週年。

「啊，抱歉，我又遲到了，對不起。」小雪提著手提包，從遠處急急步跑過來，上氣不接下氣的。

「沒有啊，我也是剛到。」家偉托了一托眼鏡，站起身說。「我剛才買好票了，上去再說吧。」

「嗯。」

緩緩上升的摩天輪，一對小情人坐在輪轉的空間裡面，隨著摩天輪的上升與落下，盡情感受著每一個互相擁有著對方的細膩時刻。

小雪就像個小女孩一樣，不停地指著窗外的景色興奮大叫。

「你看看這個。」

「下面的人變得好少隻啊。」

「那邊那邊，現在還有帆船的喔?」

家偉默不作聲，只是在旁間中以笑容當作回應。

「怎麼你今天突然不說話?是在生我的氣嗎?」小雪終於都察覺到家偉的異常。

「沒...沒有，只是有點緊張。」家偉笑笑抓著後腦勺。

「緊張?緊張什麼?你畏高嗎?怎沒聽你講過?」

「不是，我沒有畏高。」

「那?」

小雪的窮追猛打逼得家偉無力招架，他只好從褲袋裡取出一個小盒子，打開。

「嫁給我!」家偉單膝跪在地上，說。

小雪一臉呆然，驚訝得張大嘴巴卻不能吐出任何字。

「嗯?所以是不願意嗎?」家偉笑笑說。

「不是不是，我是覺得怎會這麼突然... ...」

「我們在一起的那段時間裡，經歷了很多大大小小的瑣碎事情，你還記得前年我們去泰國旅行那次嗎?」

家偉輕輕說著，他的聲音很溫柔，是很容易就將人吸進去。

「那次我們鬧得很嚴重，整個星期都沒有連絡，當時我以為我們的感情就要結束了，一直都悶悶不樂。後來有一晚我在公園裡面喝到大爛醉，迷迷糊糊地就打了通電話給你，打算問你是不是已經對我沒有感覺了。怎料你在電話的那一頭哭著說等了我很久，還問我為什麼一直不打電話給你，那時我呆住了，哈哈，原來一直以來我都是個笨蛋。」

「嗯，我記得，那晚你還特意坐車過海買糖水送來我家樓下。」小雪說得雙眼紅潤，伸手撥動髮尾。

「最後我們還是渡過了各式各樣的難關，也解決了不少的問題，所以我打算在未來的日子裡面繼續牽著你的手，一起迎接未知的將來。」家偉誠心誠意地說。

「你願意嫁給我嗎?」

「我願意!」小雪感動落淚，想不到一直以來在電視機上看到的浪漫求婚情節，今天終於發生在自己的身上。

話畢，家偉便將鑽石戒指套在小雪纖柔的手指上，兩人緊緊地互相擁吻在一起，心裡慶幸著成為了彼此的唯一。

在那個小小摩天輪的包廂裡，時間流竄的速度仿佛變得異常地緩慢，空氣中的懸浮微粒在肉眼看不見的空間裡不斷融合、排擠，再融合、再排擠。

小雪和家偉彼此珍惜地相擁一起，每一分，每一秒，都邁向永恆。

周一海在經理房裡來回踏步，焦慮不安的情緒在他面上表露無遺，他正面臨著有史以來再大的危機。

假如他派出去的下屬將這件事件處理得不好的話，那周一海就要做好心理準備要進去坐牢了。

鈴鈴鈴鈴... ...

一通內線的祕密電話聲響起，周一海急步跑前接聽。

「事情處理好了嗎?」

「是的，我剛打了幾通電話，找到了一個曾經是幾間上市公司的老闆，後來因為貪污被人發現捉去坐牢，最近放了出來。」

「很好很好。」周一海緊繃的眉頭此刻終於稍微放鬆。「那你就按照我原定的計畫完成接下來的部份吧。」

「是的總裁。」

電話掛掉。

周一海拉開抽屜，從裡面取出一根價值不菲的古巴雪茄，點燃。

他輕輕一笑，呼出一團濃郁的煙霧，透過白煙可以看見他的表情盡是得意，仿佛在說著一切都盡在他的掌握之中。

到最後，還是用錢就能解決到任何問題，人類這種生物，果然全部都是見錢開眼的貪婪動物，無一例外。

周一海來到四層高的書櫃旁，雙目呆滯地望著掛在牆上的那幅《烏鴉群飛的麥田》油畫，感嘆道。

「貪婪的慾望真是會令人跌落無盡的深淵啊!」

這句話如果出自其他人的口中，或許你會覺得只是他沒有能力，在怨天尤人而已。

但現在從家財萬貫的周一海口中說出，卻又不得不承認，一時的貪念足已毀掉正常人的一生。

原來眼前的這幅油畫並不是隨隨便便掛在這裡，它背面的牆身被掏空，放置了一個輪轉式的密碼夾萬，裡面安放了一疊絕對不能公開的文件——就是周總裁的所有犯罪記錄。

他之所以會從一個農村出來的黃毛小子，變成跨國公司的總裁，全都是靠著當年將他帶離農村的商團，暗中在背後作推手把他捧上天。

在周一海終於成為總裁後，他便開始運用在公司裡面的特別身份，不斷與商團從事一些非法的商業活動，使得商團在地下社會的勢力日趨壯大。

講到底，周一海也只不過是隻可憐的棋子。

而他現在只能祈禱著這個祕密能一直藏在油畫的另一面，被永遠封塵。

「就算要付出任何代價。」周一海喃喃道。

也對，縱使是身為別人的棋子，但自己卻確確實實地從這個位置上撈到不少的好處。

包括他所住的豪宅，跑車，和不斷投懷送抱的美女。

這是多少人夢寐以求的生活啊，當然不能隨便就放棄。

不過如今既然事情已解決了，還何來有煩惱可言?

不如就下個星期六晚，邀請公司裡的所有人去KTV唱歌，順便慶祝一下終於擺平了今次的事件。

周一海果然是實事求事的行動派，腦海裡才剛這樣想完，身體已立即作出了反應，匆匆來到電話前撥通內線電話，吩咐下屬準備該活動的通告。

翌日，經過前線部門的同事連夜加班後，活動的詳情時間、地點等的內容已打印出來，粘貼在辦公室茶水間的告示板上。

陳美芬在沖熱咖啡時，碰巧看見了板上的公告，還在想著周總裁到底想玩什麼把戲，就被一把從後傳來的猥瑣聲音嚇了一跳。

「美人，在看什麼，嘻嘻嘻。」

聲音的主人不是別人，正是那個變態王偉。

陳美芬緊張地四周張望，王偉從她水靈靈的眼珠兒裡看穿了她的顧慮，於是繼續說道。

「放心，這裡只有我和你，不用擔心會被其他人發現。」

「你還來這裡幹嘛?我不是已經跟你講得很清楚，叫你以後不要再靠近我?」陳美芬怒視著王偉，說。

「唉喲，奇怪，我不也是這間公司的員工嗎?現在連進來員工的茶水間也不行?」王偉托了一托那副四平八穩的眼睛，側頭一望告示板，說。「哇靠，周總裁真是超屌，在經理房裡玩不夠，現在竟然還開起性愛派對。」

「拜託請你滾開，我以後再也不想看到你。」陳美芬低著頭，伸手指向門口。

「哼，別忘記我還有你跟總裁在辦公室裡偷情的錄影片，信不信我將它放上公司的群組，公佈於世?」王偉自從那天在後樓梯與陳美芬發生了關係後，自信心明顯增強了不少，對著她也不像以往那樣膽小害羞，更何況手中有對方的把柄。

「什麼?你不是說跟你做完那次之後，就會把影片刪掉嗎?你講話不算數!」陳美芬滿面盡露不可思議之色，真想不到當初自己會如此單純地相信王偉所說。

「嘻嘻哈。」王偉縮起下巴，猥瑣地笑了出來，神情極度怪異，雙眼色瞇瞇地盯著陳美芬的乳房。

陳美芬今天全身都是穿著白色的套裝，波浪形的淺啡色卷髮隨意地披散在肩上，上身則是一件白色無袖的低胸衣服，一對豐滿的乳房驕傲地將衣服脹得鼓鼓的。

白皙的頸項上掛著一串長條形的吊飾，恰好落在迷人的乳溝中央，挑逗性味極度濃郁。

而她下身是一條緊身的白色牛仔褲，將她美好的身段顯得一覽無遺，那渾圓的屁股，均衡的大腿小腿，都暗藏著令人血脈澎湃的衝動。

「今晚下班來我家，只要你弄得我舒舒服服，那我就認真考慮一下要不要將你淫賤的影片刪掉。」

「你... ...」陳美芬氣得雙眼直直地盯著他。

咯咯咯咯... ...

一連串高跟鞋獨特的聲響從遠至近傳來，透過鞋跟踏在地板上所發出來的節奏旋律，大概能猜到該主人是個高傲冷艷的女強人。

「唉，難怪宣傳部門的風氣這麼亂，原來是最上面的高層帶頭在辦公室裡亂搞男女關係。」說話的人是春艷，她側眼瞥了王偉一眼說。「而且還撘上全公司裡長得最噁心的那個，真有你的。」

「你...你說什...什麼?」王偉被她高傲的氣牆弄得渾身不舒服，先前猥瑣大膽的心態已消失得無影無蹤，現在的他又回復到平時不敢跟女性直接溝通的害羞樣子。

春艷講完話後，直接無視掉他們兩人的存在，自顧自地來到熱水壺前沖著咖啡。

「我警告你，以後見到我嘴巴最好放乾淨點... ...」陳美芬交叉著雙手，微微托起巍巍逼人的雙乳，站在她身旁的王偉一直側眼注視著她的乳房
，下半身的陰莖毅然堅豎起來。

真想扒光她的衣服，讓她幫自己乳交!

「不然呢?不然你想怎樣?跟總裁匯報嗎?」春艷不屑地望了陳美芬一眼，繼而接話說。「真好奇如果給他知道你是如此雜交的話表情會是怎樣。」

陳美芬當然知道春艷還未發現她和王偉的關係，要不然的話，以她的性格早就跑去跟周總裁說了。

「不管你亂講什麼都好，我跟他之間的關係清清白白，這點我也不用特意向你證明。」陳美芬表情故作震定。「難道公司多了一條不能與其他部門同事聊天的新規矩?」

春艷一時之間想不出說話反駁，她望了望站在陳美芬身旁的王偉，只見他的視線一直死盯著陳美芬的胸部，胯下那坨已完全硬了起來，極度猖狂。

「變態!」春艷實在想不到公司裡面竟然會有人像他如此猥瑣，拋下這句後就急急步離開了。

陳美芬低頭一望，也發現了王偉那根巨棒豎得高高對著自己，不禁搖搖頭。

這傢伙到底壓抑了性慾多久，才會使得他連望一眼胸部也會有這樣強烈的反應。

雙方沒有再說話，氣氛驟然變得異常尷尬，陳美芬轉身正準備離開，卻馬上被王偉拉著。

「你想怎樣?放開我。」

「嘻嘻哈，美人，記得今晚別毀約，要不然我就把影片公佈整間公司。呵呵嘻嘻。」待春艷走了後，王偉的膽子又大了起來，咧大嘴巴望著陳美芬那條深邃迷人的乳溝，仿佛下一個千分一秒就要將她推倒，盡情揉搓世間上最柔嫩的雙峰。

但陳美芬了解他的品性，就算給天大的膽子他，他也不敢在公司裡面對自己毛手毛腳，更何況這裡是人來人往的茶水間?

陳美芬怨恨地跟他對視一眼後，狠狠地撇開他滿掌都是臭汗的手，頭也不回地離開了。

小雪今天所見到的世界是粉紅色的，樓下那棵老榕樹，街口買魚蛋的小食店，平時候車的巴士站... ...全部仿佛都隔著一層粉紅色的薄紗。

這也是在所難免，畢竟她昨晚經歷了場永世難忘的浪漫求婚，現在整顆心情都幻想著未來與家偉手牽著手，共同步入禮堂的羅曼蒂克場景。

但想著想著，本來興高采烈的心情一下子沉了大半，原因就是跟家偉的性生活越來越提不起勁，尤其是最近的幾個星期都是隨便地敷衍呻吟幾聲了事。

反倒家偉卻精力充沛，幾乎每晚最少都要做上三次才罷休。

在他的意識裡應該沒有前奏這兩個字，每次都胡亂愛撫著小雪的身體，然後在陰莖硬了後就直接進入，根本不管對方的肉體是否也同樣進入狀態，一味顧著自己龜頭的舒服。

更重要的是，每抽插幾下，就問小雪舒不舒服，而小雪就會搖身一變影后上身，闔上雙眼，掙扎地用鼻音呼出會令所有兩腳生物退化成原始四腳獸的韻律，低鳴說著好爽再用力點。

其實，要不是長得瘦弱的家偉用著他大腿的恥骨不斷撞落小雪的屁股上，她真的不會知道原來家偉已將陰莖插了進來。

「唉，也只能這樣吧。」小雪抖擻精神，為自己打氣。

反正婚也求了，總不能為了做愛這一點小事情，就要跟他分開吧。

種子，是一顆充滿著無限可能的生命原體。它可以變成一棵百年老樹，迄立不倒;也可以化成一條弱不襟風的草苗，風一吹，便連根拔起被吹走。

此刻的小雪無論怎樣也猜不到，這顆名為慾望的種子已深深紮根在她的潛意識裡，等候著外來的力量催促它的發芽成長。

坐了快一個小時的巴士後，小雪終於回到了公司樓下。

在電梯大堂裡碰巧遇到了也同樣剛回到公司的周一海，兩人互相禮貌性地點頭微笑，便雙雙步入電梯。

「下個星期六晚上，我包了一間大套房，請大家過來玩，你那晚有空嗎?」周一海首先打開話匣子。

「我先想想...嗯... ...」小雪單手屈起，扶托著腮邊，她眉頭輕皺認真想著事情的樣子實在可愛。

小雪今天也是跟其他女性一樣穿著套常見的OL制服，但不知為何，普普通通的一套制服套在她嬌滴滴的身子上就是好看。

她沒有像其他爭風上位的女生般，故意沒扣上白色恤衫的頭兩粒鈕釦，露出令人充滿性遐想的乳溝，反倒是扣得整整齊齊，洋溢著青春無敵的氣息。

外面披著一件黑色的束腰馬甲背心，完全地呈獻出少女正在發育中的肉體。

下身是一條膝蓋上五吋的黑色短裙，薄薄黑絲裡的是一雙玩幾個月也不會膩的美腿，雖然沒有春艷和陳美芬來得修長，但在小雪比例平均的身子上已是十分完美。

唯一美中不足的是穿了一雙平底鞋，因為她還沒習慣穿高跟的疼痛。

「可以啊，我那晚有空。」小雪眨著眼睛笑容和藹可親。

周一海會心微笑，如此直率可愛的女子他還是頭一回遇到。

從以前到現在為止，所有的女人之所以靠近他，全都是因為他的地位關係，要不然以他長得毫無特色的面容，愛理不理的性格，有人知道他的名字才怪呢!

「如果你想游泳的話，也可以帶泳衣來換，聽說上面還有一個露天的游泳池。」

「哇!」小雪驚嘆一聲。「套房裡面竟然還有泳池，我活了二十年都沒有看過呢!」

「怎麼了，才活了二十年就開始感嘆世界的美妙，那你接下來的歲月豈不是每天都充滿著驚奇的喜悅?」周一海失笑說著。

「這樣很好啊!反正愛笑的女生運氣都不會太差，嘻嘻。」小雪雙手放在頭上比V。

周一海先是怔了一怔，然後發自內心地笑了出來。

眼前這個女生實在是太趣緻了，她與其他為了金錢利益而接近自己的妖艷女人不同，在小雪的身上，周一海仿佛看見了自己年輕時笨拙的模樣，感覺也重拾回當年初戀甜甜的美好。

兩人繼續閒聊了一會，直到電梯到埗，也差點忘了出來。

「那，待會見囉!掰掰!」小雪悅快地揮著手。

「嗯。」周一海依依不捨地望著少女越走越遠的背面。

真想知道她會不會介意跟我交往呢，畢竟自己的年紀是她的一倍有多。

雖說以周一海的身家財產，天下間很難會有不被他打動的女人，但他知道小雪不是一個貪慕虛榮，最少以她現時的年紀，在愛情和麵包這個選題上會毫不猶豫就選擇愛情吧。

遇多了眾多濃妝艷抹的女人，在懸崖勒馬的時間點上，也會想回頭找一名脫俗的清純女子，共諧連理吧。

「還是先別想到那麼遠吧。」周一海自言自語地怪責自己將一切想得太美好。「再說，她長得這麼可愛，一定有男朋友吧。」

無錯，世界的比例就是如此不均衡，就算長得如何一般的女生都大多數會有男朋友，但長得一般的男人，就算如何地努力，也不一定能得到自己所愛。

何況小雪坦率純真的性格，更是男生夢寐以求的。

只是現時的周一海，始料不及她非但有男朋友，更是在昨晚已成為別人的未婚妻。

不然的話，那件事也許不會發生吧。

時間一轉，又來到了晚上的六時正。

幾個坐在打卡機附近的男同事，全神貫注地留意著上面顯示數字，待它終於轉到六點時，興奮地大叫一聲好後再緊緊擁抱在一起。

宣傳部門的同事也陸陸續續離開，待最後一名女同事推門走了後，整個部門裡就只剩下陳美芬一人。

她神情呆滯地望著桌面上的那張彩色粘貼紙，紙條上東歪西倒地寫著一個位於深水埗的地址。

你猜得沒錯，該張紙條正是王偉留下的，他還在署名的位置畫上一個噁心的大龜頭。

如果是正常女性，一看見這類型變態至極的便條，不馬上揉成一團扔進垃圾桶才怪。

但是陳美芬不敢，她有把柄在王偉的手中，如果她今晚不赴約會的話，恐怕王偉真的會將自己跟總裁的性愛影片公諸於世，其後就會人發現自己只不過是靠著女人天生獨特的優勢而上位，到時顏面何存?

只不過她內心同時在掙扎著，她實在不想再直視那個噁心的痴漢，更何況要讓他將那條微帶腥臭的肉棒怒插自己的蜜桃小穴，太便宜了他吧。

如果有得選擇，這個星球上不會有女人會自願跟他交配，只可惜，陳美芬已沒有選擇的權利。

閉上眼睛，忍一忍便過去了。

生活的壓力處處逼人，既然逃避不了，那就試著放開懷抱，盡情享受當下的每一分、每一秒，感受著生命的奇蹟吧。

通黃的街燈曬滿舊街區的鬧市，寬敞的人行道兩旁，密密麻麻擺滿了各式各樣的攤口，人們只能在通道的中央磨肩接踵地前行，好不熱鬧。

一棟外牆油漆嚴重褪落的唐樓，搖搖欲墜的玻璃窗外掛著一條加大碼的肉色成人內褲。

發臭的樓梯、轉角的地板上有灘黃黃的液體、破舊得仿佛一撞就爛的鐵閘，以上都是所有唐樓共同的特徵。

如此惡劣的環境空間，今天迎來了近年來最養眼的風景，陳美芬捂著鼻子，渾圓的屁股一扭一扭地往上邁進，高跟鞋的鞋跟叩在骯髒的地板上，發出極具誘惑的綿綿聲響。

一個缺了兩顆大門牙的老頭子忍不回頭笑呵呵，對著圓圓的屁股吹著口哨挑逗說。「200塊做嗎?呵呵呵，過來讓叔叔重新教會你做人的道理。」

什麼樣的人來自怎樣的地方，果然那些死變態都離不開這烏煙瘴氣的地方。

陳美芬暗自加快腳步，她現在只希望快一點滿足完王偉，快一點離開這個鬼地方。

叩叩叩... ...

敲門聲。

「來了!」從聲線的分貝可以猜出該主人掩飾不了心中的興奮情緒。

門一打開，就見到王偉只穿著一條四角褲，全身光溜溜地滴著汗。

原來方才他已在家中苦練了半小時的仰臥起坐，為求待會的表現更為出色，一種臨急抱佛腳的概念。

「請進請進!」王偉側身讓出一條通道，雙眼瞪大，異常亢奮地盯著陳美芬白嫩的雙乳。就像打了一針過期的雞血一樣。

「二個條件。」陳美芬站在門外，就是不進去。

「可以可以!別說二個，十個都無問題!」

看來陳美芬經過上次事件之後，還未從中得到教訓。

千萬別在男人喝醉酒和準備做愛前，要他承諾任何事情，在這兩種情況下，你就算跟他說想飛到火星探勘神秘的生命體，他也會果斷地跟你說，他爸是美國NASA總部的大老闆，想坐火箭就跟坐車一樣隨便開、隨便飛。

「一，把影片刪掉;第二，這次是最後一次，以後以後不要再出現在我的視線。」

王偉啞口無言，一時不懂得如何反駁。

「不答應嗎?那就拉倒，再見。」陳美芬轉身正要離開。

「別別別，美人別走啊!好，我答應你就是了。」王偉騎虎難下，胯下那坨偌大的陰莖已硬得將四角褲頂得高高，總不能在這個情況下放任眼前這位美艷動人的少婦走吧。

其實陳美芬剛才也是放手一搏，她的心情害怕得要死，萬一王偉不接受她提出的條件放任她離開，翌日把影片流傳網絡真不知怎算。

陳美芬表情故作震定，聞言聽到王偉答允自身提出的條件，沒有將喜悅的情緒顯露臉容上，屁股一扭一扭就走進了王偉的家中。

王偉大力呼出一口氣，似乎是在慶幸著美人的回心轉意，但又怕她突然改變心意，於是急急拉上鐵閘，閃閃縮縮地緊貼陳美芬身後。

推

你中唔中意變態野😏

聽你作

推一推

你地今日讚左未😏

加油

爛？

尾

你地預星期六晚吧，抱歉。
近排真係心力交瘁。
😞😞😞

「先在我面前把影片刪掉。」陳美芬已坐在床緣邊。

其實她也不想這麼快就坐在床上，只不過眼前這間房子實在細得可憐，除了大廳之外就剩一個廁所，連廚房都沒有。

而且地上滿佈雜物和不知放了多久的飯盒，牆角甚至還放了幾枝裝滿黃色尿液的保特瓶，現場的環境與樓梯間不相佰仲。

陳美芬一度懷疑對面的廁所是不是假的，要不然怎麼會有人連走多幾步都不願意，偏要尿在保特瓶裡面?

「欸.....你等等。」王偉面露難色，心不甘情不願地在雜物堆裡東翻西找。

不稍片刻後。

「找到了!你看。」王偉手中拿著一張Micro SD卡，然後將它插入平板電腦上，隨即就彈出一條影片，畫面的內容是會讓人臉紅心跳的情節，主角正是陳美芬和周一海。

「停，我不要再看下去，把SD卡給我，你應該沒有備份了吧?」

「當然沒有，你以為我是變態嗎，收藏那麼多同樣的影片幹嘛。」王偉抽出SD卡，遞給陳美芬，後者馬上將其安放入手袋裡。

這次王偉反倒講得沒有錯，他確實沒有其他的備份。

不過，他是個聰明人，他事先已大概猜到陳美芬會要求他先將影片刪掉才跟自己做，所以... ...呵呵哈，他已在床舖周圍的隱祕位置裝上了四台針孔，準備記錄接下來這場被譽為人類史上最瘋狂、最噁心、最變態的淫亂交配!

當然，陳美芬還被傻傻地瞞在鼓裡，自她踏入來後，就如瓮中之鱉般，插翼難飛。

嘻嘻嘻哈... ...!!!!

「把衣褲脫掉，換上這一套。」王偉不知從哪裡取出一套黑色的情趣內衣，而且還未開封，顯然是為了今晚而專程上街買的。

陳美芬反了他一眼白眼，也沒有說什麼，只好默默地將身上的衣物脫掉，換上王偉遞給她的那套性感內衣。

換上特殊物料製造的透薄絲襪，在穿著的過程中異常順暢，陳美芬隨意在小腿上一掃，驚覺比起平時穿著的黑絲更為滑不溜手。

內衣是一件式的蕾絲花邊連身衣，陳美芬套上後，除了保留著一份女性胴體的優美輪廓外，更將她的身材顯得惹火噴血。

豐滿的乳房在胸前圓鼓鼓地挺起，內褲的部份緊緊貼著身體，中間開了一個大洞，黑澤幼亮的陰毛大多露在外面，看得王偉的陰莖已硬到仿佛隨時就會激射出一團營養豐富的蛋白質。

但他只得站在原地嘴巴張得大大，瞪大雙眼以一種近乎熾熱的目光視姦著陳美芬，下半身微微前後搖擺，動作極度怪異。

反倒陳美芬沒有了上一次的扭擰，大大方方地任由王偉繼續滿足他的視覺享受。

「啊!!嗯!!不行!!快出了....呀啊呀... ...」

也不知時間溜走了多久，只見王偉突然咬牙切齒地大吼大叫，下半身毅然加快了在空中搖擺的速度。

持續了快將二十秒的怪叫亂搖後，他終於停下動作，扶著腰身喘著大氣。

陳美芬發現他原本堅豎的陰莖慢慢癱軟掉，而且還有幾處濕痕在四角褲上面。

他竟然練成對著空氣就能打手槍?

到底是要有多變態才能達到如此地步?

「你...你射了?」陳美芬不可理喻地問。

「是...是啊。」王偉還在喘著氣。「你太美了，我忍不住。」

「那我可以走了吧。」

真是奇怪，明明連碰都沒有碰到我，就射了出來。算了，出了更好，反正我也不想碰這個大變態。

「等等。」王偉在枕頭邊找著東西。

「??」

「不是講好要讓我舒舒服服嗎?我都還沒開始怎就已經想走了?」王偉彎起嘴巴一個怪笑，將一個紅白色的惠康膠袋放到床上。「呵呵呵嘻，穿上穿上。」

陳美芬心中已有個大概，猜想到裡面一定又是裝著其他古靈精怪的變態服式，怎料當她打開來的一刻，還是啞口無言地對著床上的道具發呆。

黑布眼罩、貓咪頭飾、兩穴通用按摩棒、軟口塞、手銬皮鞭羽毛等等已是基本配備。

不過最令她感到詫異，還是那根一比一黑人30CM的巨型電動肉棒。

足足有半條手臂長!

真不敢相信整根插進來的結果會是怎樣。

「套上，嘻嘻嘻呵。」王偉一邊咧嘴奸笑，一邊托著粗邊框的眼鏡，從他雙眸子裡仿佛激射出幾束熾熱的淫賤光線，正熱情燃點著陳美芬身上各個極為敏感的部位。

陳美芬無法拒絕，也只好穿上他遞前的貓咪頭飾和眼罩，雯時，原本就極具誘惑性感的肉體馬上徒添上一股飄飄逸的靈氣。

王偉隨即用手銬將她扣在床緣邊上，雙手張得大大面向自己，接著，他將一物塞進陳美芬的嘴巴。

「咬著，美人，我怕你待會受不住刺激亂叫一輪，嘻嘻。」

是一個黑色的軟口塞。

其後王偉脫下四角褲，將那根仍處於半硬狀態的陰莖抵在陳美芬嬌嫩紅潤的臉頰上。

「爽嗎美人，呵呵呵嘻。」王偉用手抓著陰莖慢慢地在她臉上來來回回地磨蹭著，龜頭上還殘留的粘粘糊糊精液黏在陳美芬的臉上，拉出一條極幼透明的黏液。

陳美芬欲哭無淚，卻又無力反抗，只顧得全身輕輕搖擺著，乍看之下更為誘惑。

於是，王偉掏出一條羽毛鞭，輕輕掃落在她的肉體上。

羽毛獨特的輕柔觸感旋即透過陳美芬的細嫩毛回饋至她肉體上，她嬌喘的弓起纖腰，緊緊咬著嘴巴裡的軟口塞，神色楚楚可憐。

王偉望見後一個淫笑，繼而取出乳頭按摩器，將上方的兩片方形貼固定在陳美芬粉紅粉紅的乳頭上。

旋即如觸電般的奇妙快感通過乳頭尖尖端的敏感神經位置，直接傳達至腦部控制享樂的體制系統，酥酥麻麻的極樂將陳美芬的慾望催至巔峰。

她嘴邊吞吐著媚氣，扭動著渾圓的大屁股，白嫩的雙腳緊緊合攏，但又時不時有意無意地張開，似乎想透過短暫的開合來令下陰得到愉悅的快感。

王偉雙眼一亮，發現陳美芬緊合的陰唇隙中泛現出淡淡細膩的油光，難掩心中不斷直線攀升的興奮，直接從那堆樓下買回來的情趣用品中拎出一條紅色的捆綁繩，手起繩落，一眨眼的功夫，已將她的小腿屈起綁緊，整片女性的生殖器官赤裸裸地面向自己。

兩片如蕾似瓣的粉嫩陰唇，溫柔地包圍著嬌滴滴的陰蒂頭，王偉低下頭，用帶著慌邪淫亂的舌頭肆意地侵佔她嬌滴迷人的豆點。

這種上下夾攻之勢很快就把陳美芬欲要奔往極樂之地的那條臨界線摧毀，現在的她，已赤裸裸地演變成一個只想尋求肉體極限的淫娃。

王偉的舌尖微微發力撥開她的陰唇，往濕潤的陰道裡邁進，每每王偉悶熱飢渴的舌頭碰在陳美芬敏感至極的陰道內壁時，舒暢通體的麻痺便會快速地蠶食她體內的理性細胞。

陳美芬的嘴巴張得開開，用力地喘著大氣，鼻孔不時呼出淫蕩誘惑的氣息。

她的雙腿緊緊地夾著王偉的頭，眼睛被蓋上眼罩的她仿如隻身在伸手不見五指的世界裡，在漆黑中匍匐前行，摸索著身體興奮的奧妙，相比起平時更能進入狀態。

王偉的舌頭還停留在陳美芬的陰道裡吸吮著，幾行淫水混合了他的唾液從小穴裡流出，滴落在白滑的屁股上。

他的雙手則搭在陳美芬穿著絲襪的美腿上，用力撫摸著、揉著、揑著，不斷玩弄著漂亮的大腿。

手掌，是我們人類身體最多神經網絡的部位，這也解釋了為何我們可以用雙手做很多靈活的事情。

而現在，王偉雙掌的神經網絡將他剛才沉睡的淫野性再次喚醒，他抬起頭，望著陳美芬被自己弄得高潮綿綿、微微顫抖的身子，得意忘形地笑著。

他的雙眸激射出異樣的光芒，乍看下就像一隻潛伏在森林暗處的猛獸，目光凌厲地瞪著它的獵物。

於是他上前，一邊除下陳美芬雙峰乳頭上的方形按摩貼，一邊將那根巨大的黑人假陽具插進她的蜜桃小穴。

「唔...呀...不...不行呀~」被套上軟口塞的陳美芬口齒不清地淫叫著。

王偉望著她不斷搖擺抗拒卻又不能反抗的身子色瞇瞇地笑起來，他最喜歡這種令對方欲罷不能的感覺。

其後他將插了大半在陰道裡面的電動黑人假陽具開關打開，繼而用嘴巴含著陳美芬激凸的粉紅乳頭，另一隻手則放落在她的乳房上拼命揉揑著，好讓她的肉體能繼續保持著高潮狀態。

那根巨大的黑人電動肉棒在陳美芬泛濫成災的陰道裡不斷打轉，奇特的龜頭溝設計，在裡面迴旋亂轉，牽扯著陰道內壁中每一吋敏感的神經。

「啊...高潮了!!呼...呼...不行了....太...呼...太大了....嗯~」陳美芬額頭泛著晶瑩的汗水，全身用力弓起，雪白的屁股不斷搖擺著，仿佛想要把插在身體裡面的龐然巨物取出。

「呀...嗯...別弄了...我腳都軟了...唔.」陳美芬緊緊咬著口塞，一行帶有泡沫的唾液從她嘴角流出，滴落在枕頭上。

看來她的肉體和靈魂已一起同步進入了高潮的境界，這種情況下的女性身體會變得異常觸銳敏感，就算輕微碰觸一下手臂也會令她的身子興奮顫抖。

「呵呵呵嘻，看你這淫蕩的樣子，不是挺爽的嗎?」王偉兩邊嘴角不規則地向上揚起，表情猥猥瑣瑣。

他伸出濕濕的舌頭舔舐著陳美芬嘴角的唾液，再將她額頭上的汗珠吸乾淨，留下幾行口水的痕跡歷歷印在她的臉上。

「拜託...嗯....快...快點插我...」高潮過後的陳美芬氣若游絲。

「嘻嘻嘻哈，你這賤娃終於露出真面目了。」王偉得意地說著。「想我用金箍棒教訓你嗎?求我，嘻嘻嘻，快點求我。」

那根巨型黑人大屌仍不疲不倦地在陳美芬的蜜穴裡打轉，陳美芬已被幹得高潮連連，她全身軟弱無力，嘴邊微微喘著嬌媚的淫氣說。

「求你...嗯...插我...大力點...深點...嗯。」

「你說得喔，別後悔。」王偉得逞一笑，然後不知從哪取出一條白色的頭巾綁在頭上，頭巾上寫著兩個字——必勝。

看來他不是天生智障，就是後天撞壞腦袋，才會變得如此神經兮兮。

王偉跪坐在陳美芬中門大開的陰唇前，那根黑人大屌還插在裡面兀自地在轉啊轉啊。

正當陳美芬以為王偉會將巨棒取出時，屁眼上忽然傳來一陣涼入心扉的快意，隨即一股熟悉的滾熱抵在上方。

難道??

「嘻嘻嘻，美人，你一定是第一次吧，放心，我會好好疼你的。」王偉鬼異地怪笑著。

「呀...不...不行!!那裡不行!!!」陳美芬已察覺到對方的意圖，極力抵抗著，可惜她全身已被捆綁著，只能容許她在有限活動的範圍裡扭動身子。

但看在王偉的眼內，卻是多麼的性感，多麼的誘惑。

他雙手用力按實陳美芬的渾圓的大屁股，堅硬熱騰騰的陰莖對準的是，陳美芬身上唯一一個從未曾被人探險過的神秘洞穴。

「嘻嘻嘻哈，美人，我來了。」王偉。

「不要....求求你....」陳美芬哭著求饒。

然後，王偉的腰身往前一挺。

哺唧... ...

空氣中，仿佛傳來一聲撕裂的悶響。

王偉提著發熱的陰莖，已插進了那片禁忌的領域!

才插到一半，一種異常興奮的快感旋即回饋至王偉的身上。

他的第一個感覺就是，很緊，很實。

這並不是單純破處的那種緊可以媲美，現在它是近乎一種隨時下一秒就將你的陰莖夾斷的壓迫!

深深地、緊緊地，用一種無法用筆墨形容的暢快感包覆你的全部，那種能讓插入者在第一時間就能感受到陰莖高潮的痛快，並不是能通過男女正常的性器官交合而能享樂的。

尤其是伴隨著肛交而來的「征服感」，更能讓插入著自信倍增。

王偉現在的表情就是最佳的示範。

他，神彩飛揚，一換之前的猥瑣宅男的模樣，愉快地一抽一插，全身的細胞毛孔都盡情享受著突破禁忌所帶來的美好。

他，驍勇善戰，就如當年成吉思汗率領千萬鐵騎，攻打東歐洋鬼子一樣，揮著男人鐵錚錚的尊嚴，義無反顧地邁入未知的神秘空間。

而躺在床上、兩穴同時被進攻的陳美芬，渾身肌肉神經繃緊，雙手握成拳狀，腳掌用力向內屈起，指甲都陷進手心裡，泛出絲絲血痕，但仍不及下體傳來的綿綿疼痛來得劇烈。

鋼鐵般的硬度將陳美芬的後穴強行撐開，兩穴同時被塞爆塞滿，劇痛卻又酥麻的充盈感瞬間填滿她的肉體，一種飄逸的離心力和輕柔的脫力感麻痺了她的雙腿，摧殘了她的意志。

現在的她宛如坐在極樂世界的過山車上般，瘋狂向著高空那片看不見極限的領域裡狂飆。

陳美芬張大著嘴，停止沒有意義的呻吟，鼻孔也停止呼出嬌媚的喘息，她已將肉體任何一處的感覺器官全情掏放在無情的沖擊上。

啪...啪...啪...啪....

王偉脹大的陰莖狠狠頂入陳美芬後穴的深處，堅硬的外圍將原本就狹窄的屁眼逼得亂七八糟。

緩慢但卻強烈，羞恥卻又極樂... ...

陳美芬萬萬也想不到這種完全凌駕於道理倫理之上的激情，這種兩穴同時被塞滿的奇特觸感，竟然會讓她的心靈和肉體上帶來如此強烈震撼的難忘舒暢。

「呀...啊~~~!」陳美芬突然奮力一叫，仿佛要將全部的力氣都發洩在叫喊當中般。

其後她全身劇烈地顫抖，持續了大概快將十秒，接著就看見清澈的淫水不停從她的小穴裡流出，床單都濕了一大片。

以王偉現時的視覺，他只要輕輕低下頭，就能發現她被巨型大屌插得通紅的外陰，而且黑人大屌的後端全都沾上水跡，可想而知陳美芬是多麼享受這種另類的極樂。

王偉越插越順暢，壓根兒不用潤滑劑，也能達到暢暢通無阻的地步，從陳美芬陰道流落的淫水就是世間上最好的天然潤滑。

帶著貓咪頭飾的陳美芬渾身癱軟，再也沒有力氣發出任何一絲的呻吟，只顧得咬緊口塞，表情極為可憐地喘著氣。

不是傷心無奈的嘆息，而是因為超越了道德慾望那條界線的力量太強大，令她的心靈、肉體、和精神徹底瓦解，再重新開闢出一條嶄新、無極限的底線。

陳美芬在那片漆黑的世界裡，感受到那根黑人巨型電動大屌的龜頭頂在自己的子宮膜上，時而輕柔，時而狂暴，如一束燃之不盡的火焰，將她深層的慾望點燃。

陳美芬則源源不絕地貢獻清涼的淫水作為回報。

至於王偉在自己肛門內抽插的過程更是美妙得無話可說，簡直可以稱得上是她有史以來最愉快的性愛。

粗大的陰莖整根插了進來，頂在最深處，旋即就有一團熱氣從尾椎骨的下方湧上肩膀，宛如雷霆萬鈞之勢敲散身上骨頭與骨頭之間的連繫。

下體兩穴都被緊緊插實，暢愉的快感如浪潮般排山倒海般拍打著陳美芬瀕臨崩潰的神經，她已在慾海裡迷失方向。

「嗯...呼...呀...」陳美芬披頭散髮，在劇烈活塞運動的間隙裡，有一句沒一句地呻吟著。

被王偉揉得通紅的乳房在她身上前前後後地蕩搖著，雙峰碰在一刻時還會將乳溝上的汗水擠出，飛落王偉的臉上。

王偉插了一會兒後，就提起陳美芬穿著黑絲襪的左腳，一把將五隻嬌滴滴的可愛腳趾含著，繼而扒開腳趾的縫隙，在用舌頭舔舐乾淨上面的污跡。

「!!」王偉精神為之大振，他從小到大都對女性的雙腳有種難以抗拒的衝動，每次見到雙腿整齊白滑或者穿上黑絲襪的女人，都會想跑上前，用鼻子狠狠地嗅清楚。

尤其是一對穿了幾天、微帶臭汗味的絲襪最能讓他感到興奮。

舔了數十遍後，王偉素性將陳美芬的雙腳合攏舉高面向自己，由於陳美芬已高潮了幾次，渾身都是汗水，腳掌更是黏黏稠稠的。

但王偉，正正就是對此愛不釋手!

他把臉完全靠了上前，嗅覺、視覺、觸覺，一下子飆升到顛峰。他持續抽插著的陰莖更是蓄勢待發的狀態。

「呀....沒力了...嗯..啊...」

伴隨著陳美芬一浪接一浪的淫叫，王偉也緊緊抱著她的黑絲美腿，在禁忌之穴的深處綻放出一團純白色的岩漿。

好味😛😛

幾時有文

尾已斷

太慢，放棄

我仲等緊架

經理房裡。

「總裁哥哥，你之前不是講過每天都要過來幹我一次嗎?怎這幾天都不來找我了?」春艷正坐在周一海的大腿上，跟他面貼著面。

她身上的衣物已全部脫掉放到地上，只穿了一個純白色的乳罩和一條性感的白色小內褲，內褲的後半部份被兩瓣雪白的屁股緊緊夾著，好不性感。

春艷雙手撘在周一海的肩膀上，纖腰挑逗似地在他雙腳上輕輕搖擺，春艷感覺到那根名為男人尊嚴的硬物在底下醞釀著灼熱的能量。

於是，春艷將面部更為靠近了與周一海本來就快要碰到的距離，接著用鼻尖上上下下磨蹭著他右邊下巴的那顆肥痣。

當日春艷第一天上班時，周一海就是用這粒肥痣懲罰她，讓她重新找回了肉體愉悅的暢快。

「呵呵，你也知道後天晚上我包了一間酒店的空中泳池套房，所以最近有很多東西要準備啊!要不然就害了你們那晚的興致，那該怎辦呢?」周一海笑笑地望著眼前這位美人兒，想不到才幾天沒有幹她，現在的她看起來好像比之前更有女人味。

春艷軟乎乎的身子靠在周一海的胸膛上，軟棉棉的乳房壓得扁扁，粉紅粉紅的乳頭被擠出了白色的乳罩外。

「這種事情找其他人做不就行了，你分明是不想見我吧，我最討厭你了，哼。」春艷嘟起雙唇紅艷的嘴巴，撒嬌地說。

周一海一言不發，伸手從後揉著春艷圓潤緊致的屁股，然後在她的香肩上胡亂親吻一番。

自她身上慢慢散發出女性肉體獨特的溫暖香氣，如初昇的晨露般珍貴迷人。

「寶貝，這個世界上我最想幹的人就是你了，怎會捨得你。」

雖說現在周一海的心情還在聯繫著幾天前與小雪相遇的場景，不過，我們之所以會貴為地球上最堅硬的物種之一，是有原因的。

意識裡想的是一個人，肉體上幹的可以是很多人!

話畢，周一海肥厚的嘴唇就往春艷粉嫩的臉上吻去，春艷旋即用柔軟的雙唇迎接，她滑嫩的香舌已被周一海吸進嘴裡攪纏。

坐在周一海大腿上方的她，已感受到那根圓柱發熱的硬物頂在小腹上的觸感，仿佛閉上眼睛，就能感覺到它在體內抽插的快感。

周一海單手順勢往前伸，隔著內褲輕柔地撫著春艷的陰部，一陣濕熱感旋即侵佔他的指尖。

真的是個小淫娃。

於是周一海果斷地將她的小內褲脫下，將兩指插進春艷肥厚粉潤的陰戶，在濕漉漉的通道裡尋找快樂的開關。

春艷身子微微一震，鼻孔呼出妖媚的喘息，隨即熟練地解開周一海的褲頭。

發脹得龜頭通紅的陰莖馬上堅豎起來。

作為老江湖見慣大場面的春艷，也沒有再多講話，嘴角誘惑地向上一揚，隨即嫺熟地一手握著周一海堅硬的陰莖上下套弄，另一手也非閒著，在他大腿內側的敏感位置來回輕撫著。

「呀~~!」周一海雙目闔上，眉頭深鎖發出一下舒服的嘆氣聲。

當初請她進來公司的決定果然沒有錯!

這個淫蕩的小賤娃每次都能讓我感到驚喜，值得提拔。

周一海腦裡如此想著，根本不用發號命令，身體已本能地做出當下最合適的選擇。

他伸手來到春艷的後方，除掉她純白色的乳罩，一對白滑的乳房巍巍然地堅挺著，弧線十分漂亮，絲毫沒有受到地心力的影響。

乳頭是嬌滴滴的粉紅色，很小一粒，大概只有黃豆般大小。

周一海雙手從下托起雙乳揉搓，一頭載進雙峰的深溝裡，柔柔絲甜的奶香慢慢飄進他的鼻子，他伸出舌頭，試圖想在這片軟綿綿的海樣裡留下自己的氣味。

只可惜，自古英雄難過美人關，歷史上從來都未曾試過有男人能從女人柔嫩似水的肉體上保持頭腦清醒。

從來都沒有，我們男人鋼鐵的堅硬注定要被女性溫熱的濕潤所包容。

不稍片刻，周一海就如喝醉酒的大漢般迷糊倒臥在柔嫩的雙峰上，眼神即使失去了焦點，也絲毫沒有離開滑不溜手的乳房。

他正利用長在右邊下巴的獨特標記——有幾根毛髮的肥痣，在粉嫩的乳頭上磨蹭著。

「嗯....嗯...喔...」春艷的鼻孔呼出陣陣溫熱的氣息，周一海將頭靠近她的臉孔，大力嗅著她呼出的溫氣，再將其轉換成慾望的能量，下身那根巨物已脹得澎湃洶湧，一團怒火在他的小腹中醞釀燃燒。

春艷低頭，發現那根原本一隻手也握不了的陰莖好像突然變得更粗、更硬，就像深處裡面埋藏了一頭兇猛至極的野獸，正對著自己虎視眈眈。

春艷對它鋼鐵野性的威嚴而生感愄懼，於是，她跪坐在周一海的雙腳之間，用著自身粉嫩微凸的乳頭刺激著周一海的陰莖。

「噢呼... ...」周一海再次皺眉嘆息，異常的暢快感以龜頭作為中心點，瞬間傳遍全身。

尤其是當春艷粉嫩的乳頭在陰莖後面的筋部神經位上拖行時，那種只在射精時才能體會到的酥酥麻痺感，此刻就如廉價的商場禮品般贈送。

周一海身上肌肉繃得緊緊，緊閉的雙目內是一浪接一浪的高潮快感。

春艷持續的綿綿攻勢非但沒有令周一海堅固的防禦擊破，反而讓他變得越來越強硬，於是春艷就... ...

「啊...」周一海緊繃的肌肉突然鬆軟下來，銅牆鐵壁的鋼鐵開始被一股柔綿似水的溫柔所壓解。

今天已是周一海第三次因愉快而情不自禁地嘆息，而且都是發生在短短的十多分鐘裡的事，可想而知，春艷性感挑逗的技巧是多麼的熟練。

他忍不住睜開眼睛，往下一望，只見春艷已用豐滿的雙乳緊緊夾著他的陰莖，雙手還不停將乳房往內推擠。

「總裁哥哥，這樣舒服嗎?」春艷水汪汪的雙眸內閃爍著極為淫蕩的色彩，微微張開的艷紅嘴唇呼出絲絲能摧殘理性的霧氣，牙齒整齊白淨，但她故裝可憐的樣子卻沒讓人心生憐憫，反而激起男性的好勝心，想要怒插她的嘴巴。

雙乳柔綿綿地將周一海整根陰莖包得妥妥當當，在不存在任何縫隙的空間之中，周一海如跌落到一望無際的海洋中心，不斷被慾海的波浪拍打著全身最為敏感的部位。

「嗯，舒服舒服。」周一海邊說，一邊伸手摸著春艷的頭頂，表情就像望著一隻自己調教出來的聽教小動物。

春艷也沒有辜負他的期望，低頭用舌尖圍著龜頭打轉，雙手擠壓著乳房在陰莖上上下下地弄著。

周一海閉上雙目，額頭上青筋盡露，在意識的深層中享受著男女交歡所帶來的極樂快感。

正在享受著男女性器官交合所帶來快感的還有另外一人，只不過，這個人的行為已不是用變態可以形容。

「嘻嘻嘻，從她第一天進來公司，我就知道她是個騷貨。」王偉色瞇瞇地望著屏幕。

他正位於深水埗住所的廁所裡，與其說廁所，倒不如說被他改造成一間全天候二十四小時檢視著周一海辦公室的房間更為合適。

難怪幾天前，陳美芬被他插完後花園，說想到廁所裡沖洗身子，卻被王偉以不同的藉口阻撓。

原來是不想讓人發現他的祕密。

三台高清電視屏幕圍著馬桶，分別掛在左、右、前方的牆上，而馬桶則被拆掉，原位堆置了幾張發黃骯髒的棉被，上面有著不同色樣的圖案，顯然全部都不是同一個牌子。

堆疊起來的高度足足有半個成年人的身高，靠近一嗅，陣陣腥臭刺鼻的氣味都會令人退避三舍。

但王偉卻對此愛不釋手。

他全身光溜溜的站在棉被前面，正面對著掛在前方的高清電視，不慌不忙地將正前面的棉被挖出一個窄小的洞穴，然後再將陰莖對準洞口，用力往前一插。

「嘻嘻嘻呵，淫娃淫娃淫娃，全部都是淫娃。」王偉持續在發臭的棉被上抽插，眼睛不停在三台高清電視機上打轉。

而三台電視都是以不同的角度顯視著周一海辦公室的實時情況，由遠至近地記錄著春艷幫周一海乳交的畫面。

「這小淫娃的奶子不錯，軟綿綿的，感覺好像比陳美芬的更為豐滿。」王偉對著電視畫面嘖嘖稱奇，雙手不忘用力揉著滿佈污積的棉被。

偷窺，是一種很奇妙的感覺，它之所以會如此迷人，是因為當你成功偷窺一個女性的裸體、而對方還處於懵然不知的狀態下時，那種快樂源泉是會令偷窺者沉淪其中，不能自拔的。

它有別於偷竊、或從別人的錢包上偷走鈔票，從而對當時人造成直接的傷害。

某個程度上來說，它是屬於一種善意的犯罪。

只要當事人沒有察覺到被別人偷窺，那對他日後的生活也不會有任何的不良影響。

只要偷窺者能永遠地保守著這個祕密，基本上沒有人的心理會因此而產生負面和悲觀的情緒。

電視屏幕裡，春艷正用著她誘人的桃色豐唇含著周一海的龜頭，雙手微微發力擠壓著夾了根粗硬陰莖在中間的柔嫩乳房，將原本就挾窄的乳溝逼得一點空間也不剩。

周一海飄飄然地依靠在椅背上，他欲仙欲死的表情實在讓王偉羨慕不已，他心頭也急得痕痕癢癢，恨不得也把自己的陰莖插進春艷迷人的乳溝當中。

突然，周一海劇烈地抖動著，然後就見到一行白色的精液從春艷的嘴角滴落在軟綿綿的乳房上。

春艷笑容璨瓓地望著周一海，後者摸著她的頭，以一個幹得不錯的笑容回應，春艷頓時變成一隻乖巧的小貓咪，一臉滿足地幫周一海慢慢垂軟的陰莖舔舐乾淨。

而屏幕前的王偉咬牙切齒，將全身的集中力都投放在春艷深邃的乳溝裡，瘦弱的腰身不斷搖擺著，腫脹的陰莖在棉被與棉被的裂縫中快速抽插著，他嘴邊唸唸有詞說。

「幹死你幹死你幹死你幹死你... ...」

劣質棉被的纖維刺痛著王偉的陰莖，但他仍然毫不在乎地持續用力插緊棉被的深處、整根抽出、再插入... ...

他死命盯著春艷的肉體，白嫩的乳房、粉紅的乳頭、誘人的小蠻腰、黑澤亮麗的陰毛、還有塗上黑色指甲油的漂亮腳指，等等一切都是多麼的美好，他的整個腦海已填滿了與春艷交配的畫面，他已急不及待地跑進周一海的辦公室逼春艷幫他乳交。

「啊啊啊....」王偉油光滿面，額頭上已積滿汗水，他伸出舌頭拼命地在空中舔著，假裝現在正在用舌頭親吻春艷高挑的肉體。

雙手青筋盡露，緊緊捉著棉被不放。

「插死你插死你!!!啊....啊....啊...」

經過一輪高速的抽插後，王偉面容驟變，表情也換上了準備射精前的變態模樣。

屏幕裡春艷一絲不掛的肉體已被王偉深深烙印在視網膜內，他毫不理會下體綿綿傳來的疼痛，用盡全身的力氣頂向棉被，仿佛那根長在他身上的陰莖是別人似的。

最終，他也在慾望的深處釋放出渴望的火苗。

一個星期了，陳美芬坐在宣傳部門的辦公桌上，閉目凝神屈指一算，距離上回看見王偉已是八天前的事。

她心存感激，為著終於可以擺脫了王偉的魔爪而高興。

另一方面，她又仿似意猶未盡，自從上次被王偉強暴開發後穴，那樣飄逸興奮的感覺仿佛已黏在她的身上揮之不去。

真想再試多一遍兩穴同時被塞爆塞滿的極樂快感，雖然是比正常的性交來得變態，但感覺騙不了人。

那種欲罷不能的感覺宛如要將身體從內直接灌爆，再強硬把魂魄拉扯出來，拋到九霄雲頂外，肉體與靈魂的短暫分離，造就了空前的暢快。

「不行不行，難得現在的生活回復正軌，不能再胡思亂想。」陳美芬握起小拳頭，輕輕力拍打自己的額頭。

「嘻嘻嘻呵，美人，你的樣子看起來好像有很多煩惱，發生什麼事了嗎?嘻嘻。」

「!!」陳美芬驚訝不已的抬起頭。

說話的不是別人，正正就是王偉!

「怎麼這樣子看著我?呵呵呵嘻，是上次把你弄得爽到翻天，爽到不記得我嗎?」王偉賊賊一笑。

「你還來幹嘛?不是講好那是最後一次嗎?我警告你，你不要再拿那條影片來威脅我，我已經受夠你了，我不會再給你上的!你死了條心吧。」陳美芬欲哭無淚，皺起眉頭瞪著王偉，樣子除了可憐，更多的是可愛。

如此天生麗質的熟女人妻，真是不適合發脾氣啊。

「怎突然這麼兇，你那天不是挺興奮的嗎?」王偉從口袋掏出手機，將當日用針孔所錄的片段播放給她看。「嘻嘻嘻，你看看你的屁股，扭來扭去求我插你的樣子真淫蕩!」

陳美芬望著王偉手機上的畫面，面容由原本的憤怒快速轉為錯愕，再轉為害怕。

她膽顫心驚的左右盼望，生怕被其他人發現，隨即用桌子上的文件夾遮擋住他的手機，說。

「你竟然裝了攝影機把我們那天的事情錄了下來?你到底想怎樣?」

「嘻嘻嘻呵，難道你還猜不到我想做什麼?」王偉咧嘴淫笑，手掌已來到陳美芬的後背上。

「傻眼，竟然有人在光天白日之下將辦公室當成自己的房子，光明正大地談情說愛。」春艷不知何時出現在兩人的身後，一臉不屑的說。

由於當時宣傳部門的同事都在忙著手頭上的工作，沒有人說話，是以春艷的聲音響遍全場，將所有人的目光都吸引了過來。

王偉緊張得馬上放下手，雖說昨天才在電視機上將春艷的身材一覽無遺地看得清清楚楚，但現在看見真人後，她那高挑的身高，玲瓏浮凸的肉體，令王偉不禁將卡在喉結的說話吞回肚子，目瞪口呆地看著她修長的美腿。

春艷今天穿了一件淺黃色莎質的短袖衫，整件衣服都是超薄透，整個後背和腰圍都看得一清二楚，至於領口位置就有一圈蕾絲圍著，剛好遮住胸部。

下身是一條緊身的黑色運動褲，超緊的那種，將她的完美身材完全程現出來，稍微留神一看，還能看見內褲痕跡。

「我想做什麼要你管?你以為自己是誰?」陳美芬將憋在心口的悶氣藉機發洩在春艷身上。「不要依著你跟總裁有點關係，就整天一副得逞的樣子在我面前走來走去，關公面前耍大刀的道理也不知道?」

「哼。」春艷深深不忿地交叉雙手，將豐滿的乳房微微托起。

王偉見狀，色心大起，瞪大眼睛望著被推擠出來的乳罩和露出三分之一在外的乳房。

「那你們兩個最近怎一直靠那麼近?」春艷發現王偉在瞪著她的胸部，回憶起早前他在茶水間裡也同樣地將堅豎的陰莖對住自己。「口味也挺特殊的，偏偏搭上這變態。」

「你...你是賤人，別別別...別以為我不知道你經常在總裁房間裡面幹的事。」王偉面紅耳赤，講話卡著卡著，看來他真的不擅長跟異性溝通。

「你在工三小?我到底在房間裡做了些什麼?」春艷呼吸明顯出現急促，但隨即回復正常，高傲地說。「區區一個打雜工，管那麼多事幹嘛?不想幹了嗎?」

「注意你講話的口吻，你真的以為自己是大老闆?」陳美芬對春艷囂張的態度實在看不過眼，不禁開口責備。

「唉喲，我只是在講他而已，你怎那麼大反應，還敢說你們沒有關係?果然是一對不折不扣的狗男女。」春艷說話咄咄逼人，完全不將任何人放在眼內。

啪!

響亮的一聲。

陳美芬不知何時站起，迅雷不及掩耳的在春艷的臉頰上留下熱辣辣的手指痕。

「你再亂講話就別怪我對你不客氣!」

春艷不敢相信眼前所發生的一切，不停想催眠自己說剛才的只是幻覺，但臉上不斷傳回來的劇痛卻告訴她，這是不爭的事實。

「你竟然敢打我?」春艷雙目燃起憤怒的火苗，伸手上揚，作勢向陳美芬回擊。

站在陳美芬身旁的王偉，看見她高舉起手，嚇得連忙用雙手擋著，龜縮在一起。

「停手!你們兩個鬧夠了沒有?」周一海突然走到來宣傳部，大喝道。

原本蓄勢待發的現場，頓時鴉雀無聲。

多謝你😭

官人別走呀😭

斬不斷 我好亂🙈

黎緊的日子，我盡量都會3～4日更新兩章吧～

些些🤝

尾已爛

爛尾

加速

每日一篇都無

樓主係咪又俾差佬捉左

「總裁哥哥，她欺負我!」春艷哭喪著臉，急步來到周一海身旁。「你看，她還摑了我一巴掌。」

周一海側頭見到她雪白的臉上印著紅紅的手指痕，不禁心生憐憫，一邊撫著她的臉頰，一邊對著陳美芬罵道。

「我之前早就跟你講過，你是長輩，她是新來的，要你好好照顧她，兩人好好相處。你的心胸怎就這麼狹窄，非要弄到你死我活才滿意?」

「先撩者賤，是她的態度囂張，目中無人，我才出手教訓。」陳美芬怨怨不忿地說。

「我沒有，嗚嗚，人家只是看到陳經理跟王先生在那邊有說有笑，於是好奇走過去問他們在幹嘛。結果就直接被陳經理破口大罵，說我新來的別管那麼多事，嗚嗚。」春艷演得七情上面，連眼淚也逼出幾滴出來。「接著她什麼也沒說，就...就一巴掌打了過來，嗚嗚。」

春艷果然天生就是當影后的材料，只見她熟練的一哭二鬧三上...悠亞，就已將女性柔情似水的溫柔完美程現出來，融化了身旁的周一海。

周一海望著靠在胸膛上的春艷，為著她的遭遇而感到身同感受，但同時地陳美芬怎說也是跟了他快七年，不忍心為了個新來的而狠心怪責她。

手心手背也是肉，他的一顆心已懸掛在半空。

「你也是的，就算再怎樣胡鬧，也不應該動手打人吧?」周一海皺著眉頭，說。

「啥?你竟然相信她胡扯講的話?」陳美芬不禁雙手抱頭，搖搖腦袋，說。「天啊!還真虧我足足跟了你六年多。」

周一海頓時啞口無言，片刻間也拿不定主意。

王偉見周一海眉頭深鎖的樣子望著春艷，誤以為他正盤算著責罵春艷，於是也不曉得哪條神經不對，自把自為地率先對著春艷大罵起來。

「你這個只會買弄肉體的淫娃，別在那邊故裝可憐，這裡的每一個人都清清楚楚看見你剛才的樣子，你就別再裝模作樣了，賤貨!」

不只是春艷，就連周一海和陳美芬也都目瞪口呆地看著他。

他到底突然發什麼神經?

這時宣傳部門裡所有人的共同疑問，其他人已放下手頭上的工作，將目光靠攏過來，準備留意著這場鬧劇的後續發展。

「你在講誰買弄肉體?」周一海充滿疑惑地望著王偉，實在想不到他突然出現在宣傳部的原因。「我認得你，你不是工程部門的嗎?你突然走來宣傳部門幹三小?有東西要修理?」

「不...不是。」王偉口吃的說。

「那你過來找人?」周一海。

「沒...我就碰巧經過。」

「那你為什麼說她是個淫娃?」周一海雙目凝神，注視著王偉，仿佛想從他的眼珠將祕密挖出。「難道你有..證據?」

「夠了!你馬上給我離開，我早就跟你講過我的電腦已經修好了，完全沒有問題，拜託你不要再一直來煩我。」陳美芬突然站了起來，拉著王偉大罵。

王偉一時還未反應過來，呆呆的望著她。

其實陳美芬心裡很清楚明白，如果總裁繼續追問下去的話，王偉一定會將所有事情通通爆出來。

雖說自己也是無辜的受害者，而且還將王偉偷拍自己和總裁的那條影片拿回來。

但在他手機裡，還有一段更為變態、更不能被人饒恕的影片——她跟王偉的肛交影片!

這已不是受到其他同事的冷眼嘲諷可以解決得了，她將面臨的更是身敗名裂的窘境。

絕對絕對不能讓其他人發現她與王偉的來往!

「還愣著幹嘛?我講得不夠清楚嗎?」陳美芬瞪著王偉，悄悄地打了個眼色。

王偉隨即會意，馬上笑呵呵露出一副不好意思打擾了的表情，搔著腦袋離開。

看來今晚又可以跟她玩了，呵呵嘻哈~!

「總裁~」依躺在周一海懷裡的春艷，扭動著纖幼的腰枝，嬌聲嗲氣的說。「他剛剛這樣子講人家，你就狠心這樣讓他離開嗎?」

「咳咳，那個我之後會找他算帳。」周一海故裝在想事情，籍機巧妙地後退一步，與春艷保持著距離。現在辦公室裡的所有人都已經將奇異的目光投射過來，實在讓他感到很不舒服，就像是一直以來所有刻意隱藏的祕密都被赤裸裸地呈現出來般。

「對了，其實我過來還有一件事想提醒各位，別忘記明天晚上的聚會啊。」周一海拍拍手掌，誠意拳拳的說。

他熱情響亮的聲音一下子就將緊繃的環境瓦解，現場的氣氛逐漸熱絡起來，開始有人大聲喝采和回應。

「我這幾個星期每晚都在家中苦練身材，就是為了明天可以在一群女同事面前展完美的六塊肌。」同事甲。

「啊!人事部們的同事應該也會去吧，我看上了那個新來的妹子，挺可愛的，我打算明天跟她要電話。」同事乙。

「你是講皮膚白白的，笑起來兩邊臉頰有小酒窩的那個?幹你妹!老子早就看上她了，你別跟我爭!」同事丙。

「是你看上她，她可沒說看上你啊，公平競賽都不懂?孬種。」同事乙。

「你在講說孬種?你有種跟我一起把老二掏出來，放在桌子上看誰的長，羸的那個才可以去泡她!」同事丙。

「來啊，幹你老師!誰怕誰!」同事乙。

於是，又是一陣排山倒海的叫囂聲接踵而來。

這時周一海才發現整個宣傳部都不見小雪的蹤影，便上前問了平常坐在小雪對面的女同事。

「她?已經有兩天沒有來上班了，電話也不打一個回來，真是沒有交代。」

周一海眉頭深鎖，神色間透露著一絲絲的擔憂。

難道有意外發生?

與此同時，觀塘海濱公園。

木板長徑上，繽紛的燈光自腳底下木板與木板之間的裂縫中滲透出來，綠油油的草地上，是忙碌城市裡的一片淨土。

小雪斜身靠在玻璃護欄上，一手拎著啤酒，另一手拿著幾顆小石頭，發洩似的扔向海面。

「哼，你試試再不打電話來哄回我啊，看我以後還會不會理你，賤人賤人!!」

原來就在兩天前，小雪跟家偉這小倆口又為了婚宴的事務安排上而吵鬧，雙方都互不讓步，情況一直僵著沒有進展。

有人說，當一對情侶經歷了各種難關，終於決定了共諧連理步入教堂前，才是對於他們感情的終極考驗。

因為這時對方身上所有的缺點、自私等等的負面情緒將顯露無遺，赤裸裸地呈現出來。

鈴鈴鈴... ...

一陣清悅的鈴聲自小雪的手袋裡傳出，掏出一看，是周一海。

這時小雪才猛地想起，原來自己已經有三天沒有去上班了。

「喂。」小雪的聲音顯得有些內疚，公還公，私還私，真不該把兩者混在一起。

「喂，小雪嗎?我是周一海，打電話來是想問下你這幾天為什麼沒來上班，是有事情發生了嗎?」電話那頭，聲音成熟穩重，果有成功人士的氣派。

「啊，沒事...就就就，有些家事要處理，我明天就會回來上班的。」

「沒事就好。」一陣沉默後，周一海的聲音再次響起。「明天晚上的派對你會來的吧?」

「當然啦，嘻嘻。」反正最近的心情都不太好，去稍微放鬆一下也是不錯的選擇!

「很好，那明天公司見，掰。」周一海的語氣似乎像是鬆了心頭大石般。

「嗯，再見。」

掛掉電話後小雪的心情舒緩了不少，再也沒有之前的那種悸心的酸痛感，果然被人關心的感覺都是美好的。

小雪將剩餘的啤酒一飲而盡，用力一擰，再將酒罐扔進波濤暗湧的海平面上。

哼，管他的，我明天就要大玩一整晚。

另一邊廂，同樣身為女性的陳美芬卻沒有像她這般的幸運，在面臨困境和心情忐忑不安時能有人跳出來安慰。

現在的她，在處於深水埗一棟舊式唐樓的鐵閘前，在鐵門另一邊等候著她的，是一個骨瘦如柴、外貌猥瑣、行為極度變態的中年男子——王偉。

不知是否他從來都未曾接觸過女性的關係，是以他相比起其他人對於性愛的欲望更為強烈，想法更加前衛。許多日本A片裡沒有出現過的情節，都無數次地重複重複在他腦海裡面排演著。

叮咚...叮咚...

陳美芬按下門鈴。

不稍片刻，深鎖的木門就被拉開一條裂縫，透過裂縫可以看到王偉那雙藏在黑色眼鏡後面的眼珠子一收一放，正在激射出極度荒淫的光線，恣意地用眼神意淫著陳美芬前凸後翹的肉體。

「呵呵呵嘻，進來吧。」王偉咧開大嘴巴。

我們每個人的心底裡都藏著不同的祕密，正如周一海當年靠著非法的手段而日趨強大、陳美芬靠著自身肉體而火速上位、春艷對權力的渴望而不惜犧牲一切、王偉與他小廁所的一段不可告人的秘密... ...

日光的白光燈泡高掛在大廳之上，搖搖欲墜的燈光底下，是兩個赤裸裸的肉體的激情交合。

陳美芬雙手被綁在兩邊的床緣上，雙眼被套上眼罩，豐挺的乳房極具誘惑在她肉體上蕩漾著，一雙白滑的長腿擱在王偉的肩膀上微微顫動。

王偉枯槁瘦弱的腰身有節奏地前後抽動著，數滴汗水冒在他的額頭，他一邊雙手揉著陳美芬軟綿綿的乳房，一邊將嘴巴靠進她嬌滴粉紅的乳頭，盡情吸吮著少婦美艷風騷的韻味。

很甜!

淡淡乳香侵佔著王偉舌頭上的味蕾，繼而整個人都進入了一片飄飄然的空間，仿似是兒時哺乳般的美好。

陶醉之餘，他不忘在陳美芬雙腿之中用力往前一頂。

「哺嗞哺嗞哺嗞...」

兩人性器官的交合位置傳來綿綿動人悅耳的淫水聲，王偉堅挺的陰莖不斷在濕潤的陰道上快速抽插，各種欲要奔往高潮的快感在他身上沸騰著。

王偉深深感受著陳美芬濕熱又別具彈力的肉璧、回饋在自身仿如處女般的那種極樂，身上的每一個毛孔都無限擴大，試圖想一起享受著如此極樂的境界。

下方的陳美芬很快就來到了高潮，她的纖纖幼腰已彎了起來，迎合著王偉的大老二。

「唔...啊...嗯...」陳美芬低聲喘息，短促的呻呤聲已慢慢演變成上氣不接下氣的叫聲。

對上一次兩人交合已是一星期多前，再加上昨天王偉才從監視器中偷窺到春艷的裸體。

是以這次在他小腹中浮現的火焰比以往燒得更要旺盛。

隨即，王偉緊緊捉著陳美芬弓起的纖腰，快速往前遞送。陳美芬感覺到了他的肉棒在慢慢發熱和顫抖，一邊晃動著圓滾滾的屁股，一邊咬著下唇喘息著。

「啊...不要再射...射裡面了...嗯..呀...」

說著說著，王偉身子抽插的速度越來越快，粗大的陰莖已將陳美芬窄少的陰道塞爆，淫水不斷從她的小穴流出。

其後王偉咬牙切齒，大喝幾聲驟停下來後，就見到一行混合著淫水的精液慢慢流了出來。

你是在咒我嗎😂😂

無了？

放心，我保證個結尾係會令到各位都有所得著。

又要等等了😥😥

派對

今晚有冇

今晚有無

幾時有呀

又係你絲打

快了快了
🙈🙈

有未？

即係有未啊？

日落夜起，又是新一天的開始。

終於都來到了這個晚上，整間公司的員工盡情狂歡的夜晚。

某間酒店高層的VIP包廂房間。

只要一出電梯門，就能見到兩個裝扮怪異的男子站在門口，熱烈歡迎著各個部門的來賓。

站在左邊的男子穿著一套女裝的連身泳衣，頭頂套上一條白色的絲質內褲，裝扮成日本變態假面的樣子。

另一個則光裸上身，只穿上一條類似般超人的四角褲，但全身卻塗上綠色，咬牙切齒一副綠巨人的模樣。

電梯門兩邊拉開，緩步出來的是一個腳步輕盈的少女。

「美女!歡迎來到我們今晚舉辦的淫賤派對，準備好失身了嗎?吼!」綠巨人雙手屈在胸前，抖動著結實的肌肉。

「別理他這個變態，美女，今晚就盡情玩得開心點吧，呵呵呵嘻。」那個變態假面雙手掩蓋住下體，一個噁心的翹臀動作足以令路人想衝上前，圍毆他一頓。

少女靦腆一笑，沒有說話，點點頭後便往套房裡面走去。

兩人目瞪口呆地望著少女慢慢離去的背影，白滑無瑕的美腿上，是條超級短的牛仔褲，露出一大瓣雪白的屁股在外。

左扭右擺的屁股，是令人犯罪的前奏樂曲。

「王偉，她就是人事部門新來的女同事嗎?」綠巨人硬生生地吞下喉結的口水，問。

「對，就是她，很性感吧!」裝扮成變態假面的王偉說，他的視線一直停留在少女的屁股上。

「真想把她拉進後巷，好好享用，嘻嘻。」那個赤裸上身，渾身肌肉，裝扮成綠巨人的男子色色一笑。

他叫陳六，跟王偉是中學同學，兩人同樣是工程部門的員工，嗜好相同，都是喜歡用眼神來強姦女性的肉體。

原本兩人的情況不相佰仲，但直到早前王偉利用錄影帶來敲詐陳美芬的肉體後，他們之間的距離才真正拉開。

陳六到現在還未曾接觸過女性的溫暖，他渾身肌肉，臉皮很厚，最喜歡的就是在人多的地方表演。

缺點是長得笨頭笨腦的，而且每次見到女生都會口吃吃，一句完整的說話也講不出來，比王偉還更要嚴重。

每次聽見王偉在描述他跟陳美芬的性交時，他都聽得心頭痕痕，下體硬完又軟，軟掉又硬，真恨不得跑到街上隨便找個女人發洩。

「不如下次你再約她時，也預上我一份，一前一後，我們輪著玩，這樣才更刺激。嘻嘻嘻。」單身多年的飢渴盡露在陳六的面容上，現在的他只想純粹地將陰莖插進隨便一個女性的陰道，享受著用龜頭擠開濕嫩肉璧的暢快。

「再等等吧，嘻嘻嘻呵。」王偉咧大嘴巴笑著，牙縫上還卡著條剛才晚飯吃剩的韭菜。

「兩個變態在那邊鬼鬼祟祟的講什麼?」春艷不知何時已站在他們的面前。「公司讓你們兩個站門口是為了迎接客人，而不是給你們聊天!」

「不...不是啦，我們剛在討論工作上面的事。」王偉誠惶誠恐地說，眼神飄到春艷的身上，從此就像被顆磁石緊緊黏住般，再也拉不開視線。

「哇...」陳六更是張大嘴巴，肆無忌憚的一聲感嘆。

春艷今晚一身全黑的裝扮，頭髮紮得整整齊齊，露出白皙可口的頸項，上身是一件火辣辣的空姐制服，但只有正常制服的一半大小，誘人的小蠻腰表露無遺，超低胸的制服更是將乳房逼得鼓鼓漲漲的。

下身是條緊身的迷你短裙，基本上她每走一步，都能看見裡面那條黑色內褲的蕾絲邊緣。

修長的美腿套上網格式樣的黑色絲襪，陣陣清幽的女性香味自薄紗般的絲襪滲出，沒有男人能抗拒這般的誘惑。

微微翹起的屁股，將整個身材推上另一個極致的境界，而且還掛上一條可愛的貓咪尾巴，讓人耐不住想衝上前大力嗅她屁股的衝動。

陳六的陰莖已向著春艷豎起來，王偉素性用雙手遮著，但還是鼓起一團。

「變態!」春艷白了他們一眼後，就走進包廂了。

「她就是你講的那個春艷?媽的，也太正了吧。」陳六彎低身子，死命盯著春艷渾圓豐碩的大屁股。「她的叫床聲一定很淫蕩，那裡也應該挺多水的。」

「還好吧，就比正常的女生更為主動。」王偉凝視著她的背影，漫不經心地說。

此時他仍未察覺到，那粒埋藏在潛意識深層裡的種子，慢慢發芽長出名為欲望的藤蔓。

「你怎知道?」陳六滿臉疑惑地看著王偉，隨即恍然大悟的說。「是喔!你在周一海的辦公室裝了台針孔攝錄機，嘻嘻嘻，借我看看，分享一下嘛。」

「可以。」王偉托了托眼鏡，頗為自豪地奸笑著。「等我明天拿回來公司吧。」

「咳咳，你的女神來了，嘻嘻嘻。」陳六清清嗓子，用眼神示意王偉的背後。

後者一個回頭，然後嘻喜哈哈地跑上前說。

「美人美人，我等了你很久了!」

「停!」陳美芬喝停王偉，快速左右一望，拉低聲線說。「我不是跟你講過，公共場所要保持距離嗎?」

「看到你太興奮了，一時忘記，呵呵呵嘻。」王偉搔搔腦袋說。

陳美芬今晚的裝束偏向傳統中國風味的晚宴服飾，一套艷紅色的旗袍裝她的身材包得玲瓏有致，旗袍上鑲滿色彩斑斕的玫瑰花，完美地將女性柔情似水的一面展露出來。

旗袍的裙擺短及大腿，左邊的開叉位置更是能清晰地看到她白滑的屁股，挑逗性味極為濃烈。

陳美芬側眼望了望陳六，又望了望王偉，這兩人的眼神光明正大地在自己的身上遊走，仿佛隨時下一秒鐘就將自己推倒，怒插粉嫩的下陰。

她實在受不了這樣的目光，於是便急急步的離開了。

「哇，你看看她的屁股，我真的受不了了。」陳六堅豎的陰莖對準陳美芬的屁股，腰身兀自在空中前後擺動，打著空炮。「你什麼時候再叫她上你家啊，記得叫上我啊!」

「幹!你就能別這麼焦急嗎?說不定你今晚能撿到人事部新來的那個女同事啊!」

「也是喔，嘻嘻嘻。」

電梯門持續有節奏地開啟，每次開門，都會有幾個裝扮怪異的人從裡面走出來。

也對。

怎說今晚也是Cosplay派對，不裝模作樣一番怎過得去呢?

公司裡面的員工來得七七八八，就連周一海都已經在十分鍾前來到了。

電梯門打開，一個妙齡女子從裡面左蹦右跳的跑出來，她身穿著一件式的女僕，低胸的上衣毫不保留地將少女正處於發育期的乳房露了一半在外，蓬鬆的迷你短裙洋溢著青春無敵的嬌氣。

她就是姗姗來遲的小雪。

「請...請問裡面是在開派對嗎?」小雪喘著氣，說。

「是是是，就差你一個。」王偉明目張膽的瞪著她的乳溝。

「哇...」陳六索性叫了出來。

這乳房也太白、太可愛了吧!

「謝謝，那待會見囉，掰掰!」小雪興奮的揮著手。

「待會見，呵呵呵嘻。」王偉已被溶化。

邪惡的夜幕升起，酒池肉林裡，那些在泳池邊盡情搖擺的肢體，是牽動性慾神經的罪魁禍首。

當日出再次高升時，遍佈滿地的除了是裸露的肉體外，還有各種濃郁腥臭的精液。

派對。

開始。

「酒色財氣的台北，戴著純金的項鍊，幫我排新的小姐，辣台妹...」

「辣台妹，辣台妹，騷底，辣台妹，辣台妹... ...」

VIP包廂的大電視屏幕裡，正播著頑童的最新單曲<<辣台妹>>。

啷啷上口的歌詞，再加上勁爆的旋律，很快就把現場的氣氛炒熱。

在酒精夜色的加持下，場內的男女開始沒有剛來時的那樣拘謹，反倒慢慢搖擺身子，有些甚至用身體激情地碰撞附近異性的肉體。

「下一首你們想聽什麼歌!!!」陳六屈膝一跳，便跳上了半個成年人身高的音箱上。

他張大雙腿，幾條陰毛從他四角褲的邊位露出來，極度噁心，但他仍毫不在乎地對著麥克風大吼著。「接下來的這首歌，希望能把大家沸騰的身體燃燒起來!由我帶來這首頑童MJ116萬年不倒的神曲<<二手車>>，這是頑童你知道的!」

陳六完全把走音的問題拋諸腦後，冒著隨時下一秒鐘就會被人撬下台圍毆的風險，自顧自地釋出破壞耳膜的嗓音。

幸好在場的人大多已喝醉，不然的話陳六不給人拖出去打才怪。

長得好看的女生早就被一大群男的圍住，只剩下伶仃幾個接近痴肥的女性坐在一角，邊吃甜品，一邊商討減肥計劃。

泳池邊，太陽凳上，那個人事部新來的女同事已換上一身性感的泳裝，笑容燦爛地坐在上面。

她的名字叫豆豆，也不過是二十歲出頭，而她的身旁也圍著八、九個正處於荷爾蒙旺盛的熱血少年。

幾個少年用著水槍對準豆豆豐挺的乳房射水，豆豆被射得花容失色，雙手掩住雪白的乳房尖叫著。

「呀~~!不要射人家胸部呀...我會害羞的...啊!」

突然，兩個梳著油頭的男子，分別從後嘻嘻哈哈地拉開豆豆的手。

豆豆先是怔了一怔，隨即又回復到先前嘻皮笑臉的臉孔，大笑叫著求饒讓他們放過自己。

王偉坐在大廳裡面一直觀察著他們，忽然之間，只見四個男人圍在一起，鬼鬼祟祟地不知在商量什麼，眼角不時瞥去豆豆的方向。

其後，一個留著山羊鬍子的中年男人從口袋裡取出一包白色的粉末，倒入酒杯裡面。

隨即，本來還是白色的粉末一碰到酒精以後，馬上變得透明，與其融而一體。

「喔，這年代還在用迷暈藥?真是低級的手段。」王偉嘴邊喃喃道，他不禁想起自己當初在周一海的辦公室裡，只安裝了一個簡單的裝置，就能令陳美芬對自己唯命是從，相比起眼前還在用下三濫招式的他們，實在強太多了!

王偉賊賊一笑，轉身望向站在杏紅色牛皮沙發上一蹦一跳的春艷。

她早就喝茫了，搖搖晃晃的身體上只穿著一件黑色的無痕乳罩，獨特的下圍設計將春艷原本就豐滿的乳房承托得更為波濤洶湧。

下身那條超短的T-Back內褲令一眾男人都無法從其移開視線，兩辮雪白的屁股緊緊夾著那條若有或無的內褲，幾根幼幼長長的陰毛不經意地露出，黑澤亮麗的，惹得站在她身後的幾個熱血男子舉槍致敬。

就連遠在一旁的王偉見狀後，也難耐心中驟然湧起的衝動，想跑上去，將頭深埋在兩辮誘人的屁股縫裡大力地嗅著。

只見春艷雙手拎著一枝香檳，大力的上上下下搖著，下一秒卻又不小心鬆手，噴到自己一臉都是，幾行帶有泡沫的酒精延著她下巴的弧度滴落深不見底的乳溝裡，好不性感。

看著看著，王偉的陰莖不禁豎了起來，一股名為禁忌的怒火在他小腹燃燒沸騰著。

先前紮根在他潛意識裡的種子，慢慢開出一朵璀璨奪目的花蕾。

反正我也有她跟周一海在辦公室裡偷情的影片，不如就依樣畫胡蘆，用來威脅她跟自己做愛?

王偉心裡正盤算著如何上前開口，此時，身穿旗袍的陳美芬屁股一扭一扭地經過沙發。

「啊!你在幹嘛。」陳美芬突然失聲尖叫，連忙倒退幾步，這時王偉才發現她的衣服已濕了一片。

「喔?」春艷驚訝一聲，然後仿如致身事外地說。「歹勢啦，酒瓶沒眼不能怪我喔，你們說是不是?」

話畢，春艷微微彎腰，用力擠著乳房，旋即粉紅粉紅的乳暈露了一半在外，圍著沙發的男人們見狀後瘋狂大叫。

頓時，寬闊的大廳內塞滿了熱血的叫囂，所有人的目光都被吸引了過來，包括坐在吧檯上跟小雪談情的周一海。

「你絕對是故意的!自從進來公司以後就一直跟我作對，你到底對我有什麼不滿意?現在就一五一十攤出來講清楚啊。」陳美芬面露不悅，指著春艷大罵。

「哼，到底現在是誰跟誰作對了?我就是不小心弄到你啊，也跟你講了抱歉，你還想怎樣?」春艷雙手抱胸，語氣間絲毫不讓步。

陳美芬被怒火沖暈了頭腦，突然發難，便隨手抄起一旁的花瓶，就往春艷的頭上擲去。

但才來到一半，就已被一股外來的力量阻撓。

「夠了!你發夠神經沒?整天在公司裡大嘈大鬧還不夠?現在還想在這裡發什麼大小姐脾氣?」力量的主人說。

「總裁，你看看，她整天就只會欺負我。」春艷驟然變得嬌聲嬌氣，雙眼紅紅，十分可憐的樣子。

「再裝可憐啊，看我待會... ...」

啪。

陳美芬話還沒說完，就已被強行中斷掉，五根赤紅的手指痕印在她蒼白的臉頰上。

「你真的越來越過份了，請你馬上離開，這裡不歡迎你。」周一海冷冷的說。

陳美芬的心懸在半空，她知道，她在周一海心裡面的地位已跌至谷底，再也不能回到以前的位置。

一直以來，陳美芬極力想保護的權力自從春艷進來了後，漸漸出現裂痕瓦解，她也是頭一回感到原來自己的身份是多麼的渺小。

陳美芬雙眼泛紅，捂著臉，含怨離去。

「你怎突然打人了?」小雪皺眉，怪責著說。

畢竟周一海對她也是頗有意思的，一時之間無言以對，竟被她瞪得面紅耳赤。

「不理你了，哼!」

小雪轉身跑出門外，安慰著陳美芬。

周一海見她轉身離開的一刻，急得心臟都快要跳出來，今晚這個派對正是為了跟她發生關係而舉辦的啊，如果連她也走了還有什麼意思呢?

於是周一海也急急步跟在小雪的身後。

「等等我，請聽我的解釋。」

春艷還未弄懂發生什麼事，就已呆呆地目送他們三人離開，原來圍在她附近的男人們，因為先前陳美芬跟她吵鬧的關係，害怕不小心拖累自己落水，於是便靜悄悄的走到一旁。

春艷如洩了氣般的氣球癱坐在沙發上，軟棉棉的乳房是無論如何也遮掩不了的溫柔，曾經有多少個男人在那一片溫柔鄉裡，留下激情的汗水、和愛的精液，所謂的天堂，也不過如是吧。

王偉的陰莖已完全堅硬起來，在褲襠上獨自撐起一個兀特的高度，就像條突出圍牆的巨型鋼筋般奇怪。

陰莖繼續充血膨脹，他熾熱的眼珠已深深鎖定春艷那紅潤飽滿的雙唇，他很想很想將硬鋼的下體插進她柔軟紅唇裡，抽動著，再在深處釋出一團仿如熔岩般灼熱的，愛。

王偉已經來到所謂的道德臨界點上，他猶豫著，在他面前的那條界線在此刻可謂是似有或無的存在。

因為當慾望開始在你腦海裡盤根錯節時，輾過去也是遲早的事。

王偉的手掌不斷地冒著汗，他的心臟跳動得很快，數滴汗珠甚至攏聚在他的額頭上搖搖欲墜。

而春艷仍毫不知道自己已被一頭猛獸盯上，坐在沙發上扭擰著嬌滴滴的肉體，似乎還在為剛才的事情而煩惱。

王偉望著她微顫的雙乳，小腹的怒火又燃起幾分，他的意志力開始出現動搖，然後深深一個呼吸，腳步踉蹌地緩緩靠近春艷。

「老子可是有她跟周一海魚水之歡的影片，用同一招威脅她就好了，嘻嘻嘻呵。」

炎夏的午夜晴空萬里，一股悶熱的熱風繞VIP包廂的落地窗簾，席捲大廳。

微帶溫熱的風吹拂著沙發上那名少女的秀髮，顯得別有落寞的淒涼。

她就是人事部門新來的女同事，豆豆。

豆豆的雙眼緊緊闔著，像是在睡眠，也像是在昏迷。

奇怪的是，她全身正一絲不掛，皎潔的月色折射落豆豆白滑無瑕的肉體上，更顯得她的身子更為弱質蒼白，相信如果在場有男性見到的話，也會忍不住想保護她吧。

但現場正圍在她身旁的五個男人，卻恣意地用粗暴的力量對待她。

豆豆瘦弱嬌小的身子劇烈地上下搖動，四根巨大堅挺的陰莖以不同的方位對著她的肉體，長得黑一點的那根正頂著豆豆粉嫩的乳頭磨蹭著、一根長著肥肉的肉棒則插進她的嘴巴裡，將她原本就小巧的嘴巴撐得大大的。

而那根佈滿青筋的陰莖找不到洞穴竄進去，只好在豆豆的右邊臉頰至耳窩回來磨擦，尋找著另類刺激的快感。

還有一根連包皮也未割的，只能在豆豆白滑纖柔的腰圍上掃著。

豆豆那雙漂亮豐滿的乳房早已成為眾人的目標，上面密密麻麻地印上紅色的手指痕，但七八隻手仍不停地想在這片柔軟的海洋裡分一杯羹。

因為豆豆的下半身已被一個人霸住了。

少女光裸的美腿極具誘惑地擱在山羊鬚男子的肩上，山羊鬚一手在豆豆圓潤的屁股上摸著、捏著，另一手就將她的小腿更靠近自己，伸出濕熱肥大的舌頭在其上面流下一行又一行口水的痕跡。

而山羊鬚那鑲了七顆膠珠的陰莖整根插在豆豆的私處裡，陰莖尾端的那三粒活珠靈活地互補長短，將少女緊窄的陰道狠狠地塞爆!

「哺唧哺唧哺唧......」

綿綿性感的水聲不斷從他們性器官交合的位置傳出，豆豆下體那兩辮粉嫩的陰唇旋即被撞得紅通通的。

「老大，你幹很久了，借我玩一下嘛。」那個包皮過長男目瞪口呆地注視著豆豆下體稀疏的陰毛，將卡在喉結的口水吞回肚子。

「玩?回家找你媽媽玩!」山羊鬚突然大怒說，其後狠狠地抽動了幾下腰身，將鑲了膠珠的陰莖抵在陰道的最深處，抽出時清澈的淫水也附在其表面上。「主意是我提的，迷藥也是我下的，甚至連她的衣服也是我脫的，你們這幾個孬種到底幹了些什麼?一看到她光溜溜的躺在沙發上，就紛紛脫褲子跑過來，伸出龜頭胡亂磨來磨去。幹!我一天沒射，你們也別想把陰莖插進裡面。」

「那我排在老大後面。」那根在豆豆耳朵上磨擦著的主人，第一時間反應過來，說。

唉，要不是自己是最後一個脫褲子過來，好的位置都給這群禽獸選光光，誰會這麼變態玩耳朵。

「那之後輪到我!」那根長得黝黑陰莖的主人說著，他整個人也是曬得黑黑實實的。

「接著就到我吧。」包皮過長男說。

而那根還插在豆豆嘴巴裡的陰莖的肥主人，還處於一種快要射和忍住的邊緣之間，肥大的陰莖一下子深入到豆豆的喉嚨，一下子又伸出，在她微微開闔的嘴唇上玩弄著。

少女潔白整齊的牙齒十分漂亮，肥主人忍不住將龜頭靠近，在其表面上慢慢橫著來磨擦。

長短不一，大小不同的牙齒在龜頭與陰莖之間的溝位上磨著，絲絲疼痛卻又快樂的感覺強行將他的大腦侵佔，一點思考的空隙也不剩，只能孤身一人在慾望的海洋裡尋找極樂世界的秘道。

隔了半晌，肥陰莖男才反應過來說。

「你差點搞得大家都沒有小穴玩，還敢出聲?你去排我後面!」

「... ...」包皮過長男也不敢說什麼，畢竟排到最後也算是叫有得放進去啊，而且到時說不定只剩他自己一個人。

這樣更好，她整個肉體我想怎玩就怎玩，沒人跟我爭。

不過包皮過長男心裡盤算的計劃是錯的，他忽視了一個人，一個躲藏在暗角，默默注視著這一切荒誕過程的發生。

陳六!一直以來都被無視掉的人!

原來在早些時間，站在立體音箱上大展歌喉的陳六見到王偉豎著陰莖走向春艷，然後在她耳邊鬼鬼祟祟不知道在講什麼。

那時陳六在心裡說著。

「呵呵呵，他媽的，又說對她沒興趣。男人果然都是陰莖硬起來，插哪個洞都沒有關係的動物。」

怎料，春艷一聽完之後就大嘈大鬧的，不停拿起身旁的物件四處亂扔，就像突然被鬼上身一樣發癲亂叫。

其他人見狀也被嚇怕了，一個個擁到門外，跑進電梯離開，生怕誤中她亂擲過來的東西。

至於靠她最近的王偉情況很不樂觀。

頭頂被硬物擲中，不停流血，而他的陰莖也被春艷踢歪了。

哈哈哈，這個是千真萬確，他原本的陰莖是豎在正中間走向春艷，走的時候卻偏向了右邊，真是有夠誇張的。

最後所有的人都被春艷嚇走了，然後她撕著喉嚨大叫幾聲，就穿回衣服走了。

我真的越來越好奇王偉那傢伙到底在她耳邊講了些什麼，害她有如此大的反應，關於這點明天回到公司再問他好了。

呵呵呵，那我也差不多要走了吧，人也走光光了，剩我一個在這裡唱歌多沒意思啊。

於是我穿回衣服，收拾隨行物品，準備要離開。

這時我聽到游泳池那邊傳來一陣動靜，電光火石間，我一手按著音箱跨了過去，落地後熟練地一個翻身，再跳進這一大塊落地的窗簾布裡。

媽的，幸好老子年輕是當兵的!

接著，我就看到山羊鬚抱著一個女人走進大廳，是人事部新來的女同事，擁有公司不記名票選排名第三多人想強上的人氣，緊處於春艷和陳美芬後面。

我一向看人都是很準的，我一眼就知道他們的關係非比尋常，因為山羊鬚正用著腳尖踏步進來，明顯是不想讓人發現。

然後他們之後發生了什麼關係，我已在上面全部交代清楚了。

呵呵呵，你要感恩我沒有第一時間跟著其他人走，要不然你們也沒有接下來那段精彩的故事看了。

首先，我想講下點解呢次會拖左咁耐。

其實當我寫到派對的時候，我想寫一寫特別的劇情，令大家可以高潮遞送，不會一味只有男女交合的劇情，多沒趣。

可惜，我在寫的時候才發現。

原來我一直都沒有為呢篇文寫過任何大綱...甚至連它的結局也是很模糊地在我腦海。

但不要緊，沒有大綱，我可以重新寫。於是我是從頭到尾十分認真地寫了出來，包括故事的結局我也設了兩條分線來引爆。

Then，我真係按照了我所安排的大綱寫了出來，也很成功地寫了1萬多字。

但你估下我寫了什麼出來？

是愛情小說....他媽的純㓗愛情小說....

我不是說純純的愛情故事不好，起碼在我這篇文章裡是不應該會出現的。

所以我反思了很久，最終決定將那幾日所打的文章del了，重新寫過。

由當初點解會有呢個題目，到寫到以家，全都是因爲我心中那股不願臣服於主流文章後的熱血。

寫寫喪屍、時空穿越、或甜古果然是大眾偏愛的主流，我想測試的，也試了。

或許我真的注定要跟大眾背道而馳，不然的話也不會選這條路吧。

有時間訓下教唔好？

最後希望大家會去下面的連結點一點讚，關注下小弟🙏

這篇文章如無意外，應該會再今個月寫完，所以來緊的日子我也會加快的。

反正由開頭到以家我都係亂寫的，就一直亂寫埋個結局吧😂😂

記得點入去啊，雖然我都唔知禁唔禁到。

Haha

啊啊啊！
差d唔記得講，我個筆名係叫「莎紙」、莎紙、莎紙，很重要，所以要講三次。而絕對唔係d咩送禮客啊。
🙏

都唔知寫乜，好好地一個party 寫到咁

我都覺🤡
條友仔真係亂咁黎😆

文呢

「唧唧唧唧唧唧唧唧唧啪... ...」

看似毫無節奏的交合聲持續傳來，圍在豆豆旁的男人們個個望著山羊鬚越來越飄飄然的神情，恨不得跑到他的身後，大力幫他推幾下了事。

但躲藏在窗簾步後的陳六卻雙目闔上，嘴邊喃喃地數著數字，實在奇怪。

怎料，他突然兩眼放光，笑呵呵的自言自語說。

「媽的，那個鬍鬚男竟然也會九淺一深的祕學，呵呵呵嘻。」

正如我一直都強調的事實，古人的智慧真的是無窮無盡，幸運保存至今的句子更是字字珠璣，令人回味一番。

早在幾年前，陳六還是在當兵時，碰在蹲茅房時見到旁邊有一頁沾有屎跡的紙張，相信是書籍的主人忘記帶廁紙而出此下策吧。

陳六輕蔑一笑，沒有加以理會，眼睛卻怎樣也不能從上面移開視線，全因標題的幾隻大字。

<征服所有女性的絕學!>

於是陳六顧不上紙張的屎跡，連忙拎在手中扒開定神觀望著，雖然他從來也沒有交過女朋友，將來也一定不會有，但他仍想學多一招半式旁身。

真是學海無涯，活到老，學到老的最佳代言人啊。

「九淺一深，右三左三。」陳六將刻在記憶中的句子低聲唸出。「擺若鰻行，進若蛭步，學會此招，融會貫通，女人從此站不穩腳。」

他雙眼直直地盯著山羊鬚一收一放的屁股，只見從豆豆陰道流出的淫蕩液體越來越多，光滑的屁股下方更已是濕得一踏糊塗。

陳六心裡急得小鹿亂撞，恨不得走上前跪在地上，求各位大哥讓他跟隊。

難道當初所苦學的絕學真的到死時也不能派上場嗎?

他如此擔憂著的同時，山羊鬚的屁股突然加快了動作，就像一頭失控的公牛般奮力衝擊著豆豆的陰戶。

就連處於昏迷狀態的豆豆也忍不住逐漸攀升的高潮快感，皺緊眉頭，用鼻孔呼出極為誘惑的喧息。

一旁的陰莖青筋男見狀，馬上將龜頭抵在她的鼻子上，卻不小心撞到了肥胖男的肥陰莖，招來肥陰莖的噁心注視。

「歹勢歹勢。」陰莖青筋男用口語說著，因為他怕一出聲就打擾到山羊鬚的快要射精的樂趣。

那樣的話大家又要重新等過，多沒意思。

果不其然，山羊鬚用力頂進豆豆的身體大約持續三十秒後，他便打了個舒服的冷震。

爽!這種緊窄包圍整條陰莖的快感果然與眾不同，難怪年輕的一輩會被稱作社會的未來啊，哈哈哈。

山羊鬚一臉滿足地抽出陰莖，膠珠在滑出時，豆豆的肉體還會奇妙地顫動，十分有趣。

「到誰了?」山羊鬚一邊穿回褲子，一邊抽著香煙。

「我我我!」陰莖青筋男連忙彈起，來到豆豆的雙腿之間，堅豎的陰莖絲毫不偏地對準精液和淫水流出的陰道。

「我先走了，藥力大概還剩二個小時，最後那個記得要清理乾淨。」

「好。」眾人異口同聲的說。

在山羊鬚走了後，陰莖青筋男終於也將下體插進了豆豆的陰道。

「幹!」那種肉璧碰在龜頭上的快感令他情不自禁地叫了出來，然後緊緊捉著豆豆的屁股，展開一輪又一輪的抽插。

這時，躲在窗簾布後的陳六終於看清楚豆豆的雙腿有多麼的完美，因為先前山羊鬚將其擱在肩上，害他的角度看不清楚。

而現在，陰莖青筋男則大刺刺地把她的雙腿套在自身的腰圍上，連她腳指甲上淺粉紅指甲油也能看得一清二楚。

黯淡的燈光下，陰莖青筋男的屁股在豆豆的雙腿間大力起伏，每一下的動作都很大，綿綿的水跡聲沒間斷地從那裡傳出。

突然，豆豆的雙腳像是走火入魔般前後晃動著，陰莖青筋男煞有其事地抽出腫脹的陰莖，未幾，一大灘的淫水就從她的蜜桃小穴裡噴出。

「哈哈，你們看這小淫娃，連昏迷了也可以給我幹到高潮噴水。」陰莖青筋男大笑著跟其他人炫耀。

肥主人見狀，急忙伸手到豆豆被撞得紅通通的陰戶前，接住正傾瀉而出的泉液，接著再放進口中一嚐。

「咸咸的，味道不錯。」肥主人舉起姆指大讚。

陰莖青筋男聽見後，馬上將頭靠近，大力吸吮著。

隨即，陣陣海洋的鮮味侵佔了他的味蕾，他極為享受地沉淪於如此美妙的界域裡。

「快點幹呀，你後面還有三個。」身材黝黑男拍了拍他的天靈蓋，說。

於是，陰莖青筋男只好默默地回到原本的急速世界裡面。

未幾，青筋男的身子劇烈地顫動幾下，也將純白色的液體深深留豆豆的身體裡。

身材黝黑男笑得見牙不見眼，因為下一個就輪到他了。

這時，肥主人突然怪叫呻吟幾聲，雙手扣著豆豆的後腦勺，下身用力地插進她嘴巴的最裡面。遠遠一望，甚至還見到豆豆的眼睛被喘到冒出淚水。

「我不行了....啊啊啊...」

最後，肥主人在怪叫中停下肥肚臍搖擺的動作，一行帶有口水泡沫的精液就從豆豆的嘴邊流出來。

「幹!這麼漂亮的女孩就被你弄得跟鬼一樣。」身材黝黑男指著被肥主人捉得披頭散髮的少女，一邊怪責，一邊將那根長得黑黑實實的肉棒插進豆豆的身體裡。

在經歷過幾根不同粗大的肉棒摧殘後，豆豆的肉體也進入到了高潮綿綿的興奮狀態中。

身材黝黑男雙手放到她圓潤的屁股上，大力揉捏，粗大的下體在少女溫暖濕潤的私處抽送著，濕漉漉的陰道不斷發出粘孜孜的摩擦聲。

不稍片刻，男人整個身子躺在豆豆的身體上，結實的胸膛緊緊壓著對方軟綿綿的乳房，下身緊緊頂在豆豆的屁股上，一股滾熱的精液就噴射在少女最敏感的深處裡。

黝黑男抽出陰莖時，豆豆的陰道還在一下一下收縮著，似乎她的肉體還挺享受處於極樂的快感中。

「你是最後一個了，走前記得把周圍處理乾淨，不要讓她醒來發現。」黝黑男穿回褲子，說。

待門關上後，整間房間就只剩豆豆和包皮過長男了。

當然還有躲在暗處的陳六。

而他的陰莖也硬得不能再硬了，他一直都在找尋著最好的時機出去，釋放小腹的怒火。

可惜一直以來，他沒那個當著其他男人面走出來的種。

到最後，包皮過長男也在她的身體射了出來。

正當他穿回衣服，準備要用紙巾幫豆豆抹乾淨身子時，怎料發現她的身子開始慢慢活動起來。

難...難道藥效過了時間?

包皮過長男提心吊膽，生怕會被她看見自己的樣子，惹來麻煩上身，於是就急急步離開了。

現場終於都只剩下陳六一人，他一直默不作聲的躲在窗簾布的後面，用一雙亟欲穿頭黑暗的眼睛注視著事情的發生。

窗簾布慢慢被拉開，從裡面走出來的陳六不知何時已將身上的衣物脫得一乾二淨，他豎著堅挺的陰莖，眼角內閃出自信的光芒，嘴角輕輕向上一揚，擔當起義無反顧的角色，向著赤裸裸的豆豆邁進。

「呵呵呵嘻，終於輪到老子破處了。」

躺在沙發上的豆豆，意識開始回復，身體也慢慢重拾回肢體的控制。

她頓覺下體濕濕漉漉，一股澎湃的舒暢快感從陰道快速奔上胸口，感覺就像在坐過山車時，突然傾斜往下飛馳般的強勁離心力。

但這種久違的高潮快感怎會突然出現在自己的下體?

難道?

她隨即聯想起一些不好的事情，慌慌張張的睜開雙眼，就發現了陳六正在揉著她的乳頭。

「你在幹嘛?」豆豆氣若游絲地說。

由於迷藥的藥性才剛過的關係，是以她的雙手雙腳尚未能活動自如。

至於陳六先是怔了一怔，繼而用力強吻著豆豆的嘴唇。

陰莖已經硬得像根火紅的鐵棒，現在這個情況已不能管那麼多了。

隨即，陳六將如巨蟒般粗大的陰莖抵在豆豆濕漉漉的陰戶上，腰身往前一挺，就竄了進去了。

「啊...」豆豆不禁叫了出來，渾身劇烈地抖動著，感覺相比起平時強烈太多了。

「啪啪啪唧...啪啪啪唧...」

陳六才剛插進她的身體，就忍不住激烈地抽插起來。

他雙手抓著豆豆白嫩的乳房，陰莖在豆豆濕潤的陰道裡大力抽送。

豆豆瞇起眼睛，嘴巴一直喊著不要，但肉體卻強烈逼使她不斷扭動著屁股來配合陳六的抽插動作。

在迷藥的幫助下，豆豆的下體早已泛濫成災，陰道的肉璧就像一幅不斷在收窄的牆璧般，緊緊把陳六的陰莖夾住。

「啊...不...不要弄了...啊...快....快去了...啊..不要。」

豆豆猛地弓起腰身，由一開頭抗拒的反抗聲音慢慢已變成肆無忌憚的呻吟嬌喘聲，那種在慾望邊緣掙扎的不安感，令她很想擺脫身體上的枷鎖，將肉體裡的全部通通釋放出來。

陳六喘著大氣，微微彎低身，吸吮著豆豆粉嫩的乳頭，而他的下身更是沒間斷地大力抽送著。

與此同時，豆豆終於也控制不了自身的肉體，屁股盡情扭動，迎合著對方猛烈的進擊。

她黑澤的秀髮胡亂披在紅潤的臉上，幾根甚至粘在她的嘴巴上，十分迷人。

「唧唧唧...」

淫水恣意地流出來，陳六頓覺陰道的壓迫越來越強烈，一種前所未有的快感瞬間包圍他全身。

他奮力急速抽插，每一下都頂最豆豆最深處的裡面。

最後顫動了幾下，在裡面噴出一股白色的煙火。

另一邊廂，周一海跑到樓下追回了小雪和陳美芬後，便連忙向著陳美芬道歉。

「那就給你個贖罪的機會，送美芬姐回家吧。」小雪。

如是者，他們一行三人就往陳美芬的住所出發。

別過陳美芬後，小雪說不想太早回家，周一海便提議買幾罐啤酒，開車去山頂吹吹風。

「好吧。」小雪燦爛一笑。

沒有繁星的夜空，只剩下一輪弧月高高懸掛在上空，在一望無際的漆黑裡，以極卑微的恣態撐起了夜的孤寂。

一杯黃水灌腸胃，孤男寡女共處同一車廂內，小雪躺臥在真皮座椅上，仰首眺望著天際外的星塵，細說著生活上的點滴。

周一海一直都沒有說話，細心耹聽著，間中也應和著小雪。

據小雪所說，大概就是跟她的男朋友大罵了一輪，現在兩人正處於冷戰狀態之中。

不知為何，當周一海聽到這個消失後，竟然有點開心起來。

但當然他不能表露在面上，而且還要假裝著很傷心的樣子。

難道這是上天給我的機會?

「總言而之，我今晚就是不回去睡了。」小雪說擺，咕嚕咕嚕地灌下一大啖啤酒。

這已經是第三罐了，她今晚喝得很多，嬌嫩的臉頰已泛起令人心動的紅霞。

「不回家要去哪裡，在這裡睡嗎?呵呵。」周一海打趣地說。

「也可以啊，我今晚就躺在這裡，嘻嘻。」小雪頗為開心地側頭望著周一海，絲毫沒有顧慮男女授授不親的禮儀，真是一名青春活潑的少女啊。

但周一海卻不是這樣想，畢竟已縱橫情場二十載，上過的女人數之不盡，不管小雪所說的有沒有別的意思，他都已經想歪了。

周一海將手上的啤酒罐扔出車窗，伸手撫摸著小雪的頭，後者不明就裡，任由他繼續沒有反抗。

摸著摸著，周一海的頭就往小雪的嘴唇靠過去。

「你....你想幹嘛?」小雪被他突如其來的舉動嚇了一跳，但嘴巴隨即被一股成熟厚實的力量所包圍著，慢慢地，竟然開始陶醉起來!

小雪她現在已換上一件淺粉色的上衣，深紅色的乳罩將她雪白嫩滑得像是凝結了的牛奶、般的乳房承托起來，誘人的纖腰下，是一條黑色的緊身短裙。微微翹起的小屁股，讓人忍不住想親吻它。

周一海果然是床上經驗豐富的老手，也不跟你講些有的沒的，伸手從下而上就竄進了小雪的衣服裡面，隔著深紅色的乳罩揉著白嫩的乳房。

而小雪現在的心情其實是十分的矛盾，她一方面未曾想過會跟周一海發展成這樣的關係，另一方面卻...卻對這種禁忌之戀有所保留。

人類就是一種喜歡刺激的生物，越是違規的事情，就越能引起醞藏在心底裡那頭猛獸的注意。

周一海一邊玩弄著小雪的乳房，一邊大力地嗅著她的髮香，淡淡清新的玫瑰花香隨即擁進他的鼻孔，當然還有少女自然而然散發的體香!

在喝了許多酒之後，小雪的身體終於也熱了起來，一股騷騷痕痕的感覺在她心中慢慢爬行著。

自懂事後，她的肉體只曾給過現任的男朋友——家偉玩過，而家偉又不爭氣，每一次都早洩，最長那次也不過是五分鐘而已。而且他完全是一個生手，毫無技巧可言。

如果硬要比的話，我想周一海的技巧會比他好很多吧，畢竟單單只是前戲就已令小雪慾罷不能。

小雪闔上眼睛，像是想減輕自身的罪惡感，也像是陶醉。

她微微張開嘴巴，伸出香軟濕潤的小舌頭，迎合著周一海厚實的舌身，兩者開始糾纏在一起，互相刺激著舌上的快樂開關。

這時，周一海的另一隻收向下發展，越過小雪黑色的緊身短裙，摸到了她的小內褲。

即使隔了一條內褲，周一海也能清晰感受到小雪那裡已濕濕熱熱的。

「嗯...」小雪把持不住，用著鼻子呼出極為誘惑的氣息。

多年經驗的直覺告訴周一海，也不多了，是時候讓對方感受一下男性最堅硬的物體是什麼。

於是，他一把拉高小雪的裙子，再將她的內褲脫至膝蓋。

小雪的陰毛很少、很黑，周一海忍不住伸手去摸了摸小雪的陰唇，發覺已全濕透了，也不多說話，就把自己的褲也脫掉。

小雪瞇起眼睛，見到周一海堅挺著的大陰莖，不自覺地興奮起來，白滑的屁股輕輕扭動著，痕癢的感覺快速侵佔她的全身。

周一海動身來到副架上，一手將她的腳扒到方向盤上，另一隻腳則隔在他的肩膀上。

他的陰莖在小雪肥潤的陰唇上來回摩擦著，弄得小雪不要不要的。

弄著弄著，他就在對方不經意之間滑了進去。

「啊...啊..呀..嗯...」小雪放肆地呻吟著，這種巨大的壓迫感從來都未層試過，那種仿佛要將下陰撐爆的快感如觸點般快速佔領她的肉體，她火辣辣的身子已進入到快要高潮的邊緣。

接著，周一海帶點暴力地脫掉小雪的上衣和乳罩，白嫩乳房上的一對嬌滴滴的乳已豎了起來。

他低頭，含著其中一邊的小乳頭，另一邊則用手指刺激著。

「嗯...喔...喔...喔....」小雪用嘴巴大力喘著氣，她已跟隨著心中的感覺攀上了慾望頂端，整個身子輕飄飄的。

她憑著直覺，大用地按著周一海的後腦勺，仿佛想讓他的舌頭更為用力地刺激自己。

「啪啪啪啪....」

單純、純粹的肉體碰撞聲響徹車廂，周一海望著眼前夢寐以求的佳人，小腹一個作動，不經意地加快了抽插動作，就將那團白色的火焰狠狠地全部噴射在裡面。

小雪

突然快到咁

精神嗎？

你好變態，
不過我中意😬

唉喲，竟然冇人幫我吹🙈
心裡痕痕癢癢的😆

快d出文啦

就黎寫完了🤨
下一篇我諗住寫反殺手～
你會唔會追先🤔

同一時間，王偉的那邊。

他已回到了深水埗的住所，而他頭頂上的破洞也慢慢開始結痂，臉上的血液也凝固成了深紅色的血塊。

他不禁回想起剛才跟春艷表明已有她跟周一海偷情的影片，還以為她會跟陳沒芬一樣乖乖地聽話，任由自己擺佈。

怎會猜到她個性出奇地堅強，發起瘋上來大嘈大鬧的。

「馬的，以為自己是誰?」王偉正坐在廁所的棉被上，低頭摸著那根被踢歪的陰莖，說。「還不是個賣弄肉體的淫娃。」

他開著牆上的三台高清電視機，按了一下回播功能的按鈕，三個畫面上隨即出面周一海和春艷激情交合的場面，情緒高漲的呻吟聲一浪接一浪恣意地響遍整個窄小的空間。

王偉越看越興奮，躲藏在褲襠裡面的猛獸慢慢甦醒起來，畫面裡面春艷白滑修長的美腿已將他推落慾望的深淵。

此刻的他很想將肚子裡面的那團熔漿噴射出來，王偉望了望底下的棉被，黃黃臭臭的，翻開一看，甚至還會發現有一大群白色的蛆蟲在乾涸的精液上匍匐爬行，爭先恐後地吸取已變質的營養。

單單看見就沒有性慾了，還怎硬得起?

忽然，他如夢初醒地一笑，說。

「不是還有陳美芬嗎，呵呵呵嘻。」

話畢，便一蹦一跳地跑到大廳上撥打電話了。

過了一會兒後，陳美芬就雙眼紅紅地來到王偉的大門前，身上還是穿著剛才派對上的旗袍。

原來，剛剛周一海跟小雪送完她到樓下後，就接到了王偉打來的電話，只好萬般不情願地過來了。

陳美芬的性格柔情似人，就像她的身子一樣軟綿綿的，她可不像春艷般敢做敢言，所以凡事只能逆來順受。

只要閉上眼睛，睜睜眼睛就會過去了吧。

大床上，陳美芬背著王偉，半蹲著挺起渾圓的大屁股，雙手懸空被麻繩綁在床頭的兩邊，本已豐滿的上圍此刻變得更為吸引。

王偉咕嚕咕嚕地喝下一瓶從黑市購回來的止精水，他雙眼激射出強烈性慾的火焰，狠狠盯著這兩辮雪白的屁股。

而在那片禁忌的森林裡，已泛起絲絲的油光，黑澤亮麗的陰毛稀疏地散落在肥潤的陰唇周圍。

接著，王偉便挺起堅硬的陰莖上前，希望可以堵住其已泛濫的缺口。

當王偉的陰莖抵在陳美芬的屁股上時，她渾身軟綿綿地顫動著。

說拒絕嗎?

其實也是騙人的，她的身體已經作出了最真實的反應，她很想讓腦袋淨空，忘掉剛才派對上所發生的事、忘掉人生中所有不順心順意的事、忘掉現實的一切... ...

到最後，她連自己也忘掉了。

王偉低頭親吻著陳美芬的腰身，一邊揉著她的乳房，一邊不經意地慢慢滑了進去。

「啊...喔...嗯...啊....」

才剛進入她的身體，陳美芬就已經放縱地叫了起來，或許也已經不是第一次的關係，所以也沒有什麼好害羞的吧?

「啪啪啪啪啪... ...」

由於喝了止精水的關係，所以王偉才剛將整條陰莖插進裡面，就開啟了激烈的抽插動作，使得陳美芬淫聲四起。

是以陳美芬的上半身都懸在半空，單單只靠著膝蓋來支撐身子，輕盈的快感很快便從她下身的祕道傳遍肉體。

那是種塞爆塞滿的極致感覺。

王偉粗大的陰莖自插了進陳美芬的身體後，就沒停止地快速衝刺著，碩大的陰莖在水淋淋的陰道裡進進出出，兩人交合的位置不斷傳出唧唧唧的水聲。

「啊...不行了...啊...啊...要去了...啊...」

陳美芬的身子劇烈地顫動著，她軟乎乎的肉體最終也受不了王偉堅硬的攻勢，被陰莖帶出來的淫水順著光滑的屁股，流落在大腿上。

她的陰毛也全都濕透了，陳美芬緊緊咬著下唇，承受著從下體不斷擁致的攻勢。

王偉的雙手粗暴有力地牢牢捉緊她的腰身，陳美芬圓潤的屁股不斷撞落在王偉的雙腿上，他緊緊抵在陳美芬身上摩擦著，也迎來了欲要噴射的緊繃感覺。

突然，王偉毫無先兆的將陰莖抽出她的身體，用力捉實陰莖的根部，大力呼著氣。

即使喝了止精水，遇上陳美芬緊窄濕滑的陰道，作用也不大啊。

陳美芬的身子微微顫動著，慾望的快感在她體內沸騰燃燒著，她情不自禁地扭動著屁股，撞落在王偉的大腿上慢慢磨蹭著。

「繼續......不要停。」陳美芬嬌聲淫氣地說，她也不明白自己為何會這般的淫蕩，但此時此刻，她只想盡情將自己釋放，在那一片慾海裡。

「插我...」陳美芬再次扭動著屁股，也顧不上心理上的矝持，只想對方滿足自己肉體上的悅快。

「呵呵呵嘻，你這小淫娃，看我怎教訓你。」

話畢，王偉雙手捉牢陳美芬的屁股，堅硬的陰莖便深深地插進了濕熱的陰道裡。

隨即，陳美芬渾身哆嗦，雙腿仿如遭到電擊般激烈顫動著。

緊窄的小穴越縮越緊，肉璧緊緊包圍著王偉的龜頭，刺激連連。

「啊啊啊...我不行了。」王偉一邊說著，一邊緊緊地貼著陳美芬光滑的屁股，將那團激情的愛液通通射進了裡面。

不純潔的晚上終於告一段落，翌日眾人還是依舊上班的上班，射波的射波。

只是，今天男人們圍在一起的話題一跟平時不同，都主要是圍繞著昨晚誰誰誰去了哪裡睡，誰誰誰又跟誰誰誰一起等等... ...

尤其是小雪，她今天明顯地跟往常不一樣了，原本開朗活潑的性格消失不見，取而代之的是害羞靦腆，連正眼也不敢瞧周一海一眼。

周一海當然發現小雪的異狀，也不多講什麼，就把玻璃窗的窗簾全拉下來，然後請祕書把她叫進來。

「總...總裁，找我有事嗎?」小雪眼睛的焦點漫無目的地亂放。

「先坐下來，別那麼緊張吧。」此時周一海正坐在辦公室裡那張長沙發上。

小雪只好漫步走到他身邊，坐了下來。

她今天穿了白T黑裙的配達，沒有穿著絲襪，裙下的一對美腿白滑柔嫩，洋溢青春的氣息。

面對小雪坐在身旁，有男人會耐得住心中的衝動?

不存在的。

周一海旋即伸手摸著白滑的大腿，慢慢將頭靠近小雪的香唇。

小雪先是推開他說不要，但周一海卻在她耳邊輕聲說說「反正昨晚都試過了，你不是也很想要嗎?」

小雪反抗了一會，見還是不能推開他，便開始逆來順受，雙腿微微張開，伸出小舌頭與周一海互相糾纏，肉體也慢慢靠近周一海的胸膛。

周一海的手越摸越入，在碰在小雪的陰唇時，小雪渾身一震，用鼻音喘著嬌媚的淫氣。

周一海將內褲移到一旁，直接用兩指插了進去，弄得小雪舒服非常。

自昨晚跟周一海做完愛，回家後的小雪整夜都睡不著，闔上眼睛就浮現出與他在車廂裡的激情畫面。

太震撼了，她從未想過原來做愛是可以令人感到這般開心歡悅，這是在她男朋友身上看不到、也得不到的。

周一海的霸道、強行、粗暴、力量... ....

使得那粒種在她心中的種子終於開花結果了。

周一海見小雪的肉體熱乎乎的，也不容怠慢，一把就將她的裙子拉上腰圍，再將內褲拉下來。

小雪害羞地用雙手遮擋在陰唇前，周一海則頗有耐性地慢慢移開她的手，說。

「別害羞，我會讓你很舒服的。」

前後擾攘了幾分種後，小雪才終於慢慢將手移開，還緊張地闔上雙眼，十分可愛。

周一海低頭一望，整個陰部都是屬於少女的淺粉紅色，就連那陰唇的邊邊位也是紅紅的，十分漂亮。

周一海將頭往小雪的雙腿靠了過去，少女青春的鮮甜味就像片一望無際的大草原，而自己則是在上面奔跑著的不羈野馬。

既狂野、又冷靜，既是自己的主人、卻又想被人馴伏。

小雪雙腳用力地夾著周一海的頭，纖腰弓起，下體不斷向前伸，她似乎很享受這種緊處於性器官交合的快感。

「嗯...額...啊....」小雪咬著下唇呻吟著。

接著，周一海果斷地拉開自己的褲鏈，將硬得像根燒得通紅鐵棒的陰莖取出。

才剛碰到小雪的陰唇，她忍不住露出驚訝的表情，心裡在說。

「好大!比自己男朋友的那條粗太多了!」

「哺唧... ...」

不經意間，周一海就將粗大的肉棒插了進去，頓時，小雪只覺的下體像是被硬物強行撐開，既痛苦又帶點歡悅，她忍不住雙手緊緊捉著對方的後背不放。

周一海果然也不是省油的燈，見到小雪開始抵受不了巨大的衝擊力，眼明手快，雙手拼命地揉著她的乳房，繼而再用下巴的那顆肥痣刺激著嬌滴滴的乳頭。

「啊啊...嗯...呀...」

小雪被周一海弄得渾身顫抖，她從來都未試過如此激烈的性愛，相信今次的經歷會讓她畢生難忘。

她奮力弓起腰，雙腿都已經緊緊地夾著對方不放，她已沉淪在無涯的深淵裡。

才一會兒後，周一海竟然有點忍不住了，但他還是咬緊牙關，死命節制著想要噴射的衝動。

「啊....呀....總裁...我不行了~」

小雪雙眼反白，腳尖用力起向內翹著，她已經快要進入高潮了。

「啪...啪...啪...啪...啪...」

周一海開始大力抽插，每一下的動作都很大，每次都深深的頂在最裡面。幾行淫水更是仿如泛濫般不斷流出，小雪張大嘴巴，只能呼出絲絲啞啞的淫氣。

濕淋淋的陰道不斷收縮，已將他的陰莖包圍得妥一妥，最後，周一海雙手揉捏著小雪的乳房，在她高潮綿綿的肉體裡射出一團熾熱的精液。

小雪眼神迷離地從周總裁的辦公室走出，恤衫上都是皺皺的折痕，樣子十分狼狽。

以山羊鬚為首的幾個男人見她從總裁房間走出來的樣子，腳步飄飄然的，屁股也極為妖艷地翹起，一改以往清純可愛的模樣，忍不住開始密密私語說。

「馬的，差點被她的樣子騙了，果然女人天生就是騙子。」

「哼，我一早就發現他們兩人的姦情。」

「當上總裁真爽，每天都有一大群女生脫光褲子豎起大屁股，希望會被人點中。」

「屈指一算，現在公司就只差那個清潔廁所的嬸嬸還未被魔爪所波及。」

「最後圍牆的意思嗎?」

就在此時，原本在門口接應客人的女同事急急步地走向周一海的房間，旁邊還跟了個雙眼紅潤、哭得眼睛也腫起來的豆豆。

「出大事了!」山羊鬚望見跟在兩人後面的軍裝警察，目測九人左右，來勢洶洶的。

「那...那現在該怎麼辦。」包皮過長男慌慌張張，顯然是眾人之中最膽小的。「我不想去坐牢啊。」

「幹，冷靜點!」山羊鬚伸手就揪起他的衣領，大怒道。「先看清楚情況，反正我們全部人都射進她的身體裡面，頂多也是一起去坐牢啊。」

豆豆蜷縮的身子微微顫著，哭得通紅的雙眼不經意地瞥向山羊鬚身上，山羊鬚隨即渾身一震，害怕得閃閃躲躲。

接著，他們一行人便進入了總裁的辦公室。

門關上，沒有事情發生。

? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?

一個天大的疑問在山羊鬚的腦海裡炸開，他完全猜不透為何剛才豆豆沒有第一時間指證他。

難道她認不出我?

還是說她先進裡面錄口供，待會警察就會拿手銬出來將自己扣回警局?

不如趁現在還來得及，馬上逃回家收拾行李回大陸避避風頭吧。

「逃，我表叔在四川那座山頭有一間柴屋，我要去那邊避難，你們自己看著辦... ...」山羊鬚吞下喉結的濃痰，轉身就要逃離現場。

其他人也連忙緊隨氣後，準備逃亡回大陸，沒有主見的包皮過長男，見眾人都往同一方向離去，也只好跟著他們走。

雖然他並不知道四川是什麼地方。

如是者，這群當晚輪姦了豆豆的五人便一同逃回了大陸，自此都沒有回過香港。

但實情是，豆豆對他們五人是否有用陰莖侵犯自己毫無印象，因為她當日舉報的人是......陳六!

「你意思是說，當晚陳六故意趁你喝醉，就把你強姦了?」周一海面如鐵色。

豆豆不語，只是一直點著頭，站在她身旁的女同事不停撫著她的後背安慰她。

「根據這位小姐的初步口供，我們有理由相信她口中的陳六就是嫌疑犯。」一個官階看似頗大的警察向前一個小踏步，說。「所以我們這次到訪，是希望得到你的準許，取得陳六的資料。」

「陳六有上班?」周一海問著接待處的女同事，該名女同事搖搖頭。

「馬上將他的資料拿進來!」周一海怒髮衝冠，他實在猜想不到竟然會有人在自己的公司裡做出如此大膽的行為。

不一會兒後，那個女同事就拿了陳六的入職資料進來，眾人圍在一起議論紛紛，未幾一行人就浩浩蕩蕩地往陳六的住所出發。

「這幅畫怎總是感覺有種淡淡的憂傷。」那名警官突然停下腳步，望著牆上突兀的油畫。

「據聞這是梵高生前的最後一幅作品，所以或多或少也會將他當時的情緒帶進來。」

「難怪，那他在畫這幅畫的背後藏著秘密也說不定喔，呵呵。」

「可能吧，呵呵。」周一海的聲線突然變得顫抖，但仍保持鎮定地說。

接著，警官也沒有多講什麼，就離開了。

甫一關上門後，周一海便連忙將油畫卸下，檢查保險箱裡面的祕密文件。

「呼...還在。」

周一海望著裡面完整無缺的文件，長聲嘆息，放下心中大石。

這時，門聲響起。

叩叩叩...

「進來。」

推門進來的不是剛才的警官，也不是豆豆，正是春艷。

「有特別事情要找我嗎?」周一海疑問，明明自己沒有找過她才對，怎會突然走過來找我?

「我想你跟講一件關於王偉的事情。」春艷面容憔悴，明顯地失去平時的光彩，淡淡地說。

「喔?」周一海的好奇心被引爆，他已坐了下來洗耳恭聽，他很想知道區區一個小人物到底有什麼事情值得春艷走來匯報。

坐在宣傳部的陳美芬，這一個早上都心不在焉的，望著外面進進出出的警察，不斷胡思亂想著。

「經理，經理?」小雪將一疊宣傳紙張放在陳美芬的桌上。「還在想著昨晚的事?」

「沒有，我只是感覺有點不太舒服。」陳美芬。

「要送你回去休息嗎?」小雪上前慰問著。

陳美芬搖搖頭，碰巧目睹了春艷從周一海的辦公室裡走出來，頓時整個人愣了一下。

小雪回頭一望，就已猜到了她的心思，不加思索地說。「春艷嗎?她已經進去很久了。」

「那你知道她找周總裁是為了什麼嗎?」

「額，聽其他人說好像是跟王偉有關，就是我們公司工程部門的同事，聽說他... ...」

小雪滔滔不絕地跟陳美芬講關於王偉的事跡，但陳美芬顯然已沒有心情再留意小雪的說話。

難道是我跟王偉的偷情被春艷發現了嗎，一定是這樣，所以她才去跟總裁舉報我，看來很快我就會失去在公司的地位了。

「我突然想起還有些事情要做，先走了。」陳美芬忽然匆匆收拾物品，急急步離開了。

經理房裡，周一海坐立難安，像發了瘋一樣將所有東西翻來翻去。

「王偉王偉!你這個混帳，到底把錄像機藏在哪裡。」

他那傢伙一定已經將我油畫背後的祕密錄下來，他只要公開了這些資料我就鐵定要去坐牢了。

「終於找到了，幹你娘。」周一海望著手中的微型錄像頭大罵道，他恨不得馬上跑到王偉的住所暴打他一輪發洩心頭怒火。

驟然間，一個奇怪的念頭在他腦中浮現。

既然王偉已掌握了我的祕密，他只要將其公開我便會身敗名裂，對此我為了自保，必定要對他唯命是從，終其一生成為他的走狗。

難道我真的甘意任由其他人操控著我的命運?

不....我的命運由我自己來決定，我要重新奪回最終的控制權!

周一海信誓旦旦地拍了拍胸口，似乎是在為自己打氣，接著他便來到電話前，撥了一通內線電話。

「喂，總裁你好，請問有什麼可以幫到你?」電話那一頭傳來祕書姐姐甜美可愛的聲線。

「把王偉的地址發過來給我。」周一海不怒不喜地說。

同時間地，小雪在陳美芬走後不久，就接到了男朋友的電話，說要馬上見她，不然就會跳樓自殺，試圖用死亡來威脅小雪。

一向心軟的小雪也只好答應與他會面，傻頭傻腦地去了家偉的住處。

話說小雪也快將半個月沒有見過家偉了，現在慢慢回想起來，也不懂當初是為了什麼而喜歡上他。

容易吃醋、不懂樂趣、每次跟他聊天都隨便敷衍幾句幾事，更重要的是他的生殖器真的短得要命，完全帶不到任何快樂給小雪。

所以小雪這次前來，最主要的目的就是跟他提出分手，她已受夠了跟家偉在一起的日子。

「不知道他會不會喜歡我呢?嘻。」小雪笑容滿臉，滿腦子都是跟周一海做愛的畫面，原來她已在不知不覺間愛上了對方。

也難怪啊，畢竟所有的女性都只會記住，當初第一個帶她沖上雲端之外的男人。

更別說周一海的地位已為他加了不少分數。

「好吧，待會回到公司就跟他表白吧，反正我們也幹了那種事情，他...他應該會接受我吧... ...」說時遲，那時快，轉眼間小雪已來到家偉的樓下。

「呼呼呼....別怕別怕，上去跟他一五一十講清楚。」小雪握起小拳頭為自己打氣，未幾就坐電梯上去了。

周一海正站在一道破舊的鐵閘外，他在猶豫著。

如果真的下手了，就不能再回頭。

但，假如這次放過他，自己往後的日子一定會被他牢牢扣死。

正當周一海還在跟道德與倫理交戰時，鐵閘突然慢慢拉開，發出呱啦呱啦刺耳的生鏽聲。

「周總裁?」王偉還未清楚發生什麼事。「你怎會在這?是來找我的嗎?」

「啊...」周一海被他突如其來的舉動嚇得怔了一怔，隨後又極快速地保持鎮定說。「對，我來是公司上有些事情想找你商量商量。」

「喔，這樣啊...」王偉實在猜不到他區區一個小人物，要勞煩周一海專程前來寒舍探訪。

難道是要加薪水嗎?

呵呵呵嘻，皇天不負有心人，我埋頭苦幹了三年多，終於也輪到我加人工了!

「我可以進來嗎?」周一海。

「可以，請請請。」王偉笑得見牙不見眼，喜悅的煙火在他心頭泛起各種璀璨的色彩，他早已將在總裁辦公室裡裝針筒錄像機一事忘記得一乾二淨。

周一海微笑著點點頭，他緊張得額頭不斷冒出汗水，插在褲袋握著一物的手微微顫抖。

已經不能回頭了... ...

而陳六仍然沉醉於昨晚跟豆豆美好的交合上，豆豆那精緻的身材，柔嫩的乳房，都讓他不斷再三回味著。

「喔~美人，大力點幹，插深點。」他一邊用手機觀看A片，左手一邊套在陰莖上進行活塞動作。絲毫沒有發現門口已經站滿了警察。

叩叩叩...

「誰啊?」陳六不耐煩地大叫，他生平最討厭的就是在打手槍時被人騷擾。

叩叩叩...叩叩叩....

這次敲門聲明顯比之前急促，可想而知門口的人是多麼沒耐性。

「來了來了!」陳六大喊道，褲子都沒穿就走去開門。「幹!連打個手槍也要被暫停。」

結果門才打開一半，陳六就頓覺天轉地旋，整個人就像被外力強行拉倒在地一樣。

當他再次反應過來時，雙手已經被人從後捉著。

一名便裝打扮的女人優哉悠哉地來到陳六面前，蹲下。「我是警察，現在懐疑你跟一宗強姦案有關，請你跟我們回警處接受調... ...」

「強姦?我強你妹妹啊!」陳六亂吼大叫，不斷掙扎身體想擺脫身後的兩人，但始終力氣不夠大，只見得他那條半硬狀態的陰莖自顧自地在空中搖晃著。「來阿來阿，叫你妹妹來阿，讓哥哥好好疼她一番。」

女警察望著陳六那條在空中亂晃著的陰莖搖搖頭，轉頭向門外喊道。

「叫她進來。」

大門完全推開，印入陳六眼幕的人正是豆豆。

「幹!原來是你，我昨天跟你是你情我願的，你快點跟他們講我不是我強姦你。是公司裡面的那個山羊鬚他們，你們捉錯人啦，哈哈哈。」

「是他嗎?」女警察問。

「對!就是他!昨晚就是他強姦我，嗚嗚...」豆豆忍不住低聲抽泣著。

「帶走!」女警察向陳六身後的那兩個警察發號命令。

「等等，我幹你娘，明明你心甘情願給我上的，怎現在又說我強姦你?」陳六被拉出門外時，故意用陰莖碰了一下豆豆的大腿。「給我一分鐘，信不信我插到你淫水曬滿地。」

「話別那麼多。」女警察一腳踢向陳六的陰莖。「進去裡面記得把屁股擦乾淨。」

陳六頭昏眼花，頓覺一陣劇烈的痛楚源源不絕地從下體傳來，眼前一黑，就暈倒了。

這時陳美芬已經回到住所，擱在她面前的是一個紅色中型的行李箱，裡面裝滿了平時所需要的衣物。

她沒有任何動作，只是若有所思地望著行李箱發呆，很久很久。

直到... ...

「媽，你要去哪?」就讀高中的女兒——詩琪碰巧放學回家，見到她獨自一人在房間裡發呆，好奇地問。「要去旅行嗎?」

如夢初醒的陳美芬突然眼角泛淚，驚覺自己原來已經站了快二個小時了。

「是啊，我這幾年來的年假囤積已久，都沒有好好放過假輕鬆一下。反正現在公司的業務正常，人手也足夠了，所以我想趁這個機會出外走走。」

「好羨慕你喔，我什麼時候才能也像你一樣，喜歡去哪就去哪啊。」詩琪看似抱怨地一句，但隨即又將笑容掛在面上。

「我不在的時候，記得要好好照顧自己。」陳美芬伸手招她過來，撫摸著她的頭髮，續話說。「新學校過得還習慣嗎?還有沒有被人欺負?」

詩琪先是愕了一下，再幽幽地說。

「嗯，已經解決了。」

「那真是太好了。」

陳美芬笑得璨瓓，溫柔地抱著詩琪，想趁著最後的機會好好感受她的溫熱。

她已經沒有勇氣再回到公司了，尤其是當所有人都知道她跟王偉發生過關係後，更加想逃到一個沒有人認識自己的地方，重新開始。

真的是最後了，下次也不知是何時才能與女兒相見。

當晚的凌晨，天空飄著細雨，是別離的淚水，也像是晨曦的初露。

陳美芬拖著紅色行李箱，孤身一人走在柏油路上。

雨還下著不停，她並不知道手中緊握的機票會將她帶去地球的哪一個地方，是新的開始，還是惡夢的降臨?

一切都已經不重要了。

「希望，明天會過得更好吧。」

在雨中匍匐前行的女人，如此地說。

車
一
流

Yo😎

快啲出文啦

世界盃🙈
睇埋今晚先啦😛

暫時幾好睇 互有攻守

我個克羅地亞😭
真係差d...團火絕對唔比法國差
真可惜